食了剛畢業的護士妹妹，然後愛上了她 [少甜]

我叫甄景偉，係一個醫生，詳細就唔好講啦，不過總之就係公立醫院捱驢仔捱到死死下果堆啦。大家千其唔好醫為我地醫生都係好有錢好離地，其實咪又係人一個。我地同大家一𨶙樣都係社畜一名，會捱貴租、會儲（唔到）首期、會食麥記、會响雨革過陣瞓街（雖然我冇好似有啲同事咁夠薑拋頭露面做急救隊）、會好撚想𨳒𨶙爆個仆街政府（但係又冇野做到）...

... 同埋會鹹濕。

話說我好早結婚。其實冇乜原因，同女友中學開始拍拖七年，最後幾年佢係咁催我，於是畢業後幾乎即刻結。雖然我好鹹濕，但係同時又好忍得，之後即使出左嚟做野，有好多誘惑，但係我都忍到，直至遇到佢 ...

「甄醫生，做得咁辛苦，過黎食night food吖！」

叫我食night food（行內興叫當夜更食嘅宵夜做night food）嘅係一個啱啱畢業嘅護士學生，20出頭，pok pok趣，個名好攪笑叫做Noopy，可能係因為鍾意Snoopy啩。Noopy平日响病房早野有交帶，唔似啲老屎忽咁hea住做，所以同佢都叫有兩句。咁當然，作為一個鹹濕佬，我最初注意到嘅唔係呢樣，而係佢嘅外表啦，Noppy係一個中等身材160cm左右，眼大大，長頭髮，成日笑得好燦爛，有腰果眼嘅女仔。老實講，佢唔係果種靚到可以做明星嘅天姿國色，但係好甜好甜，笑起上嚟你會覺得有如雨後陽光嘅感覺。

最攞命係，條女瘦底，但目測有33E。係E！

我成日覺得，幾索到好，女仔一賣弄身材就即刻唔吸引。你話睇AV就話啫，現實生活中，隱性巨乳先係皇道。當你好辛苦咁溝到條女，拆禮物嘅一刻，佢含羞答答咁瞓係床上，等待你嘅發落，你慢慢拉起佢件衫，發覺裡面宛如凝脂嘅巨乳果然應聲彈出，然後佢因為第一次俾男人直接望自己偉大嘅胸器而怕醜怕到要雙手掩面，結果反而擠壓出更加壯觀嘅深溝同側乳，於是你再忍唔住自己嘅獸性，盡情搓楺呢一對冇人接觸過嘅溫香軟玉 --- 果種發現驚世寶藏嘅感動，同埋全世界得你一個男人有得見識呢對寶物嘅自豪感，真係冇得彈。

雖然開朗，但其實Noopy正正就係呢種內斂璞素嘅女仔，平時你唔會發覺，但係當佢著住套粉紅色嘅學護制服，向病房跑來跑去，你細心留意就可以發現佢胸前，不經意地，隨住步伐一下下上下晃動，果種重量感，有經驗嘅巴打就會知道，唔係E cup以上係唔會有呢個效果嘅。再加上佢長髮飄飄行過嘅時候散發出來嘅少女體香，唔好話屋企有個老婆，真係老豆姓乜我都唔記得。

其實，Noopy叫我食night food都唔係第一次，其實呢啲咁gf-able嘅護士囡囡，晨早有幾個同事對佢虎視眈眈，但係Noopy似乎就只係特別對我親近，成日請我一齊食night food，平時做野又哄到鬼咁埋，攪到我成日聞到佢甜甜嘅體香，真係諗起都扯扯地。

番番黎先。Noopy 見我呢晚當值，啱啱處理完一個好嚴重嘅個案，終於鬆一口氣，於是又一繃一跳咁過嚟邀請我食night food。

喂妹妹你咁興奮，係叔叔面前彈彈下，我唔止食night food，真係忍唔住食埋你㗎。

係醫生同護士丫

Noopy 角色概念圖

新手上路學人寫故
大家俾面

Lm

碌左個十蚊入黎

（二）

就係咁，我同Noopy越來越熟，除左工作以外有時仲會放工去飲杯野，傾吓偈，講吓醫院啲人嘅是非咁。熟絡左先發覺，原來我地幾夾。不過我始終係個有婦之夫，我都唔想跨越條道德底線。但係我始終係個男人...

有次响間cafe飲野傾偈，間cafe好多人，坐得好迫，佢幾乎要貼住我坐。佢著住一件紅色上衫，件衫長袖，但係就露出兩個雪白嘅小香肩，真係好好睇。我地講開其中一個共同興趣，就係電影，佢話佢從來唔睇恐怖片。

「吓攪錯呀，咩戲都應該睇吓嘛，有好多恐怖片都好正㗎喎。好多都唔係淨係血淋淋，突然彈隻鬼出嚟，等你鳩叫一餐㗎喎。好多真係拍得好好，本地薑都唔少，例如早幾年麥俊龍導演果套彊屍，就係一個好例子。」

「真㗎咩？」佢諤高頭，睜大眼問問題個無辜樣真係好可愛「我唔敢睇，所以從來都唔知...」

「做人呢，唔係作姦犯科嘅嘢，就應該咩都試吓，咁人生先會精彩㗎嘛。」

「知喇，甄醫生」唔知點解，佢突然間講講下面紅起來，仲越講越細聲「但係我一個人真係唔敢睇喎...」

「放左工就係普通朋友，唔洗甄醫生喇，叫我阿偉得啦」

「咁... 偉哥哥... 你可唔可以... 陪我睇呀...」

Noopy 細我四年，叫我哥哥都冇錯嘅，尤其是一個楚楚可憐33E嘅靚女叫你哥哥，係男人都覺得爽皮啦。

「都可以嘅，但係我無隻碟喎」

「多謝偉哥哥！咁我買碟啦！」個傻妹開心到跳起，胸前一對巨乳即刻彈左幾下。本來紅粉緋緋嘅面珠仔，再加上笑咪咪嘅腰果眼，真係少啲定力都會忍唔住一啖食左佢。

「不過偉哥哥，我聽人講，就嚟唔响呢間醫院做啦喎，我地冇乜時間喇... 後日我當值... 不如... 我放工上你醫院宿舍度一齊睇吖。」

「但係果日我傍晚就要番工啦喎，你放兩點，冇乜時間咋喎。」

「求吓你啦偉哥哥，至多我盡快趕嚟啦。我唔換制服，放工即刻去搵你吖。好啦好啦...」佢捉住我隻手臂係咁搖，仲唔覺意送左幾隻軟棉棉嘅波餅我食。嘩屌，真材實料，彈力充沛。我諗，呢一刻，成個世界真係冇男人頂到唔應承佢。

咦？咪住。

孤男寡女，護士制服，仲要睇恐怖片？天呀，點解你要咁迫我呀...

新手上路，大家不妨俾啲意見。

Noopy响cafe內嘅粧束

就嚟唔响呢間醫院做啦喎
講緊咩個

你就嚟唔响呢間醫院做啦喎

so99y
打漏左隻字
自膠

個設定係，男主就嚟調去第間醫院，所以女主覺得冇乜時間可以同男主相處。

睇嚟幾正 十卜

fresh gard 好少姑娘仔咁主動埋醫生身(HUNTER除外)

快

究竟佢真係主動埋身，定係男主表錯情呢？下回分解。

好似冇乜人睇，其實有啲灰機....

正

正評
繼續

留名

正評！樓主加油！

（三）

就係咁，第二日，Noopy 個傻妹已經好快咁買左隻DVD，然後勁興奮咁 send 左個 whatsapp message 俾我：「我買左喇，偉哥哥，好期待同你一齊睇啊！！！」

見佢咁興奮，我開始覺得唔係幾妥。掙扎左一晚，始終覺得唔應該咁樣對一個咁好嘅女仔。於是就小心翼翼咁回左佢message：「Noopy，同你做朋友我覺得好開心，但係我有啲擔心，我係咪俾錯左signal你。我覺得我應該要同你講清楚，我係一個有老婆嘅男人。對唔住，但係我唔想你有咩誤會。」

男人就係咁，又想佔人便宜，但係又唔想做衰人。結果，雙藍剔，已讀不回。

直到第二朝，正當我諗住：「咁都好吖，費事玩人啦，佢咁好嘅女仔係唔應該做人第三者嘅...」嘅時候，Noopy 竟然就回覆我了。

「哈哈，甄醫生，你咪攪笑啦。我當你係friend咋，冇野喎，你諗多晒喇。」

果一刻我除左想搵窿捐之外，仲有啲失落。老老豆豆，邊個男人唔想身邊有個仰慕自己嘅妹妹？點知原來係自己表錯情，仲要係自己親手撕破呢個美夢，今次真係柒到喊。佢由叫我偉哥哥，改番口叫我做甄醫生，好明顯係特登保持番距離。

正當我覺得柒到想條樓死左佢嘅時候，whatsapp 又有 message。「我就嚟放工啦，晏啲見啦。」

吓，咁即係點？當我朋友，但係又嚟同我兩個人孤男寡女睇碟？今次真係俾呢個靚妹玩死。

一個鐘頭後，佢就果然真係著住護士制服，嚟宿舍搵我。至於我老婆，我就梗係神早同佢講左，我要當值所以今日响宿舍留宿咁啦。雖然係有啲內疚，但係我同自己講：「冇野喎，我地正常社交啫，冇做對唔住老婆嘅野吖，睇戲咋嘛。而且我已經同 Noopy 講清楚㗎啦。」老實講，我講大話呃自己，仲叻過香港班官呃市民。

Noopy 入嚟我間宿舍房嘅時候，氣來氣喘，雙頰泛紅。原來佢驚遲左，我會唔同佢睇碟，於是一放工就一口氣跑過來。

呢個傻妹。

佢行到入嚟我房，我定睛一睇。哇，不得了。

Noopy 身穿粉紅色嘅護士制服，下面竟然係夢寐以求嘅黑絲。佢面紅紅，香汗淋灕，令本來成間男人除嘅房，變得香噴噴。佢仲喘緊氣，胸前誘人地一起、一伏。

一起、一伏。
一起、一伏。
一起、一伏。

「喂，甄醫生！」個衰妹突然嬌叱一聲「做乜呆左咁呀，你唔係趕時間咩，快啲嚟啦我地！」

「吓，快啲嚟？咁突然？」

「唔係睇戲咩？疆屍吖嘛，我帶左嚟喇！」

「疆屍？呀，係...」

「吓，唔係你以為嚟咩呀。我地... 朋友嚟㗎嘛... 你唔好諗多左呀...」唔知是咪我錯覺定點，佢講講吓，塊面越來越紅。𨳒，我望住佢對E cup，望到入晒神，誤會左「快啲嚟」嘅意思。仆街又柒左。但係冇計，屋企果件係A cup，我個胸仲大過佢。長期缺乏奶類製品，係咁上下啦。

於是，我就同呢個著住護士黑絲嘅Noopy，錯左係我張床上面，拎住部laptop，開始睇恐怖片。

部laptop放响我大髀，Noopy坐我格籬。個衰妹未睇就驚定先，縮埋一舊。嘩頂，一縮之下，竟然唔洗除衫，胸前就已經可以出現深溝。佢仲要坐得鬼咁埋，我聽到佢其實啱啱錯定仲未回氣，所以一直响我耳邊微微嬌喘。

我覺得我呢刻嘅處境，仲緊張過套恐怖片。

今日係咁多
聽日開始加甜

推

加油！

lm

幾搞笑，支持下先

支持下先 正評已比

LM

加速

（四）

身邊坐左個索到咁嘅護士妹妹，其實套戲我真係唔係好睇得到入腦，但係Noopy個傻妹似乎又睇得好投入。反正套戲我又睇過，所以我索性睇女多過睇戲。

宿舍個窗口西斜，太陽就黎落山。橙黃色嘅夕陽照落去，令依偎係我身邊嘅Noopy更加可愛動人。冇乜經驗嘅死靚仔，會成日覺得帶條女入去黑掹掹嘅戲院睇戲就有得搏懵，其實日光日白私人映院睇戲先正。又有得𥄫嘢，到你地兩個忍唔住互相樔野，個女仔又會因為俾你睇到晒，而更加覺得怕醜，更添情趣。識睇一定日頭睇。

Noopy咪起對眼，想睇又唔咁睇，長長嘅睫毛加水汪汪嘅大眼睛，係咁眨，可愛到。套戲一到緊張嘅情節，佢就會縮埋啲，又坐近我啲。咫尺芳澤，呵氣如蘭。

去到鮑起靜推左個靚仔入去俾隻疆屍食果一幕（老實，呢幕真心恐怖），Noopy終於忍唔住鳥。

「哇！」Noopy 嗌左一聲，然後雙手攬住左我隻手臂去，塊面瞇埋左去我個膊頭後面。佢攬得好用力，將我整隻手臂深深埋左落佢嘅乳溝裡面。雖然隔住胸圍同面衫，但係我都可以清楚咁感受到下面嘅柔軟。我感覺到個胸圍好軟好薄，係冇墊，冇乜鋼線果隻，證明 Noopy 真係好有料。

佢一路攬實我，成個人一路震，我隻右手上臂，就一路俾Noopy左右兩邊嘅酥胸，夾住震，震住夾。

不過佢震成咁，睇嚟真係好驚。响呢個時候，雖然我真係好想繼續享受，但係 見佢咁可憐，我有點忍心繼續要佢睇落去呢？於是，我pause左套戲，好溫柔咁問佢「你點呀？你驚成咁，我地唔好睇啦好冇？」

「唔好！」佢皺起眉，突然好堅定咁話：「偉哥哥鐘意睇嘅戲，我都想要睇晒佢！」

呢一刻我真係覺得佢傻得好好笑，又有少少感動，但係見佢嚇成咁，又真係唔忍心。於是我用左手輕輕捧起佢嘅面珠仔，微笑住同佢講：「唔緊要啦，傻妹。我仲有好多戲鐘意睇，我地搵日睇過第二套囉好冇？」

佢終於將目光從個電腦螢幕移開，抬高頭望住我，楚楚可憐咁話：「但係，呢套戲係偉哥哥你第一套介紹我睇嘅戲，對我黎講好重要，好特別㗎...」

仲有冇人睇緊？

快啦屌你

我係黎支持既

有呀

「唔好！」佢皺起眉，突然好堅定咁話：「偉哥哥鐘意睇嘅戲，我都想要睇晒佢！」

有 加速

（五）

「Noopy…」

我都攪唔清楚，究竟係邊個動情先，係邊個做主動，但係總之，我地好自然而然咁，兩片嘴脣就貼埋左一齊。

Noopy 嘅嘴脣好軟，好熱（可能係情緒激動啩）。起初我地唔係好激情果種，亦唔係濕吻，而只係慢慢，輕輕咁錫，好似我係度安慰緊呢個嚇親嘅小妹妹咁。但係錫下錫下，我就好明顯感覺到 Noopy 動情，佢呼吸開始急速，身體開始不由自主咁扭動，後來突然探出舌頭，輕輕咁舐左我嘅嘴脣一下。

我最初窒左一窒，俾呢個妹妹嘅突然主動嚇親，離開左佢嘅嘴脣，呆左咁望左佢一秒。Noopy即刻面紅𢱕底頭，竟然怕醜起上嚟。呢一刻我就realise，人地女仔都做到咁，我唔積極啲回應仲係男人嚟嘅？

於是我就果斷咁抬番起佢嘅下巴，強勢咁主動錫落去。Noopy「嚶」左一聲，但亦無冇抗拒。依一吻同上次完全唔同，我貪諉咁用條脷探索佢嘅小嘴，同佢條脷糾纏埋一齊。Noopy 忍唔住開始輕輕發出「嗯... 嗯...」嘅聲音，開始意亂情迷。

我一隻手攬住佢嘅纖腰，另一隻手輕輕扶住佢嘅背脊，佢亦都用雙手摟住我嘅後頸。我地越錫越肉緊，越攬越實，於是佢嘅一對胸脯就壓左係我嘅胸肌上。我用扶住佢嘅背脊嘅手輕輕一收緊，胸膛上面感受到又多一分嘅質感，彈力，同柔軟。

另一方面，响咁嘅誘惑底下，唔扯都唔係男人啦。我地緊緊相擁，我扯到成支慈母棍咁粗嘅陽具，就無可避免咁壓向Noopy平坦嘅小腹。

Noopy响呢個時候，忽然成個人彈開，我即刻嚇到鳩縮。我心諗，死喇呢鋪，佢會唔會告我非禮，跟手#meetoo㗎？到時真係水洗都唔清... 跟住Noopy仲突然喊起上來。我心諗，喂呀咪玩啦，你自己伸條脷過黎先㗎喎。

點知佢跟住爆出一句「我唔識呀...」

吓？你唔識？唔識咩呀？唔識打車輪？定唔識報警呀？

「你就嚟走喇... 我... 我... 我唔知點樣可以留住你，點樣可以繼續見到你呀... 所以咪想同你去下街睇下碟，諗住可以加深感情囉。我知呀... 我知你結左婚... 但係我頭先... 我忍唔住呀，我忍唔住... 錫左你呀。我唔識點樣可以留响你身邊，我唔識呀... 我好驚你覺得我cheap呀... 我唔識呀...」

Noopy 越講越亂，越亂越喊，越喊越凄涼。梨花帶雨，我見猶憐。我不禁心動，結果忍唔住又拉佢過黎伏响我膊頭，攬番實佢，輕輕咁掃下佢嘅秀髮。

「唔好喊，唔好喊，乖...」

原來不知不覺呢個傻妹，已經對我用情甚深。

不過，真係俾佢玩謝，原來佢根本冇為意俾我佔左便宜，而係一直自己內心掙扎緊，終於同我打打下車輪，忍唔住喊左出嚟。

「我... 我... 平時唔係咁主動㗎... 我同之前啲男朋友... 都冇試過... 都冇試過咁樣錫錫㗎... 我第一次咁鐘意一個人㗎咋... 我唔知點算好呀... 你會唔會覺得我咁主動好cheap呀...」佢伏响我膊頭抽抽噎噎咁講，成個人chok下chok下，對波又响我心口傳來誘惑嘅震動。

唏！真係衰格，人地喊得咁凄涼，你仲諗埋啲淫野。

「傻妹，梗係唔會啦。你咁好，點會cheap呢？同埋，係我忍唔住主動錫你㗎嘛，點會係你cheap呢？」

佢聽到我咁講即刻「噗嚇」一聲破涕為笑：「咁又係，你cheap呀，你呢個鹹濕醫生！」

「係喇係喇，傻妹，識笑番我轉頭，即係冇事啦？」

「冇事啦！多謝你安慰我。咁不如... 我地繼續囉...？」

吓？繼續乜野先？

妹妹仔

樓主篇文好正 加油 唔好放棄

高潮位先停

皮已正 樓主加油

「冇事啦！多謝你安慰我。咁不如... 偉哥哥... 我地繼續囉...？」

寫甜故寫到有人覺得攪笑，其實都幾sad。

幾好笑，留名

正皮，文呢

屌

多謝幫推

g持

加速呀

呢種題材好正 推

快啦！

說好的甜呢 錫係好平常既事wo
所謂fd前性行為

live

Live

搞笑故？g持

邊有可能紅衫魚著黑絲架 壓力襪就話姐

慢慢build up緊㗎喇，俾啲耐性啦，開post第二日咋，ching。
因為係真人真事改編，我都上尊重番個主角。

定係大家覺得節奏真係太慢？
各位巴打俾啲意見。

呢個真，其實白絲應該更加符合現實。

不過黑絲又真係好吸引。好難揀呀!!!!

寫得好好
好有畫面感
睇到有生理反應

文呢

雖然樓主好好出咁多，不過都係講返句

加速，文呢

示意圖條女好正好熟口面 係ig follow開

F5爛咗

不如講少啲醫院野
好離地呀大佬
就黎離地到喺病房士多扑野

嘩屌你好有代入感 好正
不過快少少please

我唔換制服，放工即刻去搵你吖。

好污糟呀大佬......
做開醫院都知，套制服係零吸引力架

搞笑故

ＬＭ

吓咁都叫多？
我冇乜講咋喎，基本上個story line你套落各行各業都得。
其實我本身又唔係醫生，鬼知咁多咩。

吓原來係咁
梳，我唔係醫生，真係唔知
不過護士制服對於我地呢啲普通人黎講
真係好FF的

live 咗

留名支持

條女雞格到
代入左我ex偷食個陣
條臭雞又係護士仔

I know that feel bro.jpg

我都戴過帽，真係好撚慘。而且護士响醫院係應該好大誘惑嘅，始終咁多又叻又剩嘅醫生....

不過Noopy唔係咁㗎，佢冇男朋友㗎，冇派帽㗎！

（不過情不自禁鐘意左個有婦之夫之嘛 ）

紅衫唔透又超鬆身，其實唔易睇到幾有料

第一眼以為係護土

（六）

「繼續乜野？梗係繼續睇戲啦，唔係... 你... 你以為係咩呀？」Noopy 怕怕醜醜咁講，然後伸一伸條脷。衰妹，整古做怪。

「問吓啫...」

「繼續睇戲㗎咋，你唔好諗多左呀。我地係朋友嚟㗎嘛！」

吓？咁打車輪法，都叫朋友？唉算啦，冇你符，你話朋友就朋友啦。

跟住佢又坐番响我隔蘺，今次仲直接足到我隻手臂實一實先開始睇。於是我隻右手又好幸福咁，俾一對溫軟嘅巨乳夾住，耐唔耐震下，整整一出戲嘅時間。

終於睇完，我亦都差唔多夠鐘當值，於是佢起身準備走。基於我地頭先响床上面糾纏左一輪，Noopy條護士裙皺晒，所以佢就烏低身，拉下自己條裙。點之唔烏底尤自可，一烏底，俾我𥄫到，原來條衰妹下面著黑絲之餘，上面竟然係個黑色厘士bra！

個人對厘士無乜特別偏好，但個黑bra同佢嘅雪白酥胸形成強烈對比，加上首次親眼目睹想象已久嘅豐滿33E出嚟同我打招呼... Noopy 烏低身一路整理條裙同絲襪，一對美乳就一路隨住地心吸力左搖右擺... 啊，引力真好，活著真好。

估唔到個衰妹平時密密實實，裡面原來咁鬼馬。咦？定係佢因為今日嚟見我，所以有備而來，諗住同我有進一步嘅發展？咁我咪走寶？定係我又諗多左？

「喂，喂！偉哥哥！你做乜又hang晒機咁呀？」頂，諗到入晒神，聽唔到佢叫我添。不過我話晒都係醫生嚟，梗係有番啲急材嘅。

「冇，我諗緊... 點解你會鐘意我嘅？」

Noopy 聽到我突然單刀直入咁問，當堂窒晒。Yes，矇混過關。

「吓... 我... 我... 我都唔知...」佢又從一個百厭嘅死靚妹，變番緬緬腆腆嘅妹豬，紅都面晒咁話：「不過... 平時見你睇症，我真係覺得你好叻好叻㗎... 仲有我覺得你同其他醫生好唔同... 你好溫柔... 對病人同同事都好好，又唔會嫌我地啲fresh grad嘅姑娘仔咩都唔識，好用心咁教我地... 又同埋...」

「同埋咩呀？」

「同埋... 我... 我好鐘意...」Noopy 越講越細聲，怕醜到擰轉面講。於是我索性從後攬住佢條腰，哄隻耳仔埋去佢嘴邊聽清楚。

「...我好鐘意你頭先咁樣，主動用力攬住我，好肉緊咁錫我，好man... 好有安全感...」佢講到呢度，諤高頭望住我，先發然原來我哄到咁埋，又好慌張咁將眼神望番落地下，一副唔知點算好咁樣。

呢一刻我終於情不自禁，又錫左落去。佢冇拒絕我，但睇得出佢好怕醜，耳根紅到不得了。雖然想忍住唔出聲，但係又不禁發出「嗯... 嗯...」細細嘅聲嬌喘。

今次我從後攬住佢，先發覺，Noopy原來有前有後。我下面嘅分身話比我知，Noopy 翹臀嘅彈力不俾上面嘅胸脯輸蝕。佢一路同我濕吻，一路情迷意亂咁扭腰，圓潤嘅小屁屁就响我嘅下體上面磨呀磨呀，攪到我扯旗扯到就嚟扯爆條褲。

攪到我差啲爆褲，太可惡喇。一於要懲罰。

於是我準備作出反擊，將本來攬住佢條纖腰嘅雙手，慢慢向上移，開始掂到南半球。

「停！」

又點呀！

「甄醫生，你唔係要番工喇咩？你再咁落去... 我真係會唔捨得放你走㗎喇...」個傻妹講講下又眼紅紅想喊。

哎呀不過真係金翅仆街鳥，遲到喇屌。

「偉哥哥，你離開左呢間醫院之後，會唔會以後就唔理我㗎喇？」佢拉住我衫尾，淚盈滿眶咁問。

咁大個人，我真係從來未試過為一個女仔咁心痛過。

「繼續乜野？梗係繼續睇戲啦，唔係... 你... 你以為係咩呀？」

其實係咪得我一個覺得cafe果張相似古巨基

推一推 遲啲翻黎睇

「偉哥哥，你離開左呢間醫院之後，會唔會以後就唔理我㗎喇？」

屌睇到扯撚爆 真係羨慕有大波女朋友嘅巴打

屌
你咁一講
又真係有啲似

樓主加油 希望好頭好尾

爛尾，就拍心口保証唔會。

但係唔係大團圓結局，我就真係唔敢包喇。

Noopy原來有前有後。我下面嘅分身話比我知，Noopy 翹臀嘅彈力不俾上面嘅胸脯輸蝕。佢一路同我濕吻，一路情迷意亂咁扭腰，圓潤嘅小屁屁就响我嘅下體上面磨呀磨呀，攪到我扯旗扯到就嚟扯爆條褲。

自己女友係護士都幾怕真係比啲醫生搶

制服咁撚多菌 仲話醫生

幾好睇，支持

力推 加速

護士食偉哥

支持
但樓主可唔可以唔好咁多錯字

支持

臭雞與婦之夫

真你要儲埋一次過睇

次次除完褲最後都要著番

扯撚到爆 有文未

新故lm

加速加速

on9, 啱啱收工又點會喺黑絲呀，醫院要着肉色絲襪嫁，你話佢除咗對阿婆絲襪先嚟都冇咁離地

唔喺做呢行唔緊要，做吓research先寫啦大佬，寫到咁離地即刻冇晒代入感

老實，各位CHING
我唔係想串嘴
但係呢個故仔我真係有好大嘅情意結
（之後會交代）
我想盡量忠於個真人真事

大家有意見，我會聽，會調節吓
但我唔會節奏快得太過份

我第一次寫故
將來如果再有機會寫
我會遷就大家多啲
但係今次，呢個故對我好重要
我唔想偏離太多，否則我會覺得背叛左自己心入面個故仔
（雖然其實已經改好多）

適當時候，會甜
我保證，仲係重甜
不過唔會嚟得太急

如果CHING們睇唔慣慢板
可以去睇其他甜故，或者開thisAV
江湖再見，我唔會有hard feeling

容許我任性一次

唔講啦，繼續寫。

支持樓主

係

Live左 留名支持

push

（七）

「偉哥哥，你離開左呢間醫院之後，會唔會以後就唔理我㗎喇？」佢拉住我衫尾，淚盈滿眶咁問左我呢個問題。

我聽到佢咁問，真係心痛到一個點。

而且呢一刻，我意識到，我對佢都真係動左真情。

今次瀨野。

心痛係因為，雖然我同老婆關係近年越來越差，但係我明知自己係一個有家室嘅男人，係俾唔到將來佢嘅。聽落好似好老土，但係 Noopy 係一個好女仔，佢應該值得更好嘅男人...

「算啦，偉哥哥你快啲番工啦，唔係真係遲到㗎喇。我地遲啲先再講啦...」Noopy 見我面有難色，亦都唔迫我答，但係難免一面失落。一個又善解人意，又可愛，又大波，索到咁嘅地步，咁好嘅女仔，真係邊度搵。唉，Noopy妹妹，點解我唔係認識你先嘅呢...

自從果日之後，我有少少刻意避開 Noopy。因為冷靜落嚟，唔再精蟲上腦嘅時候，我係知道，我真係唔應該辜負呢一個咁好嘅女仔的。我會盡量唔响病房行得太埋。Noopy 耐唔耐就會send下message問我最近點，但係我通常都唔回佢，或者係敷衍兩句就算。Noopy 姓岑，就算whatsapp，我都會叫番佢做岑姑娘。

雖然好冷血，而且我亦忍得好辛苦，但係我同自己講，咁先係對佢好，而且佢呢啲妹妹仔，應該好快就會搵過第二個㗎啦，冇幾hurt㗎啫。

但係喺我最後响醫院嘅果兩個禮拜，日日番工都見到 Noopy 眼腫腫，好似喊過嚟咁，仲越來越憔悴。唔知係咪我錯覺呢？

個多月之後，終於last day鳥。今日原來Noopy放假，我心諗，都好嘅，費事大家尷尬啦。

點知放工走人，就見到 Noopy，俏生生咁企响醫院門口等緊我。

佢眼紅紅，明顯啱啱喊完嚟：「甄景偉，我知你想避開我，我知你想做番個好老公。OK，但係你要滿足我最後三個願望，得唔得？」佢敦起個款，懶係惡咁講出嚟，反而有啲又好笑，又可愛。

「吓？三個願望？」傻妹，你當我係燈神咩。

「我應承你吖，你滿足我三個願望之後，我就以後都唔會再煩住你吖。」佢見我猶疑，著急起嚟，已經唔記得左要扮惡了：「偉哥哥，我求下你吖... 求下你吖...」

唉，你講到咁，一對水汪汪嘅眼又想喊想喊咁，再鐵石心腸都會忍唔住應承你啦，傻妹。

「咁... 好啦...」

「多謝偉哥哥！」Noopy 又放出佢會融化人嘅招牌陽光笑容，但係今次，係帶住淚光嘅笑容。我個心口哪乸住乸住咁痛。

我望住佢苦笑。「醫院門口咁多人，唔好叫偉哥哥啦，傻妹。」

「Sorry囉，甄醫生」跟住佢又細細聲，打側頭，响我耳邊講：「不過我好開心呀，你終於唔係叫我岑姑娘，叫番我做傻妹喇！嘻嘻！」

唉，睇嚟我真係注定俾呢個傻妹食住。

但係，响呢一刻我又點會諗得到，滿足佢第一個願望嘅時候，竟然係掉番轉，我俾野佢食呢？

「你要滿足我最後三個願望，得唔得？」佢敦起個款，懶係惡咁講出嚟，反而有啲又好笑，又可愛。

高潮了 要加速

（八）

幾日後，就係佢話要我實現佢第一個願望嘅日子。佢嘅願望竟然係...

「上山頂？」

「係呀！咁人地咁大個女，都未上過吖嘛... 第一次... 我... 我想同你一齊上去...」嘩屌上山頂啫，你講到好似上酒店開房咁，傻妹。

就係咁，我地就一齊上左山頂，睇日落。

Noopy今日著左條白色碎花連身裙，條裙本身唔係暴露，但係著落去一個身材咁玲瓏浮突嘅女仔身上，就變得十分性感。可愛嘅連身裙，雪白嘅北半球，深邃嘅小山谷，真係好靚好吸引。

「好靚呀！哇！好靚呀！原來香港夜景真係好靚呀！睇相都冇咁靚㗎！」Noopy 又興奮到响度係咁跳，胸前兩座山峰彈到我眼都花埋。

「枉你係香港人，點會未黎過山頂㗎？」

「咩喎，咁個個都講到咁靚... 人地... 本來... 想同男朋友先一齊上黎加嘛...」

聽到佢講「本來」兩個字，裡面包含左無限嘅遺憾同唏噓，真係聽到我心都噏埋。不過我今日黎之前已經決定左，絕對唔會再忍唔住攬佢，錫佢，或者摸佢。唔可以再玩人地喇，放人走啦，偉。

但係，誘惑話咁快就黎。

睇完夜景，Noopy 話想行下，我就帶左佢行盧吉道，睇下香港嘅大自然，吸收下新鮮空氣。

「好好呀呢度，香港其實真係有好多好靚嘅大自然，希望政府唔好攪郊野公園啦。」

我心諗，呢都未算係郊野公園，下次有機會去真正嘅郊野公園行山吖？但係即刻又諗起，啱啱先話要放人走，做乜又想約人喎。於是就good聲吞左冇講到。

「偉哥哥，你做乜靜晒咁呀？係咪好攰呀？呢排流感高峰，你番工梗係好辛苦喇... 對唔住呀... 係我任性... 迫你上嚟山頂玩嘅... 係我唔好...」

「冇事呀，傻妹。我ok呀。」

「唔好喇，不如我地搵個靜啲嘅地方坐下唞下啦。」

於是，我地就搵左步行徑旁邊嘅一塊草地坐低，一邊休息，一邊欣賞微風日落下嘅維港景緻。點知坐低冇耐，Noopy 就錫左我塊面一啖。

「Noopy，你唔好咁啦。我地唔會有將來㗎，我唔想再hurt你呀。我對你好咋。」

「你成日都話對我好，想我離開，但係你有冇諗過我想點吖？我想鐘意你呀，我唔係要求啲咩，我唔會要求你離開你太太，我甚至... 甚至唔會要求你鐘意我。我淨係想... 淨係想你比我留响你身邊，淨係想你比我繼續鐘意你咋，唔通咁都唔得咩... 你唔洗鐘意我㗎... 我可以鐘意你就得㗎喇...」Noopy 講講下又喊到成面眼淚。有種女仔，美人胚子，喊都喊得動人。眼前嘅Noopy，睫毛上掛住細細嘅淚珠，喊到個瘦小嘅膊頭chok下chok下，楚楚可憐。唉，傻妹，其實我已經鐘意左你，但係我又點可以話你聽呢。

「偉哥哥，我鐘意你呀...」講到呢度，Noopy終於忍唔住，雙手放係我胸膛前面，用力錫左落黎。

佢第一次咁主動錫我，仲係咁用嘴吸我條脷。我好想攬住佢，但係又努力控制住自己，結果對手都唔之放邊好。呢個時候反而係個衰妹隻手唔安份，竟然由我嘅胸前，慢慢向下移到我嘅胯下... 其實我同老婆好耐都冇行埋，下面好敏感，我不禁微微震左一下...

「哇！」Noopy 嚇到縮左手「呢個係咪就係... 嘩... 好大...」

佢呆左一呆，紅到面晒咁望住我撐到高一高嘅褲浪。然後又側起頭，諗左兩秒，跟住竟然又流出一滴淚水，嗚咽住問：「偉哥哥，咁係咪即係代表，你其實都有少少鐘意我呀？」

我用深深嘅一吻回答佢呢個問題，Noopy 亦都好積極咁回應我嘅熱吻。佢成個上身貼晒過黎，胸前嘅雙峰傳來軟綿綿嘅觸感。

可能太陽開始落山，周圍越來越黑，Noopy 開始越來越大膽，輕輕咁用佢嘅小手係我嘅褲浪度，由下而上，由下而上咁撫摸。佢應該冇乜經驗，所以一直唔敢用力，好似好溫柔咁摸緊一隻小動物咁。雖然隔住條褲，但反而就呢種生硬同溫柔，令我更加興奮。

「佢... 佢越黎越大啦... 好得人驚呀... 但係... 咁樣男仔係唔係會好舒服㗎？」

「嗯... 唔... 舒… 舒…」其實我舒服到講唔到野。

「吓，乜原來唔舒服㗎？對唔住呀...」Noopy誤會左，著急起上黎「... 我上網睇... 以為你地男人平時係咁樣... 咁樣... 打飛機加嘛... 對唔住呀...」

「傻妹，邊有男人會著住條褲打J㗎。」

「吓... 咁呀...」講到呢度，Noopy 掩住塊面，含羞答答咁講「如果... 如果我... 拉低褲鍊... 再摸佢... 咁係咪會舒服啲㗎？」

「但係呢到可能會有人見到㗎喎...」

「吓... 唔會啩。呢度咁僻，應該又唔會有人行入呢邊啩... 同埋... 我想...」Noopy把聲就黎細到聽唔到「... 我好想試下... 令偉哥哥你舒服...」

偉哥哥加速

Noopy 今日著左條白色碎花連身裙，條裙本身唔係暴露，但係著落去一個身材咁玲瓏浮突嘅女仔身上，就變得十分性感。可愛嘅連身裙，雪白嘅北半球，深邃嘅小山谷，真係好靚好吸引。

Noopy把聲就黎細到聽唔到「... 我好想試下... 令偉哥哥你舒服...」

跟住呢！！

我都想舒服下

然後呢？！

你有十秒 救你老母

女主⻆成日叫偉哥哥好唔真實

真實對白

文！

除左褲啦

偉哥哥我扯到行一行啦

交代下出文時間吖
唔使盲目等 f5都爛

lm出年睇

碌左入黎架啦， 都未入戲唔好迫人咁快留精，呀唔係流名啦。

淡淡地o既會心微笑。

加返多少生鬼抵死野入去咪可以調解一下節奏羅。

醫護撚諗住有醫學成份 好失望

點解我諗起發爺， 劉金發o既故。
當然文筆上有些分別但又有些近似。

你又寫一篇囉

屌
岩岩打完飛機又手多㩒左入黎

人地寫故咪寫故囉,情節點又關你撚事咩
睇你就睇啦,平時d情色文學咪又係離晒地
巴打加油!

嘩點敢同發哥俾呀
我真係新手黎㗎

點敢同發哥比呀

唔... 難啲...

我冇存貨𢱌
Mood到就寫
寫完就出
好似呢兩三日，已經出左成萬字

不過起碼可以應承各位巴打
一日最少一篇
Ok？

等你更新
正評已給，加油

Huh...咁快又live jor...

咁快live

用咗ex ff
又係粉紅色衫

Lm正皮

我都想舒服

t

新讀者除褲留名

live左

屌，冇文既

文呀文呀

FF故

個個故都ff㗎啦

正皮終於過200！
正皮賜酒係我寫文的動力！
多謝巴打！
今晚出文！

(星期日都要扮工好慘，可能要夜少少，不過今晚之耐點都死比你地)

今晚之內

巴打係咪用拼音輸入搞到咁多錯字

唔係。實情係我有輕度讀寫障礙。

IQ正常偏高，但自細開始就成日寫錯別字，同音字，或者掉轉啲詞語黎寫。譬如詞語寫做語詞之類。以前試過因為咁，出錯quatation比個客，比老細屌到開花，之後仲借啲依炒埋。

不過後尾遇著個好老細，佢係我伯樂，先至冇咁慘，而家叫小有成就。

希望我啲錯字唔好太影响巴絲打嘅閱讀感受啦，我會盡量小心㗎啦。

原來係咁 錯怪巴打了 對唔住
Keep住努力出文啊
希望日後嘅科技可以令到你好翻

加油呀

響…

？

多謝巴打
其實ok
一早慣晒

各位提醒我
我都好ok
起碼證明有人睇我寫野

不過請各位巴絲
要記得將來唔好歧視啲有學習障礙嘅人
唔係個個好似我咁好彩，遇到伯樂的

有無人知琳琳同家姐個post 係咪唔再寫

加油啊 寫得好好呀
不過偉哥哥 呢個稱謂有啲old schooi🌈

加油

2359仲未有文...

（九）

Noopy 面紅紅，手震震咁，幫我慢慢拉低條褲鍊。好明顯佢無幫男仔做呢樣野嘅經驗，佢望住我條孖煙通，手足無措，完全唔知應該點做。

為免佢雞手鴨腳，我自己嚟，掏出雄偉嘅陽具。呢一刻，美人在前，之前果啲咩對佢好呀，放人走呀，全部都拋到九宵雲外鳥。

「哇！」巨龍彈出嘅一刻，Noopy 嚇到擰轉面。

「你... 你未見過男人下面㗎咩？」

「响... 响網上啲圖見過囉... 同埋... 我唔知原來實物係咁大㗎... 但係... 好得意呀佢，跳跳下咁㗎...」傻妹，係因為你佢先變成咁㗎。

Noopy 嘅好奇心慢慢戰勝左佢嘅恐懼，哄得越黎越埋「唉呀，佢流口水呀，好可愛呀...」馬眼留出來嘅前列腺液，Noopy 居然話可愛，我真係唔知好嬲定好笑。

佢講講下竟然貪玩到，伸出手指，輕輕去掂吓馬眼下方果滴「口水」。

所有巴打都會知道，陽具最敏感嘅地方，其實唔係龜頭，呢個係好多女人嘅誤解。陽具最敏感嘅係陽具下側，包括馬眼同馬眼下方，龜頭同陰莖連接嘅地方。Noopy 個衰妹誤打誤撞，居然一嚟就掂到呢個男人其中一個全身最敏感嘅地方。佢一掂落去，我全身微微一震，唔小心嗌左出聲「啊...」

Noopy 睇見我有咁嘅反應，知道做啱左，輕輕咬住下唇，面上出現佻皮嘅笑容。我心諗，弊家火。

佢好開心，好似小朋友發現新玩具咁，繼續加速用手指來來回回咁掃我條巨龍嘅下側，酥麻嘅感覺一波一波由下陰傳向全身。

Noopy 用手指掃左一陣，跟住改用成隻手掌，嘗試幫我套弄。我嘅巨龍不嬲都唔野少，加上N佢隻手又細，佢要用晒兩隻手一上一下咁套弄。前列腺液响呢一刻就好似潤滑液咁，Noopy 一邊用一雙小手，順滑咁上下上下服侍我嘅巨龍，一邊用可憐嘅眼神望住我問：

「係... 係咪咁樣整㗎... 我... 我上網睇人係咁幫男朋友做㗎咋... 我唔識呀... 對唔住呀...」原來Noopy咁pure嘅女仔，都會上網睇AV，鬼馬喇你。不過傻妹，邊有人一路同人打飛機，一路道歉㗎。

因為唔係好識，所以佢嘅手勢好慢，好細力，但係巨龍傳來嘅係另一種被包裹住嘅溫柔感受。作為一個同老婆性生活唔協調嘅已婚毒L，我好清楚知道，自己一個人打J，起勢咁chok，同一個愛你嘅人打J，好溫柔咁照顧你嘅弟弟，係兩個世界嚟嘅。

「究竟今次咁樣會唔會舒服啲呀... 偉哥哥...」Noopy 見我冇答佢，好擔心自己做得唔夠好。

「舒... 舒服。不過你隻手有啲凍...」

「咁... 咁點算好呀...」唉，呢個傻妹，真係好鐘意我，好努力咁諗點樣可以幫我再舒服啲：「呀！我諗到啦！不過... 我唔識㗎喎...」

我有啲不祥預感。

「… 不如... 不如... 不如我唔用手...」即使夜幕低垂，藉著維港夜景嘅燈光，都可以睇到Noopy塊面紅卜卜，怕怕醜醜「用... 用嘴... 錫錫佢，咁你咪冇咁凍囉？」

一個咁可愛，怕怕醜醜，連男人陽具都未親眼見過嘅小美女，竟然開口講主動提議幫你含。

俾你，你會點答？

點啊??? 究竟邊度仲有未見過男性生殖器官既護士啊???
我好想知丫

似弱智多過護士

護士見慣撚，拿起手插慣尿喉啦

見撚多過你見啦

都話啱啱畢業嘅護士學生咯

一個咁可愛，怕怕醜醜，連男人陽具都未親眼見過嘅小美女，竟然開口講主動提議幫你含。

俾你，你會點答？

說好的真人真事呢？

講故就唔應駁故既
之不過畢左業既護士無可能未見過

做學護個陣都插唔少尿喉啦
雖然有啲離地 但

你認為護士讀書係讀乜？

好啦，聽故唔駁故

係咪我記錯左唔係依度

可能係有痴線婆入病房扮護士

我個friend讀nursing
佢話畢左業，做TUNS，先第一次見男人JJ㗎咋喎

（我一直係咁諗，所以先至設定第一幕Noopy著粉紅色制服㗎。因為响香港，只有TUNS先會著粉紅色制服）

定係其實我誤會左？

TUNS通常係讀緊書做，grad左有牌已經身經百戰

粉紅制服，又叫紅衫魚，係某間護校既學生制服，畢左業就著番果間醫院既制服，唔會再著呢一套

其他U既學生都會做TUNS，佢地就唔會著粉紅制服

利申 非護士，有錯講指正

屌 好後悔

咁早㩒咗入嚟

算啦 當佢見親既都係呀叔呀伯 又皺皮又要扯唔起 主角又30cm長

寫緊

順利的話，今晚再出多篇

好怪 做nurs連小小基本bio常識都冇 講到好似第一次見男人扯旗 同埋摸到條J咁

不過照十卜樓主

留夠睇多篇
我會答no,下次先

笑撚咗 不過真係有機

睇嚟唔多順利

其實都唔係冇可能 香港地大把女仔扮咩都唔識 扮pure去溝仔 聽講咁樣啲仔嘅征服感大啲

（十）

「… 不如... 不如... 不如我唔用手...」即使夜幕低垂，藉著維港夜景嘅燈光，都可以睇到Noopy塊面紅卜卜，怕怕醜醜咁講「用... 用嘴... 錫錫佢，咁你咪冇咁凍囉？」

「吓... Errr... 行左成日，好污糟㗎。唔好呀傻妹。」

雖然，我彷彿聽到我如箭在弦嘅巨龍，响度強烈抗議緊，但係我覺得，一下子由見都未見過，去到要含，仲要野戰，對呢個妹妹嚟講實在未免太刺激啦。

呢一個moment，我忽然醒覺，我鹹濕到咁，居然會拒絕一個美人為我吹簫？我居然為佢著想，多過為自己嘅巨龍著想。大鑊啦呢鋪？死，我諗，我真係有啲愛上左佢...

就當我陷入沉思嘅時候，本來坐响我旁邊嘅Noopy突然企左起身，拍一拍連身裙上嘅雜草同泥土。莫非我拒絕佢嘅提議，激嬲左佢，所以佢想走？咁又係嘅，人地女仔嚟，講到出口話幫你含，你竟然咁都拒絕，好hurt人㗎嘛...

點知，Noopy起身之後，再默默行去我前面，响我兩腿之間，盈盈跪下。

「Noopy… 你...」

「偉哥哥，我自己好清楚知道，我真係鐘意你，所以... 我唔介意。因為... 因為我想你舒服，我想你會記得我地一齊嘅每一個moment。將來我地唔再見面，我想你都會記得我。」我心中又一痛...

Noopy擦一擦眼角嘅淚珠，一邊講，一邊輕輕將兩鬢旁嘅秀髮撩到耳後，然後就垂低頭...

「啊...」

最初，Noopy 正面面對巨龍，似乎有啲膽怯。佢雙手輕輕握住巨龍嘅根部，只係一小啖，一小啖好溫柔咁錫落去。「啜，啜，啜，啜！」好似錫緊一隻好可愛嘅小白兔咁。

呢個時候，Noopy同我嘅位置，其實距離山頂步行徑只有四，五米嘅距離。主要係天色已暗，加上有樹叢遮住，啲人先勉強見唔到我地。但其實我地隱約都會聽到，步行徑上行過嘅人聲。本來背住老婆同個靚妹同事攪三攪四，已經係唔見得光，加上隨時有機會比人見到呢種偷偷摸摸嘅感覺，真係好刺激。

Noopy 好明顯都越來越興奮，佢錫下錫下，開始越來越放膽。由細細啖錫，變成開始張開小嘴，輕輕含住龜頭，一下一下慢慢吞吐。

「啊...」

「係偉哥哥... 𠽌𠽌... 嘅味道呀... 𠽌𠽌... 」

十年前屯門tuns一律紅衫魚。而家唔知了
唔關畢唔畢業事
果套衫就係代表果個rank
同rank實同款的(當然男女唔同款 )
畢左業未拎到牌醫院會照請
做住tuns等轉衫

畢業都未見過賓周
的確萬中無一。但亦有可能既
我都識人一路都只出女ward無拍過阿sir
如果再加上aed ot全部無撞見男pt要埋身整野
都會未見過賓周既

sor
行內人職業病
忍唔住衝出黎up兩句
樓主加油寫落去

屌你老味
姓岑。freshgrad姑娘
我好難唔追呢個post

樓主咁勤力五點幾出文

原來係咁

同埋有無咁撚有緣呀
tuns應該極少數要返N
仲要成日N拍到阿偉哥哥call可以瘋狂食night food

sor我唔應該駁故

應承左出多篇加嘛
比人屌緊啦已經

不過
為左答謝300幾個正皮
我會比心機

俾多粒正皮你
接實

好想知究竟係咩驅使你set一個姓岑既fg姑娘出黎做女主
仲要未拎牌做緊tuns
屌你我直頭識一個咁既人
不過無波無咁高但有腰果眼

未grad既護士學生表示睇男人碌鳩可能多過你打飛機

咁驚？

成個故嘅創作背景，同心路歷程
我會响大結局後稍作交代

不過我可以話比你聽
Noopy唔係你識果個岑姑娘
因為呢個名係虛構嘅

如有雷同
實屬巧合
不過...
如欲FF
釋隨尊便

我完全唔擔心係同一個人
但設定上實在太雷同
頂我up緊乜尻
慢慢追等你揭盅
至於ff
用noopy對波補完下應該唔錯

响夠未呀屌你老母 響呀

醒多兩幅J圖你慢慢享用。

「我想你舒服，我想你會記得我地一齊嘅每一個moment。將來我地唔再見面，我想你都會記得我。」我心中又一痛...

Noopy擦一擦眼角嘅淚珠，一邊講，一邊輕輕將兩鬢旁嘅秀髮撩到耳後，然後就垂低頭...

Noopy 正面面對巨龍，似乎有啲膽怯。佢雙手輕輕握住巨龍嘅根部，只係一小啖，一小啖好溫柔咁錫落去。「啜，啜，啜，啜！」好似錫緊一隻好可愛嘅小白兔咁。

叻喇
頒個獎俾你好冇？

收皮啦屌你老母臭閪
上面咁撚多人都話你寫啲嘢離哂地
又冇批評過你啲乜
寫文打錯字就話自己讀寫障礙
而家就係到串柒柒 食撚屎啦

留名 唔知有冇人提過
好多bugs 呀
大四年個醫生都係fresh grad
Fresh grad護士唔係著紅制服

不如樓主喺隔離開個research post, 等各位護巴護絲入去指點迷津, 咁就唔使大家屌黎屌去

成班撚樣又要睇又要屌

如果要講真實，呢個世界就冇甜故啦

睇情節呀，唔係玩fact check呀，咁撚巴閉咪自己開po作個100%真囉，睇下邊個入睇你

你有無一路睇文一路代左你識個個人入去J

其實我已經當左佢係日劇黎睇
講到紅衫黑絲…大四年既醫生…對學護…
反正香港唔會合理出現
故唧，不嬲都虛構架啦
利：有讀過少少護理學相關課程，所以睇到唔合理既地方

屌睇故就咪撚駁啦，好煩

偉哥哥偉哥哥偉哥哥偉哥哥

成個弱智咁

條女太kai, 波大冇腦

樓主記得串返啱quotation
好睇呀 加油

樓主加油

其實我係絕對支持樓主
如果唔熟醫護寫錯晒都情有可原

不過如果講到見到唔合理都唔可以提出
咁難怪tvb既膠戲咁受歡迎

醫生個個高大靚仔放工飲酒
護士巡房做跟班暗戀醫生
手術室外有班家屬等，盞燈一熄，就衝去圍醫生，醫生就講句手術好成功, 或者擰晒頭話我地已經盡左力
病人斷氣個心電圖就一直線，醫護就一定要衝去急救，仲要電到病人彈起身

支持 寫得幾好 有代入感

識玩
between
我開頭以為佢講呢個

姓岑
姑娘
粉紅制服

sor
呢個同讀寫障礙無關真心串錯字
自膠

啱呀
今次初次寫文
事前research做得唔夠，係我唔夠認真
多謝各位巴絲提點

其實大家都係吹下水
連登太多醫護
繼續努力

有錯漏糾正下應該無乜所謂
搵架嗌/串尻樓主就好無謂
做research交功課咩屌
定做正字特警/理論魔人丫
睇故就睇故啦
唔好嘈交
唔係盞阻住樓主出文

Tuns有時要返night架
利申: tuns妹妹

pre rn tuns先多啲會返n咋?
普通tuns返n不如返a p d仲有用

No. Year4&5 tuns都返night
不過少返，偶然一兩次

哦
咁樣樣
不過始終日頭多啲細佬野做
n咪制呀。返一次短一日命

我呢啲邊緣老屎忽已經唔會知道正常醫院咩運作了
好懷念以前有啲學生妹走黎走去既日子

咩醫院 ？

我點會自爆咁傻豬

Ig呢 ching

仲未屌

完故先開名，好冇？
俾啲空間大家FF吓啦。

不過
聽講呢條日本妹真係護士嚟

你禁樣好吊癮喎

桃月なしこ

lm support

喂呀
點呀你班友
都話唔好點穿啦

唉，不過算啦，其實用幅相喺google一搵就搵到㗎啦

（十一）

「係偉哥哥... 嘅味道呀...」

「啊...」

我忍唔住嗌左一聲。但係好快就忍番住，唔係俾後面步行徑啲人聽到就真係GG了。於是為左冷靜少少，我開始望下周圍嘅風景，分散下自己嘅注意力。

一幅明信片式嘅維港夜景，映入眼簾。我望吓遠方五光十色嘅維港燈光，再望吓我胯下呢個深愛我嘅少女，一上一下咁埋頭苦幹，諗盡辦法想我開心，只係想我記得佢。唉，究竟我前世做左啲咩好事，上天先至會對我咁好？

下身一陣酸麻湧上嚟，打斷左我嘅思路。Noopy 當然冇乜技巧可言，但係佢好溫柔，一吞一吐嘅動作好慢好慢，似係怕整痛我咁。但係呢種速度，反而令我更加仔細咁feel到佢個口裡面嘅溫暖，濕潤，柔軟同舌頭細細蠕動嘅質感。

秋天嘅山頂，入夜之後有啲涼，但Noopy個嘴好溫暖，包圍住我下身嘅每一個敏感帶。每一次吞吐，舌尖經過馬眼同龜頭嘅邊緣，強烈嘅酸麻快感就會出現。要唔嗌出聲，真係有少少難度。

其實Noopy 一個櫻桃小嘴，含到盡只係含到半條巨龍。咁人地第一次，冇理由玩深喉吖，於是我捉住佢本來只係扶著我巨龍根部嘅一雙小手，諗住教佢點做。Noopy雖然冇經驗，但係個聰明女，即刻明白我想點。於是佢一邊繼續緩緩吞吐，一邊同時用雙手套弄下半截嘅巨龍。呢個時候佢嘅口水已經佈滿成條巨龍，再用手套弄，比之前齋係用手再多一種濕滑細緻嘅感覺，另本來嘅快感更加強烈。

Noopy 試左一陣呢種 hand-blow-job，似乎想知道我覺得佢做成點。於是佢一邊服侍我嘅巨龍，一邊抬起雙眼，用詢問嘅眼神望住我。Noopy 本身已經好靚，加埋呢個無辜樣，嘩，不得了。

你問十個男人，二十個都會答你，呢種條女望實你，又無辜又深情嘅眼神，永遠係口交嘅最佳配搭。情況就同牛歡喜一定要配鹹酸菜一樣，係定律嚟。呢個道理，每一個男人都明㗎啦。但係響現實生活中，除非你俾錢叫雞，否則會一路用口幫你服務，又一路同你有眼神接觸嘅，真係要有愛先會做得到。好似我老婆，早幾年，都有三兩次俾我氹到肯幫我含。但係佢個種厭惡嘅眼光，同想盡快完事嘅神情，真係令人冇晒胃口。就係類似啲咁嘅嘢，令到我地兩個性生活越來越唔協調，慢慢仲出現好多好多其他問題，結果而家兩公婆好似同屋住嘅陌路人一樣。

但係 Noopy 一路幫我含嘅時候，我從佢嘅眼神感覺到，佢係真心想我開心同舒服，想透過最親密嘅接觸將佢心入面嘅感覺話比我知。係愛呀，哈利。

屌西唔係真係屌西，係屌感情，呢樣野，其實男女都一樣。

屌感情

估唔到食食下飯一禁入黎就有文睇

Noopy 試左一陣呢種 hand-blow-job，似乎想知道我覺得佢做成點。於是佢一邊服侍我嘅巨龍，一邊抬起雙眼，用詢問嘅眼神望住我。Noopy 本身已經好靚，加埋呢個無辜樣，嘩，不得了。

今次呢篇有啲短
sor
今晚12點前出多篇補數
各位巴打慢用

扯左

寫得好細膩

有聲

其實你問十個男人，二十個都會答你，呢種條女望實你，又無辜又深情嘅眼神，永遠係口交嘅最佳配搭。情況就同牛歡喜一定要配鹹酸菜一樣，係定律嚟。呢個道理，每一個男人都明㗎啦。但係響現實生活中，除非你俾錢叫雞，否則會一路用口幫你服務，又一路同你有眼神接觸嘅，真係要有愛先會做得到。好似我老婆，早幾年，都有三兩次俾我氹到肯幫我含。但係佢個種厭惡嘅眼光，同想盡快完事嘅神情，真係令人冇晒胃口。就係類似啲咁嘅嘢，令到我地兩個性生活越來越唔協調，慢慢仲出現好多好多其他問題，結果而家兩公婆好似同屋住嘅陌路人一樣。

除左褲

留名睇故仔

樓主真漢子

嚟緊下一篇
我自己都寫到停唔到手
有少少失控
唔止甜
仲有啲攪笑
大家坐穩

仲有五分鐘

（十二）

Noopy 一路幫我含嘅時候，我從佢嘅眼神感覺到，佢係真心想我開心同舒服，想透過最親密嘅接觸將佢心入面嘅感覺話比我知。係愛呀，哈利。

屌西唔係真係屌西，係屌感情，呢樣野，其實男女都一樣。

諗到呢度，我心入面泛起一股愛意，我伸手扶起 Noopy，同佢講左一句「多謝你鐘意我」。好似好無厘頭，但我係從心底感激呢個女仔對我嘅愛。

Noopy 吐出口中嘅肉棒，濕潤嘅嘴脣上掛住一條口水絲，連住我硬到成支鐵棒咁嘅巨龍上面。一個咁可愛嘅女仔，加上一個咁煽情嘅畫面，果種誘人嘅反差感，直頭同AV有得揮。

「傻佬，邊有人一路俾人錫錫下面，一路講多謝㗎...」吖呢個衰妹，啱啱咁我先響心入面笑佢一路同人打飛機一路道歉，而家反而俾佢笑番轉頭。「... 不過，我都多謝你，偉哥哥。多謝你俾我繼續鐘意你。」

講到呢度，後面突然響起一男一女嘅對話。

「唔好啦... 俾人見到㗎...」
「怕咩喎，條路烏燈黑火，邊度有人喎。嚟啦。」
「好衰㗎你！鹹濕到死。」
「咁我愛你吖嘛，你愛唔愛我先？」

我同Noopy兩個嚇到即刻烏低身，費事俾呢對痴男怨女見到我地。我地不約而同咁用食指，向對方做左個「Shhhhh」嘅手勢，然後會心微笑。呢一刻，我地好似兩個做左壞事，怕俾大人發現嘅搗蛋小朋友咁。Noopy面泛紅霞，笑得好甜好甜。

「啊... 嗯... 唔好啦... 唔好喺度啦... 呀... 呀... 番屋企先啦...」
「我忍唔住啦...」

睇黎後面對情侶開始進入戲肉，摷得興起。Noopy 聽到有啲尷尬，擰轉面唔敢再望我。

「喂呀... 啊... 啊... 痕呀... 嗯... 啊...」
「BB你好正呀...」
「嗯... 啊... 喂呀... 啊... 啊...」

我再遏止唔住自己嘅情慾，從後抱住Noopy，親吻佢嘅後頸，一邊貪婪咁大力索佢髮鬢間醉人嘅少女香氣。好明顯，Noopy喺身後嘅淫聲浪語影響之下，都好變得敏感。我一錫落佢條頸，佢即刻成個人一震，輕輕聲「嗯」左一聲。

我響佢耳仔邊細細聲話：「忍住唔好出聲呀。」佢點頭，跟住用手掩住自己個嘴。我當然得勢不饒人，一邊由後頸錫到去耳仔，再錫去性感嘅鎖骨。呢幾個果然都係 Noopy 嘅敏感帶，佢開始不由自主咁扭動纖腰，呼吸越來越重，越來越急，但係又唔敢嗌出聲。

我再將雙手從腰間逐啲逐啲向上移，終於嚟到呢對一手不能掌握嘅可愛美乳上面。雖然隔住件衫，但係誘人嘅彈力同柔軟，仍然教人心醉。

正當我諗住全面進攻嘅時候，Noopy突然間掙脫我嘅擁抱，反過嚟哄埋我耳邊，好佻皮咁話：「未到你呀，我仲未錫完小偉偉呀！」吓，竟然叫我雄偉嘅巨龍做小偉偉？大膽！

我都未嚟得切反應，佢居然低頭突襲，將我嘅龜頭一口含住。啊...

離開左Noopy小嘴嘅巨龍，雖然仍然硬如鋼鐵，但係濕濕地加上山頂嘅秋風之下，已經有啲涼意。而家突然一口含住，濕濡溫暖嘅感覺，忽爾襲來。成個人不其然打個冷震，爽到起晒雞皮。雖然未試過，不過我估，所謂冰火，應該都係咁上下。

Noopy 又再幫含多一陣之候，抬起頭，眼神迷矇咁話：「偉哥哥，我... 我想...」

就喺呢個咁關鍵嘅時候，我地後面突然出現幾把刺耳嘅聲音，但係唔屬於之前果對男女嘅。

「哇，好漂亮！你看那边就是我们购物的尖沙嘴啰！我们明天再去多买几个LV包包吧！」
「对啊对啊。反正剩下的廿多万现金，带在身上也碍事。」
「哎先别说这个，我们先在这里自拍一下！」

原來唔知幾時，之前響度摷野果pair人已經就左，換來幾隻蝗蟲大媽。嗱我同你講呀，你行還行呀，唔撚好行過嚟呀。嗱！唔好呀！

屌你老母佢地真係同我行過嚟。

「唉呀！不得了喇！这边有两个人在......唉呀！香港人真要不得哪！」
「哗！你看！」
「哇塞！」

我屌你個閪，咁撚大個老襯亭你唔去，你嚟呢度做乜撚野呢。你睇到我唔緊要呀，你睇蝕晒我條女呀冚家剷！作為一個女仔，Noopy 當然又驚又怕，即刻呢去我後面。我亦都唔顧得自己有冇著褲，即時用身體擋住 Noopy。

一個比人左住扑野嘅男人嘅怒火，同佢當時嘅性興奮程度係成正比嘅。而呢一刻，我獄火焚身嘅程度，簡直可以令我變成超級撒亞人。於是，我猛然企左起身指住班蝗蟲破口大罵：

「屌你老母！呢度係香港呀，係我地香港人嘅地方呀！香港人點解唔可以響香港攪野呀！點解呀！左人扑野要燒春袋㗎，有冇聽過呀！攪野有乜咁要不得呀，吓？你滷味！我地係山邊呢呢埋埋攪野咋，你地痴線到響地鐵站隨地屙屎呀仆街！邊個癲啲呀！死撚開啦！你地班死蝗蟲，響上面對住中共就做奴隸，落到嚟香港就蝦蝦霸霸，搶疫苗！搶奶粉！搶公屋！搶大學學位！搶醫院床位！咁都唔夠，仲想唔俾我攪野？屌你老母！我屌你個老母呀！」

樓豬我明你對蝗嘅怨恨
但嘩搞發冇晒feel啦屌

咁搞法

多一篇先啦偉哥哥

含含下走去屌尻大媽

我以為唔係樓主作
碌返上去睇又發現真係樓主個名

好無feel而家搞到

Btw 阻住唔係左住

因為鬧大媽我正評左

呢篇又真係搞笑咁濟

笑死

俾蝗蟲撞破呢單係真事
諗番都好L柒嬲
我真係控制唔到我自己
So99y

不過下篇起會回到正軌
巴打放心

大家回post可唔可以唔好quote文？
影響追post

唔插過foley點畢業啊😐

畢左業先做tuns咁得意？

我再遏止唔住自己嘅情慾，從後抱住Noopy，親吻佢嘅後頸，一邊貪婪咁大力索佢髮鬢間醉人嘅少女香氣。好明顯，Noopy喺身後嘅淫聲浪語影響之下，都好變得敏感。我一錫落佢條頸，佢即刻成個人一震，輕輕聲「嗯」左一聲。

好撚正

失控

喺公司借尿遁去廁所追po, 睇見鬧大媽真心笑到p咗k

諗起鄭中基講個句對白「二甩西二媽射」

留主加速唔該

好好睇，推

瞓醒覺有400正皮
多謝支持
好滾動

最初落筆
聊以自慰
冇諗過會有咁多人睇

多謝巴打

用行動嚟回應我地嘅支持啦

睇到蝗蟲果度唔好意思負皮左

嫌我屌得唔夠大力？

心諗做乜9

live咗

幾時再有得睇

（十三）

俾人撞破好事，Noopy 本來仲驚緊，但見到我突然暴跳如雷，呆咗。對面班吱吱喳喳嘅蝗蟲，更加嚇到當堂窒晒。我估佢地雖然聽唔明，應該都估到三成，而且見我連珠炮發，痴左線咁，即刻淆晒底，作鳥獸散。

鬧完一輪，渲洩左啲怒火冷靜番少少，終於識得回頭望下身後嘅Noopy點樣。

「你冇事吖嘛？」

「我冇... 你做乜咁燥呀？我都未見過你咁樣樣嘅...」其實Noopy好似係俾我嚇親多啲。

「女仔人家，我唔想你俾人睇蝕晒呀！佔我女人便宜，我同佢死過啊！」

Noopy 聽到我咁講，微微笑左一吓，我先發覺我口快快叫左佢做「我女人」。唉，雖然好想，但係其實我又點可以要你做我女人吖... Noopy應該都係同我同一時間諗到呢樣野，所以，佢面上嘅甜笑稍瞬即逝，換來一抹無奈嘅苦笑。

「仲好講，你先俾人睇蝕呀！」大概係因為心入面嘅苦澀，以至佢第一次用責備嘅語氣同我講野：「頭先班大媽個個虎狼之年，你快啲著番條褲先啦。」佢咁一講我先醒起，之前對住班蝗蟲破口大罵嘅時候，原來支巨炮一直扯到行咁向住佢地。嘩，真係成個痴線佬咁。好彩班大媽戇撚鳩鳩。如果唔係佢地拍片放上網，我到時真係跳樓都唔掂。

不過 Noopy 真係個好好嘅女仔。當我如夢初醒，著番條褲嘅時候，佢已經好快由責備我變成好擔心我，拖住我衫尾講：「喂呀，下次我唔准你咁燥底㗎。啲大陸人係衰，但係你咁樣，瓷器撼缸瓦嘛。我唔想你蝕底呀，偉哥哥。總之下次唔准呀。如果... 你有咩事，我... 我...」講講下差啲又想喊。

「知喇知喇，應承你下次唔會啦。不過... 咁係咪即係會有下次？」我諗住口花花一下，可以氹番佢笑。

「冇呀，鹹濕醫生！我唔要再俾人見到咁醜怪呀！」Noopy 把口雖然咁講，但係果然又甜甜咁笑番。

佢跟住突然露出古古惑惑嘅神情，走埋嚟環抱我嘅後頸。佢胸前最柔軟嘅地方中間，隔住布料，都可以隱約感覺到稍硬嘅兩處。軟若無骨嘅身軀挨晒落嚟，緊貼我嘅胸膛。一陣芳香撲鼻，頭先蝗蟲大媽帶來嘅惡俗彷彿冇出現過一樣。所謂嘅治癒系，應該就係咁樣啦。

Noopy 摟住我，趷高腳，貼住我耳邊講：「下次搵個冇人嘅地方，我先再錫錫佢吖。」講完，低頭隔住孖煙通，對著龜頭，蜻蜓點水咁錫左一下。

喺佢烏低身果兩秒，從連身裙嘅領口，我窺見到今晚有緣無份嘅純白胸圍，同埋緊緊包裹喺裡面嘅胸脯，白皙誘人，宛如凝脂。

本來我因為扯得仲係好行，塞極都未塞得番落條褲度，而家俾佢咁攪一攪，仲大鑊。

你個衰妹，下次你就知味道。

但係，响呢一刻我又點會諗得到，滿足佢第二個願望嘅時候，竟然係掉番轉，係我知道佢嘅味道呢？

Lm正評

Noopy露出古古惑惑嘅神情，走埋嚟環抱我嘅後頸。軟若無骨嘅身軀挨晒落嚟，緊貼我嘅胸膛。一陣芳香撲鼻。
佢摟住我，趷高腳，貼住我耳邊講：「下次搵個冇人嘅地方，我先再錫錫佢吖。」

其實寫得幾好啊（雖然fg護士個setting同蝗果到都幾膠 ）

between， 加油

ff

500正皮

又追完
加油

新讀者留名

巴打今晚有冇文呀

點解啲甜故咁鍾意用弱智女做主角

唔弱智點落甜啊

嗱，唔准你咁話我條女㗎。
佢係天真可愛，唔是弱智！

Ok我認，為左劇情雖要，我係誇張左嘅。

啱啱先放工，俾腦細chur都盡呀屌。
盡趕。

等你

可唔可以唔好再偉哥哥
每次見到咁叫即刻摧毀左成個氣氛

咁叫「初哥哥」會唔會好啲

偉哥哥 有文未？

Ff 少陣啦，我之前條女護士fresh grad, 真係E cup，又細粒，但你知唔知套制服有幾多菌, 唔換連掂都唔敢掂。

利申：名留

（十四）

雖然最終冇番到本壘係好可惜，但係經過山頂嘅一夜纏綿，我同 Noopy 變得親密左。

我地唔會稱呼對方做男女朋友。但係基本上隔日就見，都會做啲情侶拍拖會做嘅野。都係行街睇戲食飯，其實冇咩特別，但係又好開心，好甜蜜。諗落其實好奇怪，我本身算係比較沉默寡言嘅人，但同呢個女仔一齊嘅時候，總會有無盡嘅話題，我亦都從來未試過響另一個人面前講咁多自己嘅私人野。不過最緊要係，就算唔傾緊偈唔攪野，齋坐係度飲杯野，都相處得好舒服。呢樣先最難得。

有番咁上下戀愛經驗嘅人都知道，其實，搵一個有激情，有火花嘅人唔難，搵一個平時相處得舒服嘅人先最難。我同 Noopy 呢個女仔之間有激情，我地亦都相處得好舒服，好自在，但係上天偏偏要喺我結左婚之後先識得佢。唉，點解要咁撚樣玩我呢？

有時，我會諗，如果我呢一世都唔識呢個女仔，疊埋心水接受現實，同一個已經形同陌路嘅所謂老婆過埋下半世，可能，我反而唔洗咁痛苦。

Any 肥，就係咁樣，我同Noopy就開始左呢段戀人未滿，又唔見得光嘅關係。

呢日同佢食完飯，我車佢番屋企。車程中，個傻妹坐喺我左邊嘅乘客位，好似平時咁，唔望風景，一味望住我，傻傻咁甜笑。

「你望夠未呀，傻更更咁。你睇吓連登班巴打都笑你弱智喇。」

「我真係好鐘意你呀，偉哥哥。」呢個衰妹永遠到係咁，唔跟牌章出牌。

「牛頭唔答馬嘴，傻妹。」

「我由細到大都係咁俾人話我傻㗎啦。」呢句應該係真話「我冇所謂喎，有你錫我咪得囉！」

「唔知醜呀你！」

「係㗎，我細個唔止傻，仲真係好醜樣㗎。」

「冇可能啦，你喎？醜樣？」

「咁... 係咪即係你覺得我而家好靚呀？」

「我冇咁講喎！」

「嘻嘻，講啦，我想聽你講呀。」

「唔講！」

「咿~ 講啦，講啦。人地想係你離開我之前，聽你講一次，你覺得我好靚... 一次咁多吖...」講講下，氣氛突然沉重。佢嘅頭亦都越垂越低。

冇錯，我地係好似情侶拍緊拖咁，但係我地兩個都好清楚，呢段關係唔會長久。實現埋佢兩個未知嘅願望之後，我地就會玩完。我亦都講過，我比唔到將來佢，所以佢連想我講鐘意佢都唔咁奢望，之係想聽我講一次我覺得佢靚，就係咁簡單...

我心中一痛，將架停響路邊，摸一摸佢垂低嘅頭「Noopy，乖。錫番。」我拉佢過嚟我身邊，喺佢嘅額頭上輕輕一吻。

突然，Noopy 抬起頭，主動向我錫過來。我感到面上一濕，原來，佢已經淚流滿面。

佢不停同嘴唇同舌頭向我需索，彷彿要以激情嚟掩飾佢原來喊緊嘅事，我亦都好憐惜咁回應佢嘅激吻，彷彿要以溫柔嘅濕吻去安慰佢嘅傷痛。

本來療傷嘅吻，慢慢變得忘情，變成煽情嘅濕吻。我由佢嘅嘴唇離開，貪婪咁向Noopy纖細嘅頸項進發。我記得，佢條頸好敏感。Noopy輕輕倒抽左一口氣，然後開始響我耳邊嬌滴滴咁，低聲呻吟。

「嗯... 嗯... 啊...」

Noopy始終係未經人事嘅女仔，仲係好怕醜，唔會好似啲AV咁樣放蕩淫叫。但係反而，呢種忍住想唔嗌出聲，但係又忍唔住，唔小心細細聲嗌左出嚟嘅輕喘，往往更能夠激起男人征服嘅慾望。令男人想用盡辦法令佢終於忍唔到，忘我咁放縱一次。

我繼續喺佢嘅耳鬢之間游走，時而輕吻，時而吹氣。Noopy 嘅呼吸越來越急促，胸前嘅急速起伏，誘人嘅呻吟喘息，證明佢已經慢慢進入狀態。

我慢慢將Noopy嘅外套除落嚟，動人嘅曲線呼之欲出。外套之下，係一件薄薄嘅白色恤衫。隨住佢喘氣嘅節奏，衣領一開一合，一開一合，裡面豐滿細嫩，春光無邊。我隱約見到，佢今日著嘅係嘅藍白間條內衣，好可愛。

我慢慢從佢嘅衣領上方，伸手入去準備尋幽探秘。

外套之下，係一件薄薄嘅白色恤衫。隨住佢喘氣嘅節奏，衣領一開一合，一開一合，裡面豐滿細嫩，春光無邊。我隱約見到，佢今日著嘅係嘅藍白間條內衣，好可愛。

辛苦啦樓主

Live , 希望唔好爛尾

你睇吓連登班巴打都笑你弱智喇

果然有車就有妹妹食

推
樓主

pish

（十三）

我慢慢將Noopy嘅外套除落嚟，動人嘅曲線呼之欲出。外套之下，係一件薄薄嘅白色恤衫。隨住佢喘氣嘅節奏，衣領一開一合，一開一合，裡面豐滿細嫩，春光無邊。我隱約見到，佢今日著嘅係嘅藍白間條內衣，好可愛。

我慢慢從佢嘅衣領上方，伸手入去準備尋幽探秘。

我一邊親吻右耳，一邊用手喺左邊嘅纖頸輕撫，然後穿過衣領裡面，滑過細嫩嘅皮膚，摸落去性感嘅鎖骨，再接觸到Noopy胸圍嘅肩帶。幼幼嘅絲質肩帶，陷入膊頭嘅肌膚，預告著肩帶所承載住，誘惑嘅重量。

我將手指越伸越低，越摸越入低，逐漸半隻前臂都已經插左入去領口裡面。指尖傳來嘅觸感亦逐漸變化，由鎖骨附近嘅骨感，越往下方，就好微妙咁變得軟綿綿而有彈性。

「唔... 唔好啦！」吓？唔好？

「都話左唔要喺大街大巷啦... 咁醜怪...」嘩佢唔講我差啲唔記得原來而家仲係喺條馬路度。

「其實... 我啲家人去晒旅行... 屋企冇人...」

吓？你想我上你屋企，咁大劑？

佢呢一步真係殺我一個措手不及。老實講，如果俾著幾年前我未結婚，有個女仔正到咁嘅田地，請我上佢屋企嘅話，我仲唔狗衝上去，㩒住佢嚟屌咩。

唉，但係今時唔同往日。

如果我上佢屋企，我真係唔肯定我可唔可以勒得住自己，好似而家咁樣點到即止，而唔會一入到門口就狠狠地將佢就地正法。

之但係，Noopy 一個咁好嘅女仔，我又點可以食左佢隻豬，但又唔同人一齊呢？巴打可能覺得我懶偉大，但係雖然我係一條鹹蟲，不過我鹹亦有道。出黎逢場作戲，切忌食人隻豬。我唔係Noopy可以付託終身嘅人，佢早一日離開我，就可以早一日得到自由，早一日搵到一個可以完全屬於佢嘅男人。我呢個有婦之夫，真係唔想再增加佢繼續留戀我嘅理由。

「Err... 不過我應該今晚仲有啲醫院文件要處理...」

Noopy見我猶疑，於是加多兩錢肉緊：「頭先我咪話我細個好醜樣嘅？你上黎，我俾你睇下我細個啲相吖...」

豈有此理，做乜攪到好似我做左靚妹，佢反而係金魚佬，想氹我上樓扑野咁㗎？太可惡喇！「傻瓜。你請我上黎你屋企，你唔好後悔喎！」

就係咁，結果我都係上左佢屋企。踏入門口前嘅一刻，我向自己發誓，今晚點都要忍，食人隻豬正衰仔！

Noopy 同父母仲有一兄一弟，住喺一個600尺左右嘅唐樓單位。佢地全部人去晒旅行，成間屋，得我同佢。

「你唔去嘅？」我問。

「我... 我不嬲都唔係好鐘意去旅行... 同埋... 醫院攞唔到假吖嘛」佢一路講一路眼神閃爍。唔鐘意旅行，就唔會攞假啦，唔攞假，又點攞唔到假呢。Noopy 係好簡單嘅女仔，唔識講大話。但問題係，佢點解要呃我呢？

我唔知。不過既然佢呃得我，我亦無謂點破。冇耐，我就跟左佢入房睇相。

Noopy 間房係明亮嘅白色，唔算好girlish，冇乜花碌碌嘅佈置，但係空氣中充滿住甜甜嘅少女體香，挑動我男性嘅原始慾望。

我不禁想象，平時佢就係喺呢個香閨，寬衣解帶，春色無邊。然後不其然又諗起，頭先喺部車度意亂情迷嘅時候，當我差唔多成隻前臂伸晒入去佢領口𥚃面，指尖傳來軟彈嘅觸感，係何等幼滑，何等美妙。

睇嚟今晚，將會係好嚴峻嘅考驗。

dllm 你故名話食左條女 食咁耐都食唔到

我一邊親吻右耳，一邊用手喺左邊嘅纖頸輕撫，然後穿過衣領裡面，滑過細嫩嘅皮膚，摸落去性感嘅鎖骨，再接觸到Noopy胸圍嘅肩帶。幼幼嘅絲質肩帶，陷入膊頭嘅肌膚，預告著肩帶所承載住，誘惑嘅重量。

我將手指越伸越低，越摸越入低，逐漸半隻前臂都已經插左入去領口裡面。指尖傳來嘅觸感亦逐漸變化，由鎖骨附近嘅骨感，越往下方，就好微妙咁變得軟綿綿而有彈性。

對於嫌太慢嘅巴打
我唔逐一答喇
自己睇啦
多謝捧場
係咁

支持 樓主加油

樓主好波

慶祝500正皮，加速出多篇

（十六）

Noopy 間房係明亮嘅白色，唔算好girlish，冇乜花碌碌嘅佈置，但係空氣中充滿住甜甜嘅少女體香，挑動我男性嘅原始慾望。

我不禁想象，平時佢就係喺呢個香閨，寬衣解帶，春色無邊。然後不其然又諗起，頭先喺部車度意亂情迷嘅時候，當我差唔多成隻前臂伸晒入去佢領口𥚃面，指尖傳來軟彈嘅觸感，係何等幼滑，何等美妙。

Noopy 間房唔大，得一張書檯凳。於是我地排排坐喺床邊揭相簿。Noopy坐響我旁邊揭相簿，揭到滑稽嘅攪笑相，佢會發出清脆嘅笑聲，胸前跟住不停晃動，跟住我又唔爭氣咁扯起上黎。

本來上黎睇相，聽落好似只係上黎扑野嘅藉口，但係睇睇下又其實幾好睇，Noopy 細個BB果陣好得意，一啲都唔醜樣。反而大大下，到中小學嘅時候，睇落儍儍戇戇，真係有啲薯。但只要細心一睇就可以發現，當時嘅佢根本完全就係草莓100%裡面嘅東城綾，係一粒等待發掘，未經打磨嘅寶石。

而呢粒寶石，宜家就坐喺我則邊，一舉一動都挑戰緊我「打磨」佢嘅衝動。

「嗱，係咪呀，我果陣中學嘅時候，係咪醜樣呀？」

「唔係吖，只不過又帶個老土眼鏡，頭髮又嬲嬲幽幽，仲勁寒背咁囉。」

「好衰㗎，笑人！」

「但係呢，點解你果陣真係寒背塞得咁緊要呢？」

「我... 我怕俾人笑...」

原來，係double may嘅辛酸。

從相片可以睇到，Noopy由小六開始，胸前已經開始略見規模，到中三已經完勝九成港女。而佢身邊嘅同學，當然會留意到呢位咁突出嘅同學。

男同學固之然會笑佢（小學雞青頭仔冇都未出齊，鬼識溝女咩，咪一味笑人大騎樓，引人注意囉，咁我又明嘅），女同學更加係排擠，欺凌，乜都齊。原因唔洗講啦，女人，係會對比自己靚或者身材好嘅其他女人產生敵對心理嘅，無論咩年紀，都係一鳩樣。

所以，Noopy嘅學生時代就係咁樣，喺欺凌同取笑之中渡過。因此，佢成日寒背，希望隱藏佢嘅突出嘅身材。同一個原因，亦都養成左佢過份禮貌，動不動就向人道歉，對自己冇乜信心嘅自卑性格。

可能事隔太久，佢亦都冇咩感覺，好似講緊人嘅事咁。但我聽住佢講自己凄慘嘅故仔，個心就噏住噏住。越聽就越想話佢知，佢其實一啲都唔需要自卑。無論佢嘅心靈，外表，以至一對美乳，都好靚，好靚。

千言萬語，化作深情嘅一吻。

我深深咁錫落去嘅時候，Noopy嚇左一跳「嚶」左一聲。但好快，佢已經感受到我嘅心意。我慢慢將佢推倒喺床上面，繼續頭先車上面未完成嘅事。

我將白色恤衫嘅鈕扣逐粒解開，散發出比房間更加誘人嘅香澤，裡面果然係藍白橫間嘅內衣。雪白嘅肌膚，因為興奮而透出可愛嘅粉紅。

Noopy 瞓係床上面，本來已經豐盈嘅一對美乳，冇左地心吸力嘅影響，更顯堅挺，北半球上面形成兩條引人入性嘅美秒弧線。呢幅美麗嘅畫面，我睇到入晒神。

我慢慢將佢推倒喺床上面，繼續頭先車上面未完成嘅事。我將白色恤衫嘅鈕扣逐粒解開，散發出比房間更加誘人嘅香澤，裡面果然係藍白橫間嘅內衣。雪白嘅肌膚，因為興奮而透出可愛嘅粉紅。

「偉哥哥... 你唔好咁望住人地啦...」Noopy將手放係胸脯上方，怯生生咁講：「我怕醜...」

瞓先係咁。各位巴打，打完J都早啲唞啦。

呢個位停 出緊火架

雖然唔想屌你不過我褲都除埋你比啲咁既野我？

咁耐連粒Lin 都未見過 Cls

noppy不是女朋友
但比女朋友更親密？

（十七）

我深深咁錫落去嘅時候，Noopy嚇左一跳「嚶」左一聲。但好快，佢已經感受到我嘅心意。我慢慢將佢推倒喺床上面，繼續頭先車上面未完成嘅事。

我將白色恤衫嘅鈕扣逐粒解開，散發出比房間更加誘人嘅香澤，裡面果然係藍白橫間嘅內衣。雪白嘅肌膚，因為興奮而透出可愛嘅粉紅。

上衫倘開嘅 Noopy 瞓係床上面，本來已經豐盈嘅一對美乳，冇左地心吸力嘅影響，更顯堅挺，北半球上面形成兩條引人入性嘅美秒弧線。呢幅美麗嘅畫面，我睇到入晒神。

「偉哥哥... 你唔好咁望住人地啦...」Noopy將手放係胸脯上方，怯生生咁講：「我怕醜...」

「你唔醜㗎，你點會醜呢？」實情係，我已經比眼前呢個可愛又美艷嘅小女人，迷到語無倫次。

「你... 你唔會覺得我好怪咩？」原來 Noopy 其實始終都好介意「我啲同學個個都笑我人又瘦，個... 個胸又大... 個個都叫我大波怪...」

「傻豬...」

「其實我好驚... 我好驚你同佢地一樣，會唔鐘意我咁樣樣... 所以... 所以我一直都唔咁比你掂我個胸...」

原來係咁，唔怪得之前佢喺山頂，同頭先係車上面，都一次次咁避開我嘅胸襲啦。原來，係因為驚我唔鐘意佢對波？天呀，我死喇，點解會有咁可愛咁傻嘅女仔㗎。

我抑壓住立刻用力揸佢對波嘅衝動。好愛惜咁輕輕沿住佢胸圍嘅邊緣，開始輕撫佢一對美乳。我用指尖從敏感嘅側乳開始，沿住薄薄嘅藍白橫間嘅胸圍上，三角形嘅布，慢慢掃到軟彈嘅北半球，再掃到深邃嘅乳溝。我輕力嘅程度，直頭好似用羽毛掃過一樣，冇用力，亦冇掂到中間更加敏感嘅部位。

但係就係呢種若即若離嘅觸感，先會令女人turn on，尤其 Noopy 呢啲冇乜經驗嘅女仔就更加要咁慢，咁溫柔，先可以令佢完全享受到比男人撫摸嘅快感。女人係要黎錫嘅，咁靚嘅女人，就更加要溫柔咁錫。

而且，美女當前，囫圇吞枣的話，豈不暴餂天物？

慢攻果然湊效。Noopy 越來越興奮，緊閉雙眼，朱唇微張。捉住床單嘅手捉得越來越緊，扭動腰枝嘅幅度越來越大。我分唔到，佢究竟係想扭腰避開我嘅攻勢，定係想主動將乳尖更敏感嘅地方迎向我嘅手指。

「嗯... 呀...」

Noopy 情迷嘅低吟令我知道，係時候喇。我將佢胸圍嘅肩帶褪下，Noopy 亦都縮一縮膊頭，主動配合。一陣女兒香，終於，一雙完美嘅神乳，赤裸裸咁呈現喺我眼前。

飽滿嘅乳房，因為胸圍解開左，向兩側自然展開，彷彿要向我證明佢地係並無僭建，真材實料。但係青春嘅胸脯果然唔同，冇左胸圍嘅承托，依然可以見到乳溝同北半球上方迷人嘅弧線。呢種咁有份量嘅誘惑，絕對唔係一般港女死夾爛夾，夾到皺晒皮嘅人造乳溝可以比擬嘅。

更難得嘅係，高聳嘅美乳上方，微微突起嘅乳暈，加上一早扯晒lin旗嘅乳頭，都係天下男人夢寐以求嘅粉紅色。係可愛嘅淺粉紅色。

Noopy 有料到，我一早就知。但我冇諗過嘅係，呢對令Noopy嘅童年朦上陰影嘅一雙巨乳，居然靚到咁嘅田地。而喺呢一刻，呢對絕品美乳，係完全屬於我嘅。

上衫倘開嘅 Noopy 瞓係床上面，本來已經豐盈嘅一對美乳，冇左地心吸力嘅影響，更顯堅挺，北半球上面形成兩條引人入性嘅美秒弧線。呢幅美麗嘅畫面，我睇到入晒神。

終於見到粒Lin la dllm

唔洗訓啦

屌我做乜入左黎

d 文筆咁好都話自己新手??

繼續繼續

次次一睇完新文就扯左扯埋右

新讀者，扯住正皮留名

lm 追親都爛尾 希望樓豬唔好又係其中一個

咁就live咗

小妹濕晒了

濕你老母

樓豬

Mo la?

有文未

仆你個街live撚咗

改名改得咁快

（十八）

一陣女兒香，終於，一雙完美嘅神乳，赤裸裸咁呈現喺我眼前。

飽滿嘅乳房，因為胸圍解開左，向兩側自然展開，彷彿要向我證明佢地係並無僭建，真材實料。但係青春嘅胸脯果然唔同，冇左胸圍嘅承托，依然可以見到乳溝同北半球上方迷人嘅弧線。呢種咁有份量嘅誘惑，絕對唔係一般港女死夾爛夾，夾到皺晒皮嘅人造乳溝可以比擬嘅。

更難得嘅係，高聳嘅美乳上方，微微突起嘅乳暈，加上一早扯晒lin旗嘅乳頭，都係天下男人夢寐以求嘅粉紅色。係可愛嘅淺粉紅色。

Noopy 有料到，我一早就知。但我冇諗過嘅係，呢對令Noopy嘅童年朦上陰影嘅一雙巨乳，居然靚到咁嘅田地。而喺呢一刻，呢對絕品美乳，係完全屬於我嘅。

我目不轉睛咁凝視半晌，Noopy 不勝嬌羞而將頭側埋一邊。我先至意識到，咁樣啤到行，實在係太冇禮貌喇。

「對唔住，我望到失晒魂。」

Noopy 聽到我咁講，連忙急急搖頭，攪到一對美乳微微一晃。喂我保你大，唔好再搖啦。你再乳搖，我真係忍唔住破你處㗎。

「唔會呀... 只要你唔會覺得我怪... 咁就得喇...」

「傻妹，你好靚，好靚㗎。唔好再咁諗自己，知道嘛？」Noopy 聽到我咁講，好開心咁點左下頭，係好似雞仔啄米咁用力點頭，攪到一對美乳又再微微一晃！

我情不自禁，低頭錫左落去。我好溫柔咁由南半球開始錫起，打圈圍注佢右邊嘅乳房，一下一下咁錫。我旋渦式咁打圈，越錫越接近圓心敏感嘅乳尖。

Noopy 對波好敏感。每當我粗燥嘅嘴唇，加上鬚根，擦過Noopy胸脯細嫩白滑嘅肌膚嘅時候，刺激嘅感覺，會令到佢好激動咁忍唔住尖叫出嚟：

「呀... 吖...！好桔... 好痕... 吖... 呀... 」

而每當我嘅嘴唇停留係一處地方，細細親吻嘅時候，佢又會發出滿足享受嘅低吟。

「唔... 嗯... 啊...」Noopy 嬌滴滴嘅聲線，一高一低嘅呻吟，美妙交錯，活色生香。真係齋聽聲都扯到行。

老老實實，喺香港地，double may已經係可遇不可求，敏感度高嘅double may更加係極罕嘅珍貴動物。絕佳嘅反應同敏感度，同 Noopy 33E本身帶黎嘅誘惑，可以話係不相伯仲。Noopy 有一對敏感嘅美巨乳，而我就係一個巨乳控。如果我地係一對，嘩屌，唔係講笑床上嘅同步率真係可以達到300%。

我越接近中心嘅山峰，Noopy 就叫得越忘情。直至我掂到乳暈嘅一刻，佢已經嬌喘連連，香汗淋漓。

我刻意喺呢個時候停低，欣賞Noopy嬌媚嘅神態，同時比Noopy回一回氣。但連棉不絕嘅快感突然暫停，令 Noopy 感到一陣空虛。佢睜開本來因為怕醜而緊閉嘅雙眼，用迷離嘅眼神望住我，渴求我嘅撫慰。

我越接近中心嘅山峰，Noopy 就叫得越忘情。直至我掂到乳暈嘅一刻，佢已經嬌喘連連，香汗淋漓。

我刻意喺呢個時候停低，欣賞Noopy嬌媚嘅神態，同時比Noopy回一回氣。但連棉不絕嘅快感突然暫停，令 Noopy 感到一陣空虛。佢睜開本來因為怕醜而緊閉嘅雙眼，用迷離嘅眼神望住我，渴求我嘅撫慰。

今次張圖高質

正，

加速好嗎

青筋波

樓主呢

唔使寫得太誇張，既然有真人真事作藍圖就跟真人真事啦，我諗好多人都想知醫生食護士嘅真實情況

呢位巴打，點解你會覺得我誇張左呢？

老老實實，為左可信性，我已經將件事淡化平實左。

咁你出文未

快撚啲喇 屌你老母

條女咁撚多嗲架屌佢老母

我越接近中心嘅山峰，Noopy 就叫得越忘情。直至我掂到乳暈嘅一刻，佢已經嬌喘連連，香汗淋漓。

我刻意喺呢個時候停低，欣賞Noopy嬌媚嘅神態，同時比Noopy回一回氣。但連棉不絕嘅快感突然暫停，令 Noopy 感到一陣空虛。佢睜開本來因為怕醜而緊閉嘅雙眼，用迷離嘅眼神望住我，渴求我嘅撫慰。

我當然唔會令佢失望。

我先用舌尖，對準粉紅色嘅乳頭輕輕一舐，Noopy 全身微微一震。

舐左一陣，跟住我再溫柔咁用口，吸住乳頭連整個乳暈。Noopy 嘅乳暈唔大，我輕輕張口已經可以整個含住。一陣乳香撲鼻，我輕輕咁吸住，啜左一下。

「啊...」失而復得嘅快感，令Noopy更加興奮。

Noopy 銷魂嘅呻吟聲，就好似為我打氣咁，令我再無法控制自己。

我開始出力，好肉緊咁吸啜Noopy嘅乳暈，同時用條脷，來來回回大力咁舐果一粒喺口腔裡面，一早已經扯行lin旗嘅乳頭。另一方面，我並冇冷落到Noopy另一邊嘅美乳。我嘅手掌開始慢慢搓楺，Noopy胸前另一邊嘅溫香軟玉。

一左一右，一剛一柔，雙重嘅刺激令 Noopy 不能自已。佢弓起腰枝，開始放開懷抱，高聲呻吟。

「嗯... 吖........！」

一邊嘅乳房，當然滿足唔到我呢個巨乳控。我緊接換邊進攻，左右對掉。吸吮完左邊美乳，用嘴唇慢慢橫過已經因為興奮而微微冒汗嘅乳溝，到達一樣軟彈可口嘅右邊美乳。左右輪流嘅刺激，令 Noopy 再踏上另一個層次嘅快感，佢緊緊咁抓住我嘅背脊，不停扭動嬌軀。

「呀... 嗯... 唔… 唔好… 呀... 停呀...」

我停一停，笑住喺Noopy耳邊問佢：「你係想話唔好，定係想我唔好停？」

「好衰㗎...」面泛紅霞嘅 Noopy 輕輕打我一下膊頭，喘住氣，嬌嗔到：「整到人地咁... 仲要問人地...」睇嚟Noopy已經準備好進入下一個階段。

我愛惜咁輕輕錫左佢一下額頭，然後再係佢耳邊用磁性嘅聲音問佢：

「整到人地點唧？」我一路笑住問，一路用手沿住大腿內側，從裙底伸入，白滑嘅大腿，開始進攻最後嘅防線，探索Noopy未被開發嘅秘密花園。

「整... 整到... 喂！喂呀… 呀... 嗯........」即使隔住內褲，我都feel到指尖傳來嘅濕潤。

見Noopy已經講唔到野，我亦唔再講野撩佢，改而送上激情嘅濕吻。同時，我用純熟嘅手法，將佢身上餘下嘅衣物脫下。

呢一刻，呢個一絲不掛嘅小美女，縮成一團喺我懷中，呵氣如蘭，嬌喘不已。一雙細嫩嘅大腿互相緊貼，上下磨磨噌噌。佢就好似一隻受驚嘅小動物，楚楚可憐咁望住我。我唔知，究竟我想保護愛錫呢個可愛小妹妹嘅衝動大啲，定係盡情開發呢個性感小女人嘅衝動大啲。

Why not both？

於是，我順住恥丘上一小拙嘅倒三角形恥毛，到達已經濕透嘅陰戶。

「啊...」

第一次俾男人觸碰到身體最隱密嘅部位，令Noopy發出性感嘅一聲長嘆。

漏左篇數

（十九）

我開始出力，好肉緊咁吸啜Noopy嘅乳暈，同時用條脷，來來回回大力咁舐果一粒喺口腔裡面，一早已經扯行lin旗嘅乳頭。另一方面，我並冇冷落到Noopy另一邊嘅美乳。我嘅手掌開始慢慢搓楺，Noopy胸前另一邊嘅溫香軟玉。

一左一右，一剛一柔，雙重嘅刺激令 Noopy 不能自已。佢弓起腰枝，開始放開懷抱，高聲呻吟。

無話你寫得誇張呀 我唔覺得誇張呀，我係怕啲人話要咁加甜，會唔小心暴走咗姐

so far寫得好正

咁打多篇先喇

+1

+2

寫咗12日都未食到

留名快d食左個妹妹啦

已習慣了 米缸巴

等多12日啦

條野凍晒了

過左12日先見到饅頭同黑森林

慢都好過啲棄故狗啦

Agger

呢到都見到求其巴

大家咁話

樓主呢？

樓主人呢

Sorry
辦工煩忙分身不暇
其實太概寫左個啷，但想執執先

今晚內有貨

Okay啦 有交帶

樓主食既甜故好正
個描述令人好有幻想，加埋d 圖

寫

有冇ig share

（二十）

呢一刻，呢個一絲不掛嘅小美女，縮成一團喺我懷中，呵氣如蘭，嬌喘不已。一雙細嫩嘅大腿互相緊貼，上下磨磨噌噌。佢就好似一隻受驚嘅小動物，楚楚可憐咁望住我。我唔知，究竟我想保護愛錫呢個可愛小妹妹嘅衝動大啲，定係盡情開發呢個性感小女人嘅衝動大啲。

Why not both？

於是，我順住恥丘上一小拙嘅倒三角形恥毛，到達已經濕透嘅陰戶。

「啊...」

第一次俾男人愛撫身體最隱密嘅部位，令Noopy發出性感嘅一聲長嘆。

我好溫柔咁，用中指探索佢嘅花瓣。已經氾濫成災嘅陰戶，令手指有幾次唔小心差啲滑左入去蜜穴裡面，跟住又跣番出黎。差唔多跣入去嘅時候，Noopy會捉緊我嘅手臂， 妙目半啓，朱唇微開，彷彿期待我填滿佢嘅空虛。跣番出嚟嘅時後，佢又會婉轉低吟，扭動嬌軀，好似唔捨得隻手指遠離佢咁。若即若離嘅感覺，令Noopy更加不能自拔。

我沿注濕滑嘅肉縫，撥開花瓣，再向上探索，輕輕撫摸已經充血嘅陰蒂。我掂到小豆豆嘅一刻，Noopy 好似觸電咁，全身抽蓄一下。

「嗯... 嗯...」

「Noopy，你好敏感。」我一邊繼續愛撫，一邊讚歎。

「我... 我... 你... 啊... 偉... 偉哥哥... 好犀利...呀...」明顯 Noopy 已經幾近失神。事不宜遲，於是我中指一滑，就滑入左佢緊窄嘅小穴。

一晚內接二連三嘅初體驗，連綿不絕嘅快感，令Noopy好似一隻喺暴風雨裡頭失控嘅小船，任由狂風巔簸。佢低聲呻吟，用力捉實我愛撫緊佢嘅手臂，又好似係捉緊船上面支桅杆咁。但係無論捉得點實，都已經阻止唔到，自己喺歡愉嘅波濤裡面慢慢失控，沉溺。

因為，我已經開始用手指喺佢嘅蜜穴裡面，開始抽插。

Noopy 始終係處女，我好細力，慢慢抽插。不愧係處女嘅蜜穴，即使只用一隻手指，我仍然感到緊窄嘅包裹感。再加上Noopy潤滑嘅陰道裡頭，層層疊疊嘅壁肉，令我不禁想像，如果將巨龍放入去Noopy入面，直接感受佢嘅溫暖同濕潤，再盡情抽插，睇住Noopy喺我胯下咬碎銀牙，輾轉呻吟，將會係何等嘅銷魂。

唔得，今日我只可以用手！食人隻豬正衰仔！

正當我暗暗下定呢個無謂嘅決心嘅時候，我感到蜜穴開始抽蓄。Noopy嘅高潮就到喇。

「偉... 偉哥哥... 我... 我唔得啦... 呀... 你... 你再係咁... 我忍唔住㗎...」

「傻豬，唔洗忍㗎。去啦。我想你舒服」

「唔... 唔係呀... 我唔要呀...」喺高潮黎到嘅前一刻，Noopy將我嘅手指掹左出嚟。吓唔要？仲掹左出嚟？！喂你再係咁，連登巴打全部做晒我繼父㗎啦。

我引以為傲嘅指功，從來未受過如此嘅奇恥大辱。正當我要發作之際，點知Noopy話：「我... 我唔想自己一個人去到呀...」

Noopy 嘅俏臉刷地飛紅，講野嘅聲音已經細到幾乎聽唔到。

係我唔L忍，一嘢插入去

仲手指
睇住條女 執一劑先啦

屌
雖然劇情唔錯
不過你咁都拖到一集

🚩⤴️小小敬意

差唔多跣入去嘅時候，Noopy會捉緊我嘅手臂， 妙目半啓，朱唇微開，彷彿期待我填滿佢嘅空虛。跣番出嚟嘅時後，佢又會婉轉低吟，扭動嬌軀，好似唔捨得隻手指遠離佢咁。若即若離嘅感覺，令Noopy更加不能自拔。

大哥 唔係咁又當交一日數 而且唔做落去啊

插到未啊屌你

放入去未
定下次先放

肯中出Noopy未

樓主有冇呢條女ig 好正

加油💪🏿

樓主出文未

隔咗幾日返黎 仲以為插咗添

馬拉松咁款

ok

好緊火啊

F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5F5

完？

（廿一）

「偉... 偉哥哥... 我... 我唔得啦... 呀... 你... 你再係咁... 我忍唔住㗎...」

「傻豬，唔洗忍㗎。去啦。我想你舒服。」

「唔... 唔係呀... 我唔要呀...」喺高潮黎到嘅前一刻，Noopy將我嘅手指掹左出嚟。吓唔要？仲掹左出嚟？！喂你再係咁，連登巴打全部做晒我繼父㗎啦。

我引以為傲嘅指功，從來未受過如此嘅奇恥大辱。正當我要發作之際，點知Noopy話：「我... 我唔想自己一個人去到呀...」

Noopy 嘅俏臉刷地飛紅，講野嘅聲音已經細到幾乎聽唔到。

「咁即係點呀？」我故意整故個傻妹，要佢自己講。

「我想... 你要我...」

呢個「要」字，已經係呢個傻妹講得出口，最露骨嘅字眼。

「傻妹。一個咁吸引嘅女人係我面前除晒衫，其實我作為一個麻甩佬，又點會唔想呢？」我痛惜咁攬番住呢個可愛嘅小美人，從腋下帶過側乳，摟住佢嘅纖腰。錫左佢一下額頭，深情咁同佢講：「但係，我真係唔想令你後悔。你真係一個好好嘅女仔，我諗，你會想留番比你將來個老公。我係一個比唔到將來你嘅男人，我冇呢個資格。我都係用手幫你舒服啦，好冇？」

「我唔制！」佢倔強嘅可愛表情又出現，但係今次佢嘅面上仲多一絲嘅哀愁：「我知，將來你唔會同我一齊。但係我都好清楚知道，我想... 我今晚... 想將自己... 交比你... 」又係一陣熟識嘅心痛。

「Noopy...」

「我唔會後悔㗎。」Noopy講講下又想喊：「偉哥哥... 呢個... 係我第二個願望。可唔可以呀...？」

唉，人地一個女仔，講到咁求我，如果我say no仲係男人嚟嘅？於是我唔答佢，用行動答佢。

我將Noopy咁放喺床上，輕吻佢眼角嘅淚珠。由水汪汪嘅大眼睛開始，然後慢慢向下錫晒佢全身，小巧嘅鼻哥，紅潤嘅小嘴，性感嘅鎖骨，微微冒汗嘅乳溝，平坦嘅小腹，整齊可愛嘅恥毛。然後，終於直接望見呢片神秘嘅處女地。

果然冇令我失望，淺啡色嘅大陰唇中間，係粉紅色嘅小花瓣。晶螢嘅愛液，令本來已經粉嫩可愛嘅處女花園，更加誘人。

Noopy見我哄到埋一埋，當然怕醜到不得了。佢即刻用雙手遮住：「唔好呀！好醜樣，好污糟㗎！」

「又係你話將自己交俾我嘅，而家後悔已經太遲啦！哈哈！」我扮晒奸笑。

「吖，救命呀！鹹濕醫生呀！救命呀！」個衰妹又真係陪我玩，笑住咁講。

「你嗌破喉朧都冇人聽到㗎啦... 哈哈哈哈...」

「喂呀，但係真係唔好啦... 下... 下面好污糟㗎嘛。」本來已經動情嘅 Noopy，突然又回復理智。豈有此理。喺我甄景偉面前，只要我想，冇女人係可以保持理智嘅！於是我一言不發，用力掹開佢遮住下面嘅小手，低頭進攻。

我條脷一掂到粉紅花瓣，Noopy 已經激動不已，尖叫起上嚟。

「吖！呀！嗯...！唔好... 唔好... 污糟... 吖...！」

一陣處女私處嘅獨有香氣撲鼻而來，好似呼喚緊我咁。我唔理Noopy嘅反對，開始發動攻勢，品嘗眼前呢隻細嫩濕潤嘅極品鮑魚。

「唔好... 唔好... 吖... 嗯... 嗯... 啊... 好犀利... 偉... 偉哥哥好犀利... 啊... 」

俾男人舐吻私處嘅快感，比起自慰強烈何只百倍，Noopy 從來未嘗過咁刺激嘅感覺。佢緊緊咁捉住床單，弓起纖腰，挺起胸脯，令本來已經驕人嘅一對巨乳更加壯觀，更加誘人。於是我探高雙臂，一邊搓蹂軟彈美乳，一邊品嘗可口多汁嘅鮑魚。

「吖... 嗯... 偉哥哥... 我唔得啦... 我... 我要... 我要呀... 」

Noopy已經泛濫成災，老老實實我火熱嘅巨龍都已經硬到成支燒紅左嘅鐵棒咁。而且再唔入，連登巴打應該會黎我屋企破門而入。

於是，我抬起頭，將我扯到發紫嘅龜頭對準Noopy濕透嘅蜜穴，腰一沉，一挺。

Noopy見我哄到埋一埋，當然怕醜到不得了。佢即刻用雙手遮住：「唔好呀！好醜樣，好污糟㗎！」

「又係你話將自己交俾我嘅，而家後悔已經太遲啦！哈哈！」我扮晒奸笑。

「吖，救命呀！鹹濕醫生呀！救命呀！」個衰妹又真係陪我玩，笑住咁講。

「你嗌破喉朧都冇人聽到㗎啦... 哈哈哈哈...」

唉 入到戲玉先停 我都喺著返條褲先啦

你老母

仆街，依度停

屌你老母

永遠都無戲玉

只有停車

我話既唔會屌到 實有突發野又勒馬

而且再唔入，連登巴打應該會黎我屋企破門而入。

褲都除埋你同我講停？

扯恆晒先停

痛q死處女一野就對入去

一日出一篇 個recap到佔左1/3內容啦

評已負
原本都唔想負你評
但係
屌你 成日呃字數既recap真係樓主排第二無人排到第一

好過10日1篇

到底講故台啲仆街幾時死

其實呢個女仔咩名

多謝巴打，但係其實我ok。

寫文係第一次，但係舊/連燈做CDROM就做左好多年。我知道，出得故（尤其有甜），預左比人[催/屌/嫌短/話我係反蛇]，你見我都絕少反駁啲人屌我就知。我神咁早講明呢個係慢故，鐘意睇嘅知音人就俾面正皮/幫推下，唔鐘意/嫌我拖故嘅就講多無謂。

我唔會同人拗，反正我係為左情意結，同了自己一個心願而寫，唔係為左比人讚。但係講明先，我都係個人，到有日我覺得比人屌得太過份太難頂，我即使唔會同人拗，但係我唔排除會心灰意冷唔寫落去。

不過係呢日出現之前，我都係會比心機寫落去。係咁。

有時作故仔又唔好作得太過火，搞到好似有少少智力問題咁點J啫

樓豬加油 支持你

（廿二）

俾男人舐吻私處嘅快感，比起自慰強烈何只百倍，Noopy 從來未嘗過咁刺激嘅感覺。佢緊緊咁捉住床單，弓起纖腰，挺起胸脯，令本來已經驕人嘅一對巨乳更加壯觀，更加誘人。於是我探高雙臂，一邊搓蹂軟彈美乳，一邊品嘗可口多汁嘅鮑魚。

「吖... 嗯... 偉哥哥... 我唔得啦... 我... 我要... 我要呀... 」

Noopy已經泛濫成災，老老實實我火熱嘅巨龍都已經硬到成支燒紅左嘅鐵棒咁。而且再唔入，連登巴打應該會黎我屋企破門而入。

於是，我抬起頭，將我扯到發紫嘅龜頭對準Noopy濕透嘅蜜穴，腰一沉，一挺。

話晒都有番咁上下經驗，我知道破處嘅鐵則就係：慢同溫柔。如果好似青頭仔咁鳩衝，一黎就直搗黃龍，瘋狂抽插，個女仔會覺得痛到仆街，覺得你粗暴，唔錫佢，好難enjoy得到（當然，開發之後發現M屬性，咁就係後話啦）。相反，如果你錫住佢黎做，比到一個美滿嘅初體驗佢，咁恭喜你，呢條女以後都走唔出你嘅手指罅，佢永遠都會掛住你征服佢果一刻嘅甜蜜，你從此想點啪就點啪！

所以，呢一刻我捉住Noopy纖細嘅膝頭，打開曲成M字嘅一雙美腿，再望一望佢渴求安慰嘅眼神，一雙渾圓雪白嘅巨乳，我決定，今晚我會好溫柔咁，帶領呢個小美女進入全新嘅世界，慢慢探索，教佢體驗性愛嘅快感。

雖然係第一次，但係充足嘅愛液潤滑之下，我提槍上馬，幾乎唔洗用力，跣住入閘。滑潺潺嘅花瓣，輕易咁比我嘅巨龍倘開，緩緩插入。果然係處女嘅小穴，好緊窄。隨住我嘅巨龍慢慢插入，陰道裡面層層疊疊嘅壁肉，緊貼包裹住龜頭，再跣過龜頭下方最敏感嘅部位。一陣酥痳由下身傳黎...

「啊...」Noopy 長長咁嘆左一聲。

我亦都忍唔住讚嘆：「Noopy，你真係好正。」

「咿... 人地會... 怕醜㗎... 吖... 嗯... 啊... 啊...！」Noopy 講唔到落去，忘情咁呻吟。我都仲未開始抽插，單單係巨龍進入體內，漲滿嘅快感，已經將 Noopy 帶到前所未有嘅世界。

就係咁，我違反左對自己嘅承諾，做左一個搞婚外情嘅男人。我唔單止擁有Noopy對我嘅愛慕，仲佔有左佢青春可口嘅肉體。但係呢一刻，下身傳黎一陣陣銷魂嘅快感之下，我已經乜柒都諗唔到，只知道用我嘅巨龍，開始緩緩抽插。

我巨龍嘅size唔係講笑，尤其對於一個未經人事嘅處女黎講，就更加可怕。我驚Noopy會受唔住，於是我用僅餘嘅理性控制自己，先用三份之一嘅長度開始緩緩抽插。唔抽插由自可，一開始抽插，我更加鮮明咁feel到，Noopy 體內細嫩溫暖嘅質感。

每次挺進，都可以感到緊致嘅壓迫感包裹住巨龍；每次抽出，密穴又彷彿好次BB仔食奶咁啜下啜下，陣陣嘅蠕動同吸力，好次想將巨龍吸番入去咁。原來，呢個就係傳說中嘅名器！

天啊，咁完美嘅女人，我一路以為只係AV或者二次元先會存在。但係現實就係，有一個本來天真可愛嘅妹妹，呢一刻變得性感撩人，媚眼如絲，正在我嘅胯下，比我抽插緊佢嘅名器。

慢慢，Noopy開始適應我巨龍嘅size，越來越享受，好似開著左個開關制一樣，本能地配合我扭動腰枝，呻吟聲亦越來越放蕩。好難想像，呢個就係平時係病房著住純白制服，溫柔可愛，細心照顧病人嘅Noopy姑娘。

「啊... 好大... 好熱... 嗯... 啊... 我... 我... 嗯... 」

閨房裡面，充斥住Noopy嘅婉轉嬌啼，同埋抽插蜜穴噗滋噗滋嘅聲音。

突然，Noopy 用力捉住被角，咬緊下唇，面泛潮紅。全身一陣崩緊，抽蓄，再崩緊，再抽蓄。下陰嘅璧肉傳來比之前更加頻密嘅收縮，一波一波嘅蠕動刺激住我龜頭嘅每一條神經，強烈嘅快感差啲令我擦鎗走火。

Noopy 仰高頭，好滿足咁尖叫左出黎「啊...！」

原來，我只用左三份一嘅巨龍，竟然就已經足以令呢個小美女高潮。果種滿足感，真係冇得彈。

一波波高潮嘅餘韻未盡，香汗淋漓嘅Noopy仲未回神，仍然全身癱軟，喘息連連。但係我知道呢個係一個好機會，去完成一件事。我冇比Noopy喘息嘅機會，吸一口氣，將餘下三份之二嘅巨龍，一插到底。

「啊...！痛...」Noopy 緊皺眉頭。

我感覺到，終於，我衝破左Noopy嘅完璧之身。下半場先啱啱開始。

樓主 我除哂褲 你唔係而家停呀？

算啦 都入左肉 起碼冇野好屌先啦

次次高潮位停

準備又呃字數recap

雖然好睇 但可唔可以出多少少 次次重要位先停

樓主

遲啲先入黎睇囉

睇到好撚無癮

你係柴崎岳？

我比左帽佢戴 疏

我提槍上馬，幾乎唔洗用力，跣住入閘。滑潺潺嘅花瓣，輕易咁比我嘅巨龍倘開，緩緩插入。果然係處女嘅小穴，好緊窄。隨住我嘅巨龍慢慢插入，陰道裡面層層疊疊嘅壁肉，緊貼包裹住龜頭，再跣過龜頭下方最敏感嘅部位。一陣酥痳由下身傳黎...

「啊...」Noopy 長長咁嘆左一聲。

我亦都忍唔住讚嘆：「Noopy，你真係好正。」

為左答謝巴打，慶祝700正皮
聽朝七點
長文恭候
保證唔洗著番條褲

0716

0730

0736

（廿三）

我只用左三份一嘅巨龍，竟然就已經足以令呢個小美女高潮。果種滿足感，真係冇得彈。

一波波高潮嘅餘韻未盡，香汗淋漓嘅Noopy仲未回神，仍然全身癱軟，喘息連連。但係我知道呢個係一個好機會，去完成一件事。我冇比Noopy喘息嘅機會，吸一口氣，將餘下三份之二嘅巨龍，一插到底。

「啊... 痛...」Noopy 緊皺眉頭。

我感覺到，終於我衝破左Noopy嘅完璧之身。細細嘅血絲慢慢從我同佢連接嘅地方滲出，證明我已經徹底佔有呢個女人。

好戲先啱啱開始。

我一向認為，一個女仔高潮之際，奪去佢嘅處子之身，係最溫柔嘅破處方法。須知道，女人破處係真係痛到仆街嘅一件事。我唔係女人當然唔會親身睇驗過，但係生物學上，你可以想將有人用打窿機，係你條賓周打個窿一樣咁得人驚。而最好嘅方法，就係用更強烈嘅快感蓋過佢。當一個女人沉醉係高潮時，一陣又一陣嘅快感，係足以分散注意力，減輕破處果下撕心裂肺嘅痛楚。

當然，用一小段巨龍令你嘅對手達到高潮，忍住唔插到底，爽到盡，對於男人黎講係需要相當嘅定力，一啲都唔容易嘅。尤其係，瞓喺我眼前呢個小尤物性感無匹，每一聲呻吟一下喘息，都魅惑眾生，就更加難忍。但如果你甘心為左比佢一個完美嘅初體驗，而願意違背男人嘅天性，其實就意味住，你可能真係沉船鳥。

唉屌...

諗到呢到，Noopy痛苦嘅表情打斷左我嘅思路。雖然我仍然感覺小穴嘅陣陣抽蓄，高潮餘韻未完，但係佢緊皺眉頭，咬緊牙關，眼角凄然標出一滴清淚。即使有高潮快感嘅掩護，失身嘅痛楚，對呢個小妹妹黎講始終太痛。

我感到一陣心痛，立時停止抽插，憐惜錫左佢嘅額頭一啖，柔聲問道：「會唔會好痛？」

「少少痛... 我唔緊要...」Noopy 嘅表情話比我知，絕對唔係少少。

望住 Noopy 強忍痛楚嘅表情，我心中一陣揪緊。我維持巨龍喺佢體內嘅位置，唔出唔入，小心翼翼，避免再為佢帶來痛楚，另一方面開始用拇指溫柔按摩陰蒂，希望更多嘅快感，可以幫佢緩解一下。呢招果然湊效。

Noopy 剛剛先經歷人生最甜美嘅一次高潮，身體正處於非常敏感嘅狀態。陰蒂按摩帶黎嘅快感比之前更強幾倍，甜蜜嘅刺激好快又將佢淹沒。佢本來因為痛楚崩緊嘅身體開次放鬆，然後再次不由自主咁扭動。

「啊... 吖... 偉哥哥... 好舒服...」Noopy 又再進入狀態，小穴比之前更加濕潤。

「重痛唔痛，有冇好啲？ 」

「唔痛喇...」Noopy 搖搖頭，喘住氣咁答我：「不過... 你... 你又整到我想要... 啊...」

「鹹濕妹。」我微笑。

「我唔係呀...」Noopy 輕拍我嘅胸膛，嬌嗔道：「我... 我平時都唔係咁嘅... 唔知點... 解今日...」

「我知呀傻妹，我講笑咋。」我暫停按摩越來越充血嘅小豆豆，低頭親吻佢嘅白裡透紅嘅臉蛋。「你唔痛就好啦，我想你舒服。」

「但... 但係你未舒服喎...」Noopy 講到呢度，含羞低頭，又面紅起黎，：「我... 我想你同我一齊舒服... 我ready㗎啦...」

聽到Noopy咁講，試問我又點忍得住呢。於是，我又再開始緩緩抽插。

雖然，之前三份之一嘅插入已經好舒服，但係宜家比之前唔湯唔水入得少少，完全係另一個層次。呢一刻我同Noopy完完全全咁結合，緊窄溫軟嘅蜜穴四方八面咁包裹住我整條巨龍，銷魂蝕骨。高潮過後嘅陰道倍加敏感，每一下挺進都會令蜜穴微微抽蓄。加上名器嘅吸啜力，每一下插入，都簡直係頂級嘅享受。

「啊...我真係冇痛...」Noopy 感覺到我怕整痛佢，仲係有啲就住就住「你可以郁大力啲... 我...... 好想要...」

既然係咁，係時候發揮我真正嘅實力喇。於是，我氣運丹田，一野鋤落去。

「啊... 啊！好入...」

我九淺一深咁抽插，令Noopy首次感受到男人真正嘅剛硬，熾熱，同巨大。

冇左處女膜嘅阻隔，碩大嘅鐵棒係Noopy柔軟嘅體內，以高速來回衝刺。每一下嘅抽插，都帶來佢從來無想像過嘅震憾。Noopy 再唔顧得乜野矜持，放縱咁享受被雄性征服，最原始嘅快感。

「啊... 啊啊！好入... 偉... 偉哥哥... 好舒服... 啊...」

毫無阻礙咁深入，係傳教士呢種姿勢嘅其中一個好處。呢個傳統姿勢，雖然冇乜花臣，但最啱Noopy呢種女仔。一黎，初試雲雨嘅少女乜都唔識，呢個姿勢可以比我慢慢帶住佢，完全主導節奏。另一個好處，就係視覺上嘅享受。

我居高臨下，望住胯下美妙嘅胴體，係巨龍嘅衝擊之下，一上一下咁巔簸，一雙雪白豐滿嘅美乳就無助咁隨住節奏上下舞動。兩小片粉嫩嘅乳尖，同時上下跳動，畫出兩條誘人嘅粉紅色彩虹。

因為第一次高潮已經全身冒汗嘅Noopy，呢一刻更係香汗淋灕。胸前雙乳之間雪白嘅肌膚，本來由於興奮已經透出可愛嘅紅暈，而家更加點綴一點點嘅汗珠，閃閃發光。

Noopy 一片微張嘅朱唇，縱情呻吟。佢舉起雙手，捉緊頸後嘅枕頭，露出細嫩白滑嘅腋下。輕柔卷曲嘅髮絲，沾住汗水，貼係胸前同腋下濕透嘅肌膚上面，跟隨住情慾嘅節奏不住躍動。好一幅艷色無邊嘅美人圖。

呢個色情嘅畫面，令我禁不住衝動彎腰向前，係Noopy嘅濕透腋下舐左落去。Noopy怕醜咁扭動身體，作出無謂嘅抵抗，但羞恥嘅感覺反而令佢更加興奮。我貪婪咁不停舐吻Noopy嘅腋窩，酸酸嘅少女汗香直衝腦門，就好似火上加油，令我僅餘嘅一點理性完全崩解。

我伸出雙手，捉住眼前一對不住躍動嘅溫香軟玉，盡情搓楺，一對美巨乳喺我手中不斷變形。我同時催動腰勁，開始忘我咁盡情進攻。我冇再理咩九淺一深，每一下都將整條巨龍狠狠插至沒頂，房間充斥住啪啪啪啪嘅撞擊聲。

「 啊... 啊... 我... 我唔得啦... 偉哥哥... 偉哥哥... 唔得啦... 」

Noopy 放開枕頭，伸手抵住我嘅腹肌，睜開媚眼，紅粉緋緋，望住我嘅眼神，彷彿向我求饒一樣。本來稚氣可愛嘅面孔，變得性感誘人。但呢一刻嘅我已經化身為一隻名為肉慾嘅猛獸，當然唔會理佢嘅哀求，只有更加賣力咁高速抽插。

「啊啊... 偉哥哥... 你好犀利... 啊啊... 啊啊...！」

忽然，Noopy 全身劇烈抖動。初赴巫山嘅少女，居然迎來今晚第二次嘅高潮。粉穴再次強烈咁收縮，加上子宮頸磨擦龜頭產生一陣陣強烈嘅酸痳，令我亦都終於失守。會陰一緊，一陣哆嗦，我濃濃嘅精華就注入左Noopy嘅體內深處。

「啊...」Noopy感受到體內精液嘅滾燙，渾身劇震，進一步邁上最後嘅頂峰。一浪又一浪甜美嘅快感，彷似無窮無盡，令Noopy雙目失神，不停抽蓄。

我亦都筋疲力遏，向前倒下，用雙臂支撐上身，俯勘呢個將初夜奉獻左比我，全身癱軟嘅小美人。

良久，一場暴風雨般嘅性愛終於慢慢平靜落黎。Noopy回過神來，發現我深情咁望住佢，又含羞答答咁將頭埋係我嘅胸前。

「你覺得點呀？」我其實係想問，佢仲有冇痛。

「好震憾呀...」呢個傻妹，以為我賽後檢討緊。

「我好怕整痛你，」我輕吻一下Noopy汗濕嘅額頭：「你覺得舒服就好啦。」

佢抬起頭，露出甜蜜嘅笑容，伸手索抱。於是我側身瞓低將佢抱住，好愛惜咁，輕撫佢因為激烈嘅性愛而變得凌亂嘅長長秀髮，佢亦都環抱住我嘅後頸，緩緩喘息，笑意盈盈望住我，送上甜甜嘅一吻。

「偉哥哥，多謝你。」比我食左隻豬，仲多謝番我轉頭。Noopy你真係好傻...

「傻瓜。但係...」我突然醒起一件好重要嘅事「對唔住，頭先太舒服，我忍唔住射左入去...」

「唔緊要，其實我好開心...」Noopy搖搖頭，「因為我好想好想，係你離開我之前，可以係我身上留低一啲印記...」

「Noopy，我...」

「其實本來我諗住呢，如果你唔肯，我就會用埋第三個願望。」Noopy吐一吐舌頭，本來性感撩人嘅面孔又回復一點佻皮稚氣：「好彩你忍唔住，咁我就仲有一個願望剩啦，嘻嘻！」

我望住Noopy淘氣嘅俏臉，再睇見白色嘅床單上面，點點海棠遍地。心中五味紛陳，一陣感動一陣心痛。我再不能自已，將Noopy一擁入懷。一句埋藏心底嘅說話衝口而出：

「我愛你。」

「重痛唔痛，有冇好啲？ 」
「唔痛喇...」Noopy 搖搖頭，喘住氣咁答我：「不過... 你... 你又整到我想要... 啊...」
「鹹濕妹。」我微笑。
「我唔係呀...」Noopy 輕拍我嘅胸膛，嬌嗔道：「我... 我平時都唔係咁嘅... 唔知點... 解今日...」

Noopy首次感受到男人真正嘅剛硬，熾熱，同巨大。

冇左處女膜嘅阻隔，碩大嘅鐵棒係Noopy柔軟嘅體內，以高速來回衝刺。每一下嘅抽插，都帶來佢從來無想像過嘅震憾。Noopy 再唔顧得乜野矜持，放縱咁享受被雄性征服，最原始嘅快感。

「啊... 啊啊！好入... 偉... 偉哥哥... 好舒服... 啊...」

居高臨下，望住胯下美妙嘅胴體，係巨龍嘅衝擊之下，一上一下咁巔簸，一雙雪白豐滿嘅美乳就無助咁隨住節奏上下舞動。兩小片粉嫩嘅乳尖，同時上下跳動，畫出兩條誘人嘅粉紅色彩虹。

因為第一次高潮已經全身冒汗嘅Noopy，呢一刻更係香汗淋灕。胸前雙乳之間雪白嘅肌膚，本來由於興奮已經透出可愛嘅紅暈，而家更加點綴一點點嘅汗珠，閃閃發光。

我禁不住衝動彎腰向前，係Noopy嘅濕透腋下舐左落去。Noopy怕醜咁扭動身體，作出無謂嘅抵抗，但羞恥嘅感覺反而令佢更加興奮。我貪婪咁不停舐吻Noopy嘅腋窩，酸酸嘅少女汗香直衝腦門，就好似火上加油，令我僅餘嘅一點理性完全崩解。

我伸出雙手，捉住眼前一對不住躍動嘅溫香軟玉，盡情搓楺，一對美巨乳喺我手中不斷變形。我同時催動腰勁，開始忘我咁盡情進攻。我冇再理咩九淺一深，每一下都將整條巨龍狠狠插至沒頂，房間充斥住啪啪啪啪嘅撞擊聲。

「 啊... 啊... 我... 我唔得啦... 偉哥哥... 偉哥哥... 唔得啦... 」

Noopy 放開枕頭，伸手抵住我嘅腹肌，睜開媚眼，紅粉緋緋，望住我嘅眼神，彷彿向我求饒一樣。本來稚氣可愛嘅面孔，變得性感誘人。但呢一刻嘅我已經化身為一隻名為肉慾嘅猛獸，當然唔會理佢嘅哀求，只有更加賣力咁高速抽插。

唉好L攰。瞓喇屌。

沉船了

辛苦晒

speed

食豬要中出先係完美

爸爸唔好唔要我

帽事嘅，主角係醫生

就咁就毁咗人一生

多圖

不過諗番果陣驚左成兩個禮拜，唔係講笑
奉勸一句
做人唔好咁環保

雖然真係好L爽

好想知真實係發生乜事

真係好正 不過同樓上巴打一樣 想知真實版本同呢個有咩分別

f5爛咗喇 等更

又live....想問而家進到幾多？ 佔故事有無25%?

留個靚名G持下先

輕輕－推

一小半左右啦

其實個故係真實版本嘅八成左右
完故再約略交代下（不過梗係唔會自爆啦）

支持同真實版本高度相似
巴打加油

（廿四）

「我好開心... 因為我好想好想，係你離開我之前，可以係我身上留低一啲印記...」

「Noopy，我...」

「其實本來我諗住呢，如果你唔肯，我就會用埋第三個願望。」Noopy吐一吐舌頭，本來性感撩人嘅面孔又回復一點佻皮稚氣：「好彩你忍唔住，咁我就仲有一個願望啦，嘻嘻！」

我望住Noopy淘氣嘅俏臉，心中五味紛陳，一陣感動一陣心痛。我再不能自已，將Noopy一擁入懷。一句埋藏心底嘅說話衝口而出：

「我愛你。」

Noopy聽到呢三個字，即刻抬高頭望住我，成個人呆左。兩秒之後，一頭栽入我嘅懷中，低聲飲泣。

「做咩呀你，傻瓜。唔好喊啦。」唉我呢世人，最怕就係女人喊，尤其係靚嘅女人喊，尤其尤其係又靚又鍾意嘅女人喊。

「我好開心... 我原來唔係單戀... 原來... 嗚嗚...」我感到胸前濕晒，Noopy 已經淚流滿面，嬌小嘅身軀係我懷中不停抽蓄啜泣。

我緊緊擁抱住Noopy，佢亦都一邊喊，一邊用力抱住我，彼此都希望用身體直接將愛意傳送比對方。喺床上面，一對緊緊相擁嘅男女，中間再冇任何空隙，兩顆熾熱嘅心靠得好近，好近。

呢一刻，全個世界好似就剩番兩個人。我唔係一個結左婚仲出去偷食，仲要中出處女嘅仆街男人，佢唔係一個攪有夫之婦，破壞人地家庭嘅狐狸精，冇咁多顧慮，冇世人嘅眼光，只有簡單純粹，墮入愛河，不能自拔嘅一對戀人。

「如果... 我地以後都係咁，一路攬住過埋下半世，你話幾好呢。」

「其實，如果你想... 我地可以㗎喎。」梨花帶雨嘅 Noopy，面上泛起一絲哀怨「我願意以後都跟住你。」

「唉...」

「不過，你唔會離開你老婆，係咪？」Noopy 輕輕掙開我嘅懷抱。

「我... 我唔知...」雖然已經冇愛，但係試問有邊個願意背負拋棄糟糠嘅罪名呢？

「其實偉哥哥，點解你要話比我聽你愛我呢？」

「我...」

「如果你唔話比我聽，咁我就可以容易啲對你死心，容易啲離開你。如果我一路都只係單戀...」

「Noopy...」

「對唔住，我唔應該問咁多。」Noopy 呢個傻妹，成日道歉嘅毛病又黎喇「其實我唔係想攪到你咁煩㗎。」

「Noopy，你永遠都唔需要再同我講對唔住，知道嘛。」

「我唔想令你覺得我煩...」Noopy 垂低頭，黯然道「因為我知道，我地嘅時間唔多。我想你將來記得有關我嘅，都只係一啲開心嘅回憶...」呢一刻我先發現，原來平時傻更更嘅Noopy，其實比我可能更成熟。我望住懷內溫柔哀怨嘅小女人，濕潤嘅長長睫毛，雪白胸脯上嘅淚痕，一陣罪疚感襲來。究竟我應該點做，先可以唔再傷害呢個女人？

我又再攬住Noopy，佢冇再推開我，只係喺我懷內，若有所思咁嘆左一口氣，之後我地兩個都冇再講野。一樣嘅擁抱，一樣相愛嘅戀人，但係唔知點解，今次兩個人嘅距離，好似好遠，好遠。

Noopy似乎都有一樣嘅感覺，於是抬高頭，錫左我一啖，好似想搵番我番黎咁。就係咁，我地攬下錫下，不經不覺瞓著左。

翌日早上，嘈醒我地嘅係一個電話。電話另一端傳嚟嘅係一把稍為低沉，磁性嘅女聲：「阿偉，凱倫呀。Free to talk?」

凱倫係我醫學院 O’camp 時嘅組媽，而家嘅上司。

凱倫同禾桿襟珍珠，含蓄內歛嘅Noopy唔同，大學時期已經係一個鋒芒畢露嘅美人。佢係一個滿口英文嘅CBC，中學畢業喺多倫多番黎香港讀醫。一對勾魂嘅媚眼同浮突嘅身材，當時年紀輕輕已經散發成熟女人嘅魅力，為一眾組爸組仔嘅性幻想對象。想當年，佢一件緊身O’camp tee，都可以算係靚絕沙宣道，收兵無數。但係呢種妖艷嘅女人，不嬲都唔係我杯茶。

凱倫本身係一個醒目女，雖然只係大我一年，憑住工作表現，加埋或多或少老細垂涎佢嘅美色，好快就已經上位，升咗做associate consultant。不過好彩，唔知點解，佢都叫做睇我。比呢個女上司騎住，都唔算好辛苦。

「ok呀，你講吖」我輕輕一吻懷中睡眼惺忪，赤裸裸嘅小美人。一邊答凱倫，一邊做口形同Noopy講左句「Good morning」。佢亦都好乖巧咁，甜甜一笑，送我一個無聲嘅morning kiss。

「下個月首爾有個conference，我想你同我一齊去present上次我地做果個research。Is that okay?」

「如果... 我地以後都係咁，一路攬住過埋下半世，你話幾好呢。」

「其實，如果你想... 我地可以㗎喎。」梨花帶雨嘅 Noopy，面上泛起一絲哀怨「我願意以後都跟住你。」

主角肯定幾靚仔

屌你好好睇呀

第二女主角登場

Qoute你老母個臭閪

靚仔又醒真係玩哂

個設定係唔算靚仔
五官端正，正常樣，唔高大
不過聰明叻仔，事業小有成就，心地善良
女人睇外表其實真係冇男人咁重要
你靚到金城武咁當然另計啦

好慢，都係發哥好睇D

出糧打文比你睇咩

痴線你班人成日攞我同發哥比
業餘2打6嚟㗎咋我，仲要係第一次寫
發哥咩地位呀，出書㗎人地屌

留名支持 想問下係咪冇咁簡單就完

第三個願望:想同偉哥哥生BB

寫甜故黎講，發哥第一，你係第二

好少人可以balance 到劇情，文筆同加甜

加油

其實劇情無乜起伏位
文筆中庸
但可以一睇

好想睇一篇外傳
主角同自己老婆扑野
老婆一定係死魚

嘩太抬舉我啦。

我同意嘅，之前劇情唔算曲折起伏。之後會暫時減少少甜，交代多少少劇情。希望平衡一下。

人生已夠多起伏，輕輕鬆鬆睇甜文最好

咁真係sor，之後真係會起伏過過山車。（因為實情係咁，我都冇計）

凱倫同禾桿襟珍珠，含蓄內歛嘅Noopy唔同，大學時期已經係一個鋒芒畢露嘅美人。佢係一個滿口英文嘅CBC，中學畢業喺多倫多番黎香港讀醫。一對勾魂嘅媚眼同浮突嘅身材，當時年紀輕輕已經散發成熟女人嘅魅力，為一眾組爸組仔嘅性幻想對象。想當年，佢一件緊身O’camp tee，都可以算係靚絕沙宣道，收兵無數。但係呢種妖艷嘅女人，不嬲都唔係我杯茶。

（我知，閱女無數嘅巴打們，肯定即刻知到佢係邊個，不過求下你地唔好爆響口，比其他人一個幻想嘅空間好冇？）

泉里香

今晚 Happy Friday 出兩篇，敬請期待。

（廿五）

「ok呀，你講吖。」我輕輕一吻懷中睡眼惺忪，赤裸裸嘅小美人。一邊答凱倫，一邊做口形同Noopy講左句「Good morning」。佢亦都好乖巧咁，甜甜一笑，送我一個無聲嘅morning kiss。

「下個月首爾有個conference，我想你同我一齊去present上次我地做果個research。Is that okay?」

「Err… 我睇睇，遲啲答你得唔得？」鹹濕如我，雖然凱倫唔係我杯茶，但有個索上司結伴同遊首爾，本來應該唔會say no。但係呢一刻，我心裡面只有Noopy一個。

「唔好睇喇，呢個conference好緊要㗎。Do a good job and polish your CV，好快到你升㗎啦。我幫你send email比秘書攞假，就咁話啦！」凱倫本來就係一個千金大小姐，升左就之後更加變成一個高傲強勢嘅女人，幾乎可以話係Noopy嘅相反。同佢講野就係咁，有佢講，冇你講。

「哦...」我都未答，凱倫就收左線。

我話比Noopy聽，頭先嘅對話內容「對唔住呀，佢冇比機會我考慮。我諗我下個月點都要過去㗎啦。」

「對咩唔住喎，傻佬...」Noopy 面紅紅咁話「你洗乜問准我喎，人地又唔係你邊個...」

咦係喎屌，我有一刻當左佢係屋企果個事無大小都管住晒嘅老婆。

「不過呢，如果我係你嘅另一半，我一定唔會唔比你去㗎...」Noopy 伏係我嘅心口，小鳥依人咁話：「男人梗係事業為重啦，我會乖乖地喺屋企等你番黎...」

我真係融化鳥。

我情不自禁，低頭想錫佢，點知佢擰轉面「唔好啦，我未刷牙呀。咦咩黎㗎... 哇...」原來我不知不覺之間扯起左，頂住佢嘅小腹。

「尋晚先啱啱曳曳完，佢咁快就咁精神嘅？」

Noopy 伸手入我嘅內褲，溫柔咁幫我套弄。識玩一定係玩morning Q，瞓醒覺，元氣包滿，男女雙方都更加敏感。我享受著 Noopy 軟若無骨嘅小手，好溫柔咁服侍我嘅巨龍。經過幾次嘅體驗，佢嘅技巧已經開始純熟，識得一路錫我嘅身體，一路套弄巨龍。

「啊... 有個咁靚嘅女仔，冇著衫瞓係我隔籬，點會唔精神喎。」

「口甜舌滑呀你！」雖然 Noopy 咁講，但係笑得好甜：「不過... 偉哥哥，我下面... 今日好似仲有啲痛... 對唔住...」

我一口錫落去，比佢一個長長嘅吻「嗱，我再講多一次。你永遠都唔洗同我講對唔住㗎，知道嘛，傻妹。」我摟住佢嘅纖腰，好認真咁話：「我地今日唔好曳啦。你尋晚咁痛，係應該唞下㗎。不過你都唔好再攪攪震啦，唔係我忍唔住你就大鑊㗎啦！」

「多謝你咁錫我，偉哥哥... 如果你係我男朋友就好啦... 可惜...」Noopy 幽幽說道。然後突然諗起啲野咁：「不如我煮早餐比你食，當係補償吖？將來未必再有機會㗎喇...」

我未攪清楚佢呢句話背後嘅含意，佢就已經坐起身，紮起馬尾，準備下廚。

我望住眼前嘅Noopy，上身包住一張薄薄嘅被單，玲瓏曲線隱約透現，秋波流轉，一臉幸福，舉起雪白玉臂，盈盈紮起秀髮。成日聽人講，女仔紮頭髮係最性感動人嘅moment之一，我今日總算明白。

我望住眼前嘅Noopy，上身包住一張薄薄嘅被單，玲瓏曲線隱約透現，秋波流轉，一臉幸福，舉起雪白玉臂，盈盈紮起秀髮。成日聽人講，女仔紮頭髮係最性感動人嘅moment之一，我今日總算明白。

（廿六）

我望住眼前嘅Noopy，上身包住一張薄薄嘅被單，玲瓏曲線隱約透現，秋波流轉，一臉幸福，舉起雪白玉臂，盈盈紮起秀髮。成日聽人講，女仔紮頭髮係最性感動人嘅moment之一，我今日總算明白。

Noopy 屋企係開放式廚房。佢著上背心短褲，再攬上圍裙，喺廚房忙得不可開交嘅時候，我就坐係大廳梳化，望住佢嘅婀娜嘅背影。我想像，如果呢個就係我每日嘅早晨，我嘅人生將會係幾咁美好...

我可能會從後抱住Noopy抱住嘅纖腰，輕輕錫佢一啖，睇住佢煮早餐。我有時可能會忍唔住，搓揉佢圍裙下面柔軟嘅美乳。佢雙手沾滿調味料，無從反抗。佢會話「唔好啦，我整緊早餐呀... 你唔想快啲有得食咩」，但係身體已經唔爭氣咁興奮起黎。我會話「我想呀，我想而家即刻就食」，然後一把拉低佢條短褲，將佢㩒住係灶頭，插入佢早已濕透嘅小穴...

睇嚟我食完早餐好快啲走，唔係再咁落去，真係會忍唔住。

忽然，係我扯行晒旗，幻想緊呢個不可能嘅甜美早晨嘅時候，Noopy 打斷左我嘅FF。

「偉哥哥... 其實... 你知唔知點解我話將來未必再有機會整早餐比你食？」Noopy係廚房，背住我，用好沉重嘅語氣講：「我有啲野... 想同你講...」

「做咩呀？你講吖。」佢從來未試過咁凝重咁同我講野，我開始覺得唔對路。於是我企起身，諗住行埋去，聽佢慢慢講。

「你唔好過黎！」佢好大反應咁話：「我對住你會講唔出，你坐係梳化聽我講啦...」

「好，好。你講啦。」我感到事態嚴重，不敢造次。

「其實... 有個男仔追左我幾個月...」Noopy 背對住我，開始講。

「哦...」我心中一沉。

「係我媽咪介紹我地識嘅...」佢一路講，一路打左兩隻蛋落個玻璃碗到。

「吓，乜而家仲有啲咁嘅嘢㗎咩？咩年代呀。」

「因為，媽咪知道我鐘意左個唔應該鐘意嘅人，但係又放唔低。所以佢就介紹男仔我識，等我可以盡快move on...」Noopy 開始發打碗入面嘅蛋。㗳㗳㗳㗳㗳。

「原來係咁...」

「媽咪好鍾意佢㗎，成日話佢好好仔，又老實，又錫我。媽咪仲話佢當差，夠穩定，可以照顧到我下半世咁話...」屌你老母，原來係死黑警。

「咁... 咁你點諗？」

「佢係好人黎嘅...」我心中隱隱作痛。我感到，有更壞嘅消息，仲未出現。

「你... 你點解突然同我講呢啲嘅？」

「佢早幾個禮拜，向我求婚...」打蛋嘅聲音驀然停止，間屋好靜，好靜。

「咁你...」

「阿媽係咁叫我應承佢。我亦都知道... 其實我永遠都冇可能同我最鐘意嘅人一齊...」Noopy，唔好講，唔好再講。

「…」

「我... 下個月... 咁啱就係你將會喺首爾番黎香港嘅第二日... 就會結婚喇...」Noopy 垂低頭，強忍住淚水，終於宣佈。

心如刀割。

原來，佢成日話「我地時間唔多」，其實係咁解。

原來，佢話滿足三個願望之後就會離開我，成日講到好似倒數緊咁，其實係咁解。

原來，佢話係離開之前，想我係佢身上留低印記，其實係咁解。

點解我咁蠢，一路都聽唔明。

點解...

「偉哥哥... 其實... 你知唔知點解我話將來未必再有機會整早餐比你食？」Noopy係廚房，背住我，用好沉重嘅語氣講：「我有啲野... 想同你講...」

下面痛唔緊要....
你仲有個口

cls 峰迴路轉到

第一眼睇差啲以為係小姓奴

noopy係攞黎一夜情既sp

話左過山車啦。巴打坐穩。

如果你係認真唔係玩膠，咁真係sor，咁表示我真係功力太淺，文筆太差。開始我對佢可能真係抱住少少玩票性質，但係呢一刻，我真係好愛呢個女仔。

到今時今日，都係一樣。

祝福

喊了

女主角依家有冇同你聯絡

黑警有得屌大波妹

只怪相逢恨晚 造物弄人

pushhhh

一齊私奔啦
兩個都專業人士有幾難

當時真係有諗過
但唔係咁易㗎，師傅。

想知女主真實個樣係咪同樓主形容既差唔多

又sad ending

sor，會劇透嘅問題一概唔答
不過，過山車唔會一直向下嘅

（廿七）

「我... 下個月... 咁啱就係你將會喺首爾番黎香港嘅第二日... 就會結婚喇...」Noopy 垂低頭，強忍住淚水，終於宣佈。

心如刀割。

原來，佢成日話「我地時間唔多」，其實係咁解。

原來，佢話滿足三個願望之後就會離開我，成日講到好似倒數緊咁，其實係咁解。

原來，佢話係離開之前，想我係佢身上留低印記，其實係咁解。

點解我咁蠢，一路都聽唔明。

點解...

係我苦苦哀求之下，Noopy 比左啲相我睇。呢個將會同 Noopy 結婚嘅人（我未接受到叫佢做未婚夫）叫阿Joe，同Noopy同年，大學畢業就考左督察，係個黑黑實實，單眼皮嘅男仔。我望住相入面呢條麻甩仔眉尖額窄，陰陰濕濕，妒意油然而生。但與此同時，我亦都意識到，Noopy 要結婚呢件事，係真嘅。呢個人，係真係存在嘅。

更重要嘅係，呢個阿 Joe 無論點差都好，起碼，佢冇老婆。而我無論覺得自己比佢好幾多，亦都無資格喺 Noopy 面前批評佢啲乜野，因為我係一個有家室嘅男人。Noopy 會揀佢，其實無可厚非。

我唔知講乜好。過左好耐，我終於講得出嘅，就只有三個字：「恭喜你。」

Noopy 雙眼睜大，驚訝咁望住我，彷彿係度講「恭喜我？就係咁咋？」但好快，佢嘅眼神就由驚訝變得哀愁，落寞。

我同自己講，咁樣，係對佢最好嘅。雖然，佢尋晚話「如果你想... 我願意以後都跟住你」，但係如果佢為左我而放棄阿 Joe，我又可以比到啲咩佢？佢嘅人生又會變成點？一世做人二奶？如果愛佢，就應該放人走，比佢結婚，等佢可以有一個正常嘅人生，結婚，生仔...

我地坐低食早餐，兩個都冇講野，甚至冇望對方。空氣彷彿凝結左一樣。

其實Noopy手勢唔錯，隻蛋炒得好滑，午餐肉又煎得啱啱好，但係食落好苦。我心諗，呢一個完美嘅早晨，甜蜜嘅早餐，可能真係最後一次，我一定要好好享受。但一諗起一個月後，瞓醒覺會見到呢個女人，會食呢個早餐嘅，就係果個叫阿Joe 嘅仆街仔，我個心就鬱住鬱住。

突然胸口一悶，我反胃想嘔，衝左入廁所。第一次食 Noopy 煮嘅早餐，居然食到嘔。柒到。

Noopy 係廁所外面敲門，問道「你點呀？」

「冇事冇事，嘔左出黎好啲。」

「乜我真係咁差，連煮野食都咁難食咩...」

「唔係呀...」

其實好好食㗎，傻妹。其實如果可以，我想一世都食你煮嘅早餐，我想你一世都淨係煮比我食，同埋我地嘅仔女食... 我goot聲吞曬落肚，冇講出口。

「不過唔緊要啦，都冇下次㗎啦...」我求下你，唔好再講喇好嘛...

我嘔完，由廁所出番黎，Noopy斟左杯暖水比我。

「係喎...」Noopy 若有所思咁問「頭先打比你果個上司係邊個黎㗎？」

女人嘅直覺真係好得人驚。其實我頭先係驚佢呷醋，刻意冇講係凱倫。

「你未必識㗎喎... 麥凱倫囉。」其實行頭咁窄，凱倫又係風頭躉，點會唔識。

「梗係識啦！Dr. Mak 咁出名。佢好靚㗎喎...」Noopy 幽幽說道：「咁都好嘅，你同佢去完韓國，應該就好快唔記得我㗎啦...」

唔會。我好肯定唔會。我呢一世都會記得你。我呢一世都會記得，我用左半世人尋尋覓覓，混混噩噩，終於搵到你，但係時間，地方，次序，全部錯撚曬...

之後嘅一個月，我地都冇聯絡過對方。一個電話，一個message都冇。

本來，我已經係一個安於現狀嘅已婚男人。本來，我已經接受同一個我唔愛，又唔愛我嘅人行埋落去。但係Noopy嘅出現，比我知道原來愛情係咩一回事。一開始我對佢可能真係抱住少少玩票性質嘅心態，追求佢性感動人嘅肉體。但係漸漸，before I know it，我對呢個女仔已經泥足深陷，不能自拔咁愛上左呢個人。

而家佢突然離開左我嘅生命，我嘅身體好似比人抽空左一樣。曾經滄海難為水，我知道，我以後都唔會番唔到轉頭。

去首爾之前嘅呢一個月，感覺好似過左一年咁耐。到左出發去首爾當日，Noopy依然冇搵過我。

咁都好嘅... 仲有兩日人地就結婚，唔好諗咁多喇...

到左機場會合點，雖然人多，但好易就搵到凱倫。一件緊身嘅針織上衣，黑色短裙，將佢嘅美好身材表露無圍，再配上眼鏡娘嘅造型，艷光四射，係人群之中好突出。凱倫一向都係靚女，但係今日比起平時喺醫院，更加明艷照人。

但其實，我呢一刻嘅眼中，真係對凱倫冇咩感覺。不過周圍嘅途人不住回望佢，我理性知道，凱倫今日係好靚好靚嘅。唔通佢係為左我打扮？唏，咪傻啦，人地出席conference，尊重場合啫。

「凱倫早晨，」我上前同佢禮貌性咁打招呼「You look beautiful today。」

「幾時學得咁口花㗎你。」凱倫一向嘅冷若冰霜，但我見到，佢嘴角微微上揚。

就係臨上機，將電話轉 flight mode 嘅前一刻，我終於收到 Noopy 呢個月以來第一次send比我嘅message：

「要保重，好好照顧自己。再見了，殷醫生。」

我喺候機室，望住旋轉中嘅飛機引擎。蝦，你話如果我跳入去，一野碾碎晒，應該唔會痛㗎可？

「你做咩呀。」凱倫清脆嘅聲線將我拉回現實：「呆呆滯滯咁。偉，你係咪有啲咩唔開心呀？」

我都幾乎唔記得左凱倫原來仲有呢一面，係我最初識佢嘅時候，組媽照顧組仔，溫柔嘅一面。但係我而家懷念嘅，只係黎自 Noopy 嘅溫柔...

「唔好諗咁多，當今次去散下心啦。夠鐘登機喇！」

係㗎

「你做咩呀。」凱倫清脆嘅聲線將我拉回現實：「呆呆滯滯咁。偉，你係咪有啲咩唔開心呀？」

我都幾乎唔記得左凱倫原來仲有呢一面，係我最初識佢嘅時候，組媽照顧組仔，溫柔嘅一面。但係我而家懷念嘅，只係黎自 Noopy 嘅溫柔...

臨上機，將電話轉 flight mode 嘅前一刻，我終於收到 Noopy 呢個月以來第一次send比我嘅message：

「要保重，好好照顧自己。再見了，甄醫生。」

（原文寫錯姓殷，自膠 ）

又冇仔女，唔想離婚一係驚分身家，一係怕麻煩，or both

你話我老土都係咁話，我當時覺得離婚係好錯嘅事。而且，我太太由細到大所有青春比晒我，唔要佢，要過好大嘅心理關口...
都係果句，唔係咁易㗎，師傅。

但係就肯將護士妹妹既青春交畀佢唔愛既人
呢個情況，一係傷害老婆，一係傷害護士妹妹
明既，有幾鍾意都好，始終甄醫生同護士妹妹感情尚淺，愛意不足以令佢跨過受良心責備既關口 （之後唔知）

睇到好sad

仆街🚬
好心痛

心痛

唉

好心痛

或者咁講，當時我嘅心目中，責任係緊要過愛情嘅。不過無論點都好，都一定唔L係你所講嘅驚分身家，或者怕麻煩。老老實實如果分一半身家比佢，就可以解決所有問題嘅，有乜所謂？正所謂，shut up and take my money

真正有劇情嘅故 。樓主加油。

睇到好傷感
樓主會唔會將呢個寫好既故事俾女主角睇？

其實大家做sp 最好，男主有老婆，女主有老公，得閒口淡淡未出去打返場友誼波lo.

好撚好睇

當故事發生係你身上係你就知道痛

唉有時我都會羨慕有啲巴打放得咁開
自問真係唔得

離婚唔係表面諗咁易
會諗返之前海誓山盟
已經得失一個女人，唔想再傷另一個

下次update幾時？

啱呀。尤其如果你係為左另一個女人而離婚... 個種罪惡感就更加難受。難受到，你有時真係會覺得，算，我情願唔開心一世，都唔想背負呢個罪名。
今晚有文。

糟糠之妻不可棄，出去玩下識番屋企先係最佳做法

（廿八）

「你做咩呀。」凱倫清脆嘅聲線將我拉回現實：「呆呆滯滯咁。偉，你係咪有啲咩唔開心呀？」

我都幾乎唔記得左凱倫原來仲有呢一面，係我最初識佢嘅時候，組媽照顧組仔，溫柔嘅一面。但係我而家懷念嘅，只係黎自 Noopy 嘅溫柔...

「唔好諗咁多，當今次去散下心啦。夠鐘登機喇！」

到左首爾，個presentation好順利。

醫術之外，presentation不嬲都係我嘅強項。雖然今次狀態心情都好差，但都冇失手。我三兩下手勢，就揮低左黎自日本，美國，仲有強國醫生嘅presentation，攞左全日嘅best presentation，攞將之餘，仲將會係一份 impact factor 高達 16 嘅 journal publish。個study係我地𢱕石仔咁辛辛苦苦𢱕出黎，而家總算冇白費心機，冇辜負凱倫嘅期望。

上台攞獎嘅一刻，凱倫向我點一點頭，報以讚賞嘅美麗笑容。如果，Noopy都可以響台下見到呢一幕，你話幾好呢。

完左之後，凱倫好開心咁話：「Well done，偉，你果然係個叻仔。不如去食韓燒慶祝下囉？我識得間韓燒啲米酒好好飲，橫掂你又唔開心，當係比個機會你謝酒消愁好冇？」

老老實實，我真係冇乜心情，不過見凱倫興致勃勃咁，又唔好意思掃佢興，於是都係去左。燒肉係好好食嘅，啲米酒又真係的確唔錯。結過我地坐係bar檯，食下飲下，酒精影響之下，凱倫講野開始都放左。

「你知唔知呀偉，公司（行內私底下會叫醫院做公司）個阿Sam呀，好乞人憎㗎。成日借啲依抽我水，揩身揩世。Such a bastard！本小姐係咁隨便嘅人黎㗎咩！」

「吓咁過份，咁你出聲吖嘛。」

「唉，咁佢係大老細吖嘛，你又唔係唔知呢行幾窄。咁佢又唔係真係做啲乜嘅，都係索下油咁啫。唉，得罪佢好麻煩㗎。」微醉嘅凱倫，委屈地扁起個嘴，係平時喺醫院唔會見到嘅可愛一面。

「明呀，阿Sam不嬲都衰格。做女人難，做靚嘅女人更難。辛苦你啦。」

「阿偉，你真係好。其實大學嘅時候，我已經覺得你好好。」凱倫講講下成個人挨左落黎，有意無意將一對胸脯壓向我，我側身避開：「可惜吖，你當時有女朋友，之後仲結埋婚。唔係？我實一啖食左你呀。」

「凱倫，你醉喇。唔飲得就唔好學人飲啦。」講真，高傲嘅凱倫，平時一定唔會咁講野。

「我冇醉！阿偉，我知你同老婆出左問題，tell me I’m wrong。」佢開口時傳來一陣淡淡米酒香，混和佢身上嘅 Black opium，係輕熟美人嘅女人香。

「吓，你又知...」

「最近呢幾次見你帶老婆出席公司啲聚會果時，都feel到啦。你尋日上機前收到個message，即刻成塊面黑晒咁。男人，唔係錢銀就係女人㗎啦！」咁嚴格黎講，佢又唔錯得曬嘅...

「凱倫，你真係醉喇，我送你番酒店啦。」

「我唔番呀！阿偉，我同你講，成世人流流長，真係唔啱嘅，就好番轉頭啦。你地兩個都唔開心嘅話，夾硬一齊又有乜野意思喎。勉強冇幸福呀。趁後生，比個機會大家吖嘛。」

「哈飲醉酒黎講，凱倫你講野都算幾有紋有路喎。」

「喂，我講真㗎！唔准笑！」

「係啦係啦，多謝你嘅建議。我會諗下㗎啦。」

「真㗎。長痛不如短痛，你自己諗下。」

「唉，其實我地有問題好多年啦，不過最近好似越來越嚴重啫... 但係老實講吖，你覺得我老土又好，父權又好，我真係覺得離婚係好錯嘅事。而且，我太太由細到大所有青春比晒我，唔要佢，佢就真係乜都冇晒㗎啦。」

雖然我冇醉，但係酒精多多少少令人放鬆，我竟然向凱倫和盤托出我嘅婚姻問題，除左有關Noopy嘅事。

我冇講到出口嘅一句係：如果我唔要老婆，佢就乜都冇晒。相反如果我唔要Noopy，佢起碼仲可以有一個正正常常人生，相夫教子。諗到呢度，我又諗起Noopy係山頂同我講嘅一句：「你成日話對我好，但係你有冇諗過我想點吖？」唉，男人嘅所謂理性，有時就係咁戇居。

「戇居㗎你！」凱倫好似知我諗緊乜咁：「你用一段唔開心嘅婚姻縛住你老婆，先係最殘忍呀！」

「或者你講得啱嘅... 但係我真係過唔到我自己...」

「阿偉，你係一個好男人，又溫柔，又有責任感。你咁好，其實天涯何處無芳草喎，就算同老婆分開左，公司都唔難搵到女朋有啫...」」今次凱倫挨得又再埋啲，我嘅上臂清楚感受到佢一雙豪乳嘅威力，巨乳控嘅偵測雷達自動啟動。不得了，凱倫比 Noopy 更大，應該有F至G，彈性稍有不及，但係柔軟度十足，夾腸，洗面奶，或者推車應該一流。唏！我諗緊乜野呀！

「吓，講笑咩，我係公司咁新，大家都唔係認識我好深咋嘛。」

「或者，有啲識左你好多年嘅人，一直喺你身邊，你未發現呢...」

凱倫泛紅嘅面頰，越靠越近。烤肉店煙霧彌漫，醉與未醉之間，凱倫火熱嘅紅唇，輕輕咁錫左我一吓。

我吸左一口氣，冷一冷靜，輕輕推開凱倫：「其實我鐘意左一個人。但係果個唔係我老婆，亦... 唔係你。對唔住。」老實講，凱倫係一個好有吸引力嘅輕熟女，但係我真係唔想再傷害第三個女人。

凱倫苦笑一下：「係我講對唔住就真啦。」

之後，話就話係我送凱倫返酒店，但係我地一前一後，隔兩個身位咁行，好尷尬。

返酒店嘅途中，一個比人拒絕嘅女人，一個就黎帶帽（好似係）嘅男人，中間隔著嘅距離既接近，又遙遠。今晚首爾有十四度，但係感覺好凍，好凍。

我望住前面凱倫纖瘦嘅身影，係風中瑟瑟縮縮，仲因為微醉而步履闌珊，真係我見猶憐。於是我脫下外套披係佢身上，扶住佢膊頭行番去。外衣下面，係同佢嘅豐滿身材唔相稱嘅一雙瘦小肩膊；同樣地，盔甲之下，係同佢嘅冷傲高鬥唔相稱嘅一個脆弱女人。

送左凱倫返房，道過晚安，我亦都自己返房。凱倫嘅一番說話不聽係我腦開盤旋：「你用一段唔開心嘅婚姻縛住你老婆，先係最殘忍呀！」結果係床上典黎典去都瞓唔著。

12點鳥。

啊，今日就係 Noopy 結婚嘅日子喇...

一諗到呢樣，更加完全冇可能瞓得著。於是我索性出去行下，吸下新鮮空氣，睇下呢個無晒色彩嘅黑白世界。

表參道嘅行人疏疏落落，倍感凄寒。我行下行下，覺得有啲凍，準備行入一間cafe要杯熱咖啡暖下身。

點知一入到去...

「或者，有啲識左你好多年嘅人，一直喺你身邊，你未發現呢...」

凱倫泛紅嘅面頰，越靠越近。烤肉店煙霧彌漫，醉與未醉之間，凱倫火熱嘅紅唇，輕輕咁錫左我一吓。

繼續留名 樓主請繼續加油

點解個個都瘦底大波到咁

真係有文

上啦偉哥

表參道好似唔喺首爾

結婚都係真???得罪講句 條女都痴撚線 聽老母講嫁俾一個唔鐘意既人

本來諗住寫東京，後尾改左首爾，又唔記得改表參道
So99y自膠

點解咁似galgame,又有女埋身.男主開頭聖人mode,最後咪又要食人地隻豬

樓主， 恕我孤陋寡聞.圖中美女是誰？

有洗臉奶都唔食, 罪大惡極呀

屌你tell me im wrong呢啲真係好似啲單身成功女人嘅口吻

好彩估到主角有番D人性 冇除褲

但沈千奇唔可以沈船，是但一方沈船要即停，唔係就GG lo 其實最好大家結晒婚又有細路，咁純打波未好lo

咁就好視乎你覺得呃佢一世衰啲，定係坦白承認然後分開衰啲。

留名等睇絲打話專一咪唔洗煩

再度留名

嗚用情好深

巴打今晚有冇文

Sor
今日比腦細chur爆左
休刊一天

點知一入到去見到自己老婆...

加油💪🏼

吸精大法

屌你呀
一半先停

畀偉倫吸

唔撚係逃婚黎韓國搵你咁偉大呱?

依個經歷幾頂癮
通常啲仆街上司食下屬啫
又點會有下屬食上司咁有創意？

快d update

留名again

Pish

（廿九）

送左凱倫返房，道過晚安，我亦都自己返房。凱倫嘅一番說話不聽係我腦開盤旋：「你用一段唔開心嘅婚姻縛住你老婆，先係最殘忍呀！」結果係床上典黎典去都瞓唔著。

12點鳥。

啊，今日就係 Noopy 結婚嘅日子喇...

一諗到呢樣，更加完全冇可能瞓得著。於是我索性出去行下，吸下新鮮空氣，睇下呢個無晒色彩嘅黑白世界。

明洞嘅行人疏疏落落，倍感凄寒。我行下行下，覺得有啲凍，準備行入一間cafe要杯熱咖啡暖下身。

點知一入到去，竟然聽到一把熟識嘅聲線：「Hot chocolate please。」

心臟猛然緊縮一下。

一個纖細嘅背影，樸素嘅米色連身裙，熟悉嘅身體曲線... 眼前呢個想點熱朱古力嘅，就係令我夢縈魂牽嘅女人。

「Noopy？」

Noopy 回頭見到我，好似見鬼一樣，面都青埋。

「真係你？」突然見到呢個心愛嘅女人，我唔相信自己嘅眼睛，必須要確認呢個唔係自己嘅幻覺。

「我... 我...」Noopy 嘅反應好似比人捉到做錯事咁，把聲震晒。

無錯，呢個惹人憐愛嘅表情，一定係佢嚟。因為我嘅想像力無可能想像到咁可愛嘅人出黎，所以一定唔係我自己嘅想像，係佢，真係 Noopy 嚟。

「你... 你點解嚟左韓國嘅？」

「因為... 我想見你...」Noopy 垂低頭，皺住眉，滿有罪惡感咁講。

我幾乎係撲上前咁，將佢軟若無骨嘅身體緊緊擁入懷中。個韓仔咖啡仔係後面睇到呆左，但係呢一刻，我嘅世界裡面，完全見唔到其他人。

我再抑制唔到自己嘅感情：「唔好結婚，唔好離開我。我會離婚。我聽日一返香港就同佢講。唔好，唔好嫁比佢...」我越講越激動，越攬越實。

「好痛...」Noopy 輕輕掙脫我嘅擁抱，似乎冇再驚惶失措。唔知點解，佢嘅語氣突然變得異常冷靜，佢推開我：「殷醫生，你聽我講...」

由認識 Noopy 果一日開始，我一直都係比較理性嘅一個，直到呢一刻，我地嘅角式調轉左。聽住佢叫我殷醫生，而唔係偉哥哥，我有個不祥嘅預感。

「一切都太遲啦，我聽朝就會上機。一切都準備好晒㗎喇，聽日下晝番到香港我就同阿Joe舉行婚禮。」Noopy 憔悴嘅面容依然可人，但呢一刻，呢個可愛嘅小女人，正講出世上最無情嘅說話：「我地都係大人黎，我諗我地應該成熟啲...」

「你講咩呀，你都唔捨得我㗎嘛。唔係你都唔會結婚前一日，都飛過黎搵我啦。」

「係，我係有掛住你。好掛好掛。」Noopy 講到呢度微微抖顫，但係好快又回服冷靜：「但我只係想結婚之前任性最後一次，過黎睇下你。我冇諗住過會比你知我過左黎㗎。我淨係諗住離遠望多你一眼，然後死心，跟住就番香港結婚㗎啦。By the way，你今日個 presentation 真係做得好好，恭喜你。」

估唔到，原來恭喜你呢三個字，原來可以帶黎咁大嘅傷害，好似把刀錐落個心到一樣。諗起當日佢話比我聽會結婚，我都係咁恭喜佢。哈哈，真係報應不爽呀。

我係心入面打哈哈嘅時候，覺得面上一濕。原來，不知不覺，我已經淚流滿面。

我冇喊到出聲，但係啲眼淚完全停唔到，係咁流。我望住 Noopy，心裡面有無限個問號，但係一句都講唔出口。平時能言善辯，presentation永冇失拖嘅我，呢一刻完全失語。

Noopy 見我淚流滿面，伸出手，似乎係想摸我塊面安慰我。但係 Noopy 指尖同我塊面之間只有大概3cm嘅時候，手臂係半空中停左一秒，又打消念頭，輕輕嘆左一口氣，本來伸出嘅手又垂番低。原來，一個月嘅時間，已經可以令兩個人嘅之間距離，由最親密嘅關係拉到好遠，好遠。

「Hot chocolate。Want it？Not want it？」唔識趣嘅泡菜仔，居然係呢個時候用蹩腳嘅英文問埋啲咁野。

Noopy 嚇到成個人跳一跳，突然先醒起，原來旁邊仲有其他人喺度。佢面紅紅咁話：「不如我地搵個地方，唔好喺度傾啦。」

我成個人混混噩噩咁，「恭喜你」呢三個字仲喺我耳邊迴響緊。我唔知道我地最後係點決定番去我間酒店，我唔知道我地行左幾耐，我唔知道我地中間有冇講過野。我淨係知道，一入到房，我就二話不說用力攬實左佢。

髮際間，一股少女香味撲鼻而來，係Noopy獨有嘅體香。弗洛蒙嘅威力，催動住我體內每一個細胞。

如果話凱倫係一道精心烹調嘅佳餚，咁Noopy就係一份新鮮嘅高級天然食材，如果話凱倫係glamourous嘅巴黎，咁Noopy就係法國南部嘅迷人小鎮。Noopy 不施脂粉，不經意地已經散發一種獨特嘅吸引力。無心嘅誘惑，至係最危險，最動人嘅誘惑。

我越係用力攬實Noopy，胸口傳來嘅彈力就越強烈。

係一雙曾經屬於我嘅柔軟，一雙從聽日開始，就會屬於第二個男人嘅溫香軟玉。

我捧起 Noopy 塊面，唔甘心咁凝視佢嘅雙眼，想尋找一絲佢對我嘅留戀。Noopy 逃避我嘅眼神，望向地下。我心中有氣，用力一啖錫左落去。呢次同之前我咁多次錫佢完全唔同，係一啲都唔溫柔嘅強吻，係一個質問「點解你可以咁無情」嘅吻。

Noopy 輕輕想推開我，但係比我用力攬番住。我用條脷推開佢緊閉嘅雙唇，吸啜，探索。同時，我嘅手亦都貪婪咁喺佢性感嘅身體上遊走。相隔一個月，終於又可以親手觸碰到Noopy胸前一雙美乳。

我喺佢胸脯上不停咁搓揉，Noopy 企唔穩比我推左埋牆，碰到背後嘅燈掣。房間嘅燈熄左之後，光源只剩下窗外透入嘅首爾夜景。

微弱嘅光線，久違嘅濕吻，身體上嘅快感，終於令Noopy慢慢卸下防禦，再次誠實咁面對自己嘅感覺。我亦都冇再用力強吻，改而用一貫嘅溫柔，希望喚起佢對我嘅感情。兩片濕濡交疊嘅嘴唇，兩個渴求對方嘅靈魂之間，慢慢由一攻一守，變成互相慰籍。Noopy冇再推開我，轉而配合我嘅濕吻，呼吸變得急速，性感嘅身體亦開始緩緩扭動。

「嗯... 嗯...」

我將Noopy抱起，第一次比人用公主抱抱起嘅Noopy怕醜咁將塊面埋入我嘅胸膛。窗外嘅微光映照之下，我見到Noopy嘅面具似乎已經脫下，眼眶裡面淚光流轉，終於抬高頭嗚咽住咁講：「偉哥哥... 其實... 我真係好掛住你...」

我將Noopy輕輕放喺床上，好似放低緊一件脆弱嘅瓷器一樣。彷彿太用力，就會將呢個最後嘅美夢打破。

小心輕放。

然後我用全身嘅重量壓喺Noopy嘅身上，送上深情嘅一吻。佢亦環抱我嘅後頸，積極回應我。

耳鬢廝磨之間，我已經分唔到究竟面上嘅係我嘅眼淚，定係Noopy嘅眼淚。

偉哥哥

加 加速

One more please

快d 快d

分手q 感受好深 就快到自己面臨呢樣野
點解相愛既人唔可以永遠一齊
點解大家既相遇timing 地點可以錯撚晒

呢個世界就係咁，下下都好似玩鳩你咁
唔好死
加油呀巴打

真係要分？

定係有3p劇情

人生最遺憾的就是愛上了一個不應愛上的人。
浮世萬千，吾愛有三，日、月與卿。

唉，我睇到好心痛
電話都就黎想掉爛佢

加快速度

「你... 你點解嚟左韓國嘅？」
「因為... 我想見你...」

又甄子丹變殷十娘

So99y
自膠

（三十）

我將Noopy抱起，第一次比人用公主抱抱起嘅Noopy怕醜咁將塊面埋入我嘅胸膛。窗外嘅微光映照之下，我見到Noopy嘅面具似乎已經脫下，眼眶裡面淚光流轉，終於抬高頭嗚咽住咁講：「偉哥哥... 其實... 我真係好掛住你...」

我將Noopy輕輕放喺床上，好似放低緊一件脆弱嘅瓷器一樣。彷彿太用力，就會將呢個最後嘅美夢打破。

小心輕放。

然後我用全身嘅重量壓喺Noopy嘅身上，送上深情嘅一吻。佢亦環抱我嘅後頸，積極回應我。

耳鬢廝磨之間，我已經分唔到究竟面上嘅係我嘅眼淚，定係Noopy嘅眼淚。

我一邊繼續親吻Noopy，一邊將佢身上嘅衣物逐件脫去。雪白玲瓏嘅肉體，喺窗外昏黃嘅微光之下，珍珠一樣潔白無瑕。豐滿嘅雪乳，乳尖上微微突起嘅粉紅，美麗得令人不敢直視。

我用愛撫代替心中嘅千言萬語，Noopy亦都用敏感嘅身體回應，表達佢講唔出口嘅愛意。溫柔嘅輕
吻，覆蓋佢身體嘅每一寸敏感嘅肌膚。由額頭、鼻尖，到腋窩，肋旁，再到膝後，腳趾，我無意識間，彷彿係要趕喺令一個男人之前，佔領佢身體嘅每一個角落，好似當年歐洲人發現新大陸之後，係南北美洲爭相周圍插旗一樣。無論咩年代，咩種族都好，男人都係一樣幼稚。尤其係同另一個男人競爭嘅時候，幼稚嘅妒忌心，其實同一個爭玩具嘅五歲𡃁仔係完全一鳩樣嘅。

我錫均晒Noopy全身，偏偏只係冇錫到佢最敏感嘅胸脯同下身，令本來情緒已經高漲嘅Noopy，更加酥癢難耐。

「唔... 嗯嗯...」Noopy 雙手捉緊床單，緊緊閉起雙唇。但緊閉嘅嘴唇，卻又忍唔住發出銷魂嘅嬌喘。

作為一個仲有十個鐘頭就唔夠就結婚嘅女人，Noopy覺得自己唔應該享受我嘅親吻同愛撫。但身體永遠最誠實，我感覺到 Noopy 嘅肉體同靈魂其實都同我一樣，需索著對方嘅撫慰。莫名嘅罪疚感，反而令佢更加興奮。

當我終於吸啜Noopy粉嫩嘅乳尖，同時觸碰早已濕透嘅陰唇，Noopy最後一道防線終於崩潰。

「啊...」Noopy 朱唇微張，縱聲呻吟，放開懷抱咁沉淫喺久旱後嘅甘露之中。

我一邊吸吮已經興奮勃起乳頭，一邊將成塊面埋落去Noopy嘅右胸。E cup 嘅乳量，足以覆蓋我半塊面。鼻孔傳來陣陣乳香，加上面頰感受到壓扁左嘅乳房回傳絕妙嘅軟彈感，令我嘅巨龍扯到行一行。但係呢一刻我只係想Noopy舒服，想用身體嘅快感比佢知道我愛得有幾深。

我強忍即時提槍上馬插入Noopy體內嘅衝動，繼續溫柔用手指抽插濕潤溫暖嘅陰戶，刺激佢敏感嘅身體深處。每一下插入，都感覺到蜜穴微微嘅顫抖。每一下抽出，都希望可以從佢身上抽走一點煩憂，希望令佢暫時忘卻一切，享受最後嘅溫存。

點知，喺我以為Noopy已經忘我咁享受緊嘅時候，佢忽然喊起上黎。

「點解你要咁樣對我？」毫無預兆之下，Noopy已經泣不成聲。

我諤然望住佢。

「你知唔知道，我係幾辛苦先可以下定決心，要離開你，要自己死心？呢一個月我有幾辛苦你又知唔知吖？我一個人過黎首爾，一直都好小心，夜媽媽先敢出街，驚撞到你。點解你咁都要見到我喎？你叫我而家點算好喎...」

果然，相比起男人嘅幼稚同簡單，女人通常諗得比我地更多，更複雜。女人就係咁麻煩。但同時，或者就係呢種纖細，令男人更加愛不惜手。原來，我以為肉慾可以令Noopy回心轉意嘅時候，只係令佢內心更加掙扎同痛苦。

正當我煩惱緊點安慰Noopy嘅時候，意外就發生左。

房門突然「𠺝喳」一聲打開。仆你個街，原來我同Noopy入房嘅時後，唔記得鎖門。Noopy 嚇到倒抽一口氣，然後本能反應咁即刻瓹左入被竇，赤裸咁攬住我嘅右手手臂，滑膩嘅嬌軀貼到實一實。但當然，呢一刻我冇心情再享受，因為我同Noopy心裡面都淨係諗到一個人：我老婆。

我感覺到，Noopy驚到打晒冷震。我即刻同被窩裡面嘅佢細細聲講：「唔洗驚，我喺度。無論點我都會保護你。」既然決定放手，盡早同老婆講清楚都好嘅，雖然冇諗過會係咁嘅情況攤牌...

但係呢個世界邊有咁易比你估到吖，門口行入嚟嘅，居然係另一個人。

3p

唔係去咗首爾咩，仲有老婆出現

係韓國會驚老婆出現 ?

千其唔好睇小女人嘅直覺同行動力。
Between，都話唔係佢lok。

巴打可唔可以出多篇

醫生同事

3p?

相比起男人嘅幼稚同簡單，女人通常諗得比我地更多，更複雜。女人就係咁麻煩。但同時，或者就係呢種纖細，令男人更加愛不惜手。

出post la,,仲po圖

比我唞下氣啦
出呢啲文好傷㗎
好似喺度挖自己個傷口咁

你呢d叫洗傷口，係痛架啦，但洗左快d好

擺低張圖source先啦

Sad end?

之前有ching講過, 個設定真係似小性奴
- 已婚
- 有double may仰慕+出軌

我明嗰種深愛過既感受，慢慢

唔好攞我嘅Noopy同小性奴果啲臭G比。

係唔係sad ending就慢追啦
我是唔會穿故的

有你呢句就得
如果你係小性奴, 真係唔會再追

係Sad ending嘅話就要有心理準備

早啲決定離婚noopy就唔會......

跪求出快d 痾屎都諗住noopy...

唉唔好再講....

有咁誇張？
多謝支持

你無撚用呀你
同一時間傷害哂2個女仔

我係仆街，我知。
屌我啦

嚴格黎講係3個

今夜出文？

召喚樓主

追到LIVE咗
係好睇, 加油樓主

今晚忙，無啦。聽日盡趕。

岩岩追post
但護士放工一定要換制服架 唔可以帶住啲細菌周圍走

夜媽媽訓唔著live了

李文晉分身？

輕輕一推

痴線jm9
如果我係小性奴條冚家剷
有冇咁on9周圍唱自己嘅事跡呀
嫌自己個朵唔夠臭咩

between瞓左冇追
小性奴唔係會食完啲fan屎就中出即飛㗎咩
同我邊同呀
我係真沉船呀大佬
到今日都沉緊呀

佢飛左自己老婆

咁即係如果我個故之後會同老婆離婚
你地又會再話我係小性奴？
香港離婚率三成幾
全部都係小性奴？

Pish快d出文啦

完故之後會唔會開你問我答post

繼續留個名支持吓先

路過再推一推

其實係叫by the way

訓唔著又睇多次

好叻呀你

Sorry各位巴打
篇文改極都未啱心水
比多少少時間我

今日之內會出到？

新會員

追到live

好好睇

巴打文呢

慢慢，最緊要高汁
巴打加油

?

新會然

唔駛咁誇下馬
一陣開左，又冇人問，真係柒到

唔啱你而家有咩直接問吖
會穿故果啲完故再答

追你篇文追到好攰
加油 希望你快啲改到啱之後出到文啦
晚晚都入嚟update

開啦樓主

查實個故有幾成真人真事呢？

尾

已

爛

今晚睇黎冇得打丁

各位巴打久等了。

（卅一）

「你知唔知道，我係幾辛苦先可以下定決心，要離開你，要自己死心？呢一個月我有幾辛苦你又知唔知吖？我一個人過黎首爾，一直都好小心，夜媽媽先敢出街，驚撞到你。點解你咁都要見到我喎？你叫我而家點算好喎...」

果然，相比起男人嘅幼稚同簡單，女人通常諗得比我地更多，更複雜。女人就係咁麻煩，但同時，或者就係呢種纖細，令男人更加愛不惜手。原來，我以為肉慾可以令Noopy回心轉意嘅時候，只係令佢內心更加掙扎同痛苦。

正當我想安慰Noopy嘅時候，意外就發生左。

房門突然「𠺝喳」一聲打開。仆街，原來我同Noopy入房嘅時後，唔記得鎖門。Noopy 嚇到倒抽一口氣，然後本能反應咁即刻瓹左入被竇，赤裸咁攬住我嘅右手手臂，貼到實一實。當然呢一刻，我同Noopy心裡面都淨係諗到一個人：我老婆。

我感覺到，Noopy滑膩嘅嬌軀，驚到打晒冷震。我即刻同被窩裡面嘅佢細細聲講：「唔洗驚，有我喺度。無論發生咩事我都會保護你。」

但係呢個世界邊有咁易比你估到吖，門口行入嚟嘅，居然係另一個人。

凱倫。

佢著住絲質嘅吊帶睡裙，一手攞住杯紅酒，一手攞住一支半滿嘅Pinot Noir，雙頰潮紅，滿身酒氣咁步向我嘅床邊。

「阿偉！Get up！」凱倫行都行得唔穩，搖搖晃晃咁行埋黎我床邊。

睇黎係我頭先拒絕完佢之後。佢番房自己借酒消愁，一個人隊左半支紅酒，結果醉成咁。

「唔好瞓啦，起身陪我！我有野要同你講呀！」凱倫以為我瞓左，係咁嗌我起身。

我一於將計就計，詐瞓，希望佢會自己冇癮走人，如果唔係比佢發現有個裸女係我間房，我真係唔知點解釋。事關，傳左番醫院就唔單止我一身蟻，最慘係Noopy。一個女仔，咁樣真係會比人唱成世。好彩由於個房熄晒燈，張被又厚，加上凱倫醉到貓晒，佢似乎並未發現原來間房仲有第三個人喺度。

凱倫雖然唔係我杯茶，但佢果然係一個美人。我靜雞雞將眼睛睜開一條綫，見到眼前嘅美景。

凱倫臉帶酡紅，一副貴妃醉酒嘅模樣。隨住佢不穩嘅步伐，一對傲人雙峰係寬鬆嘅絲質睡裙裡面，浪下，浪下。 仔細一看，不得了，若隱若現。雪白豐滿嘅側乳上，仲露出一粒銷魂黑痣，誘惑眾生。

凱倫見我嗌極都唔醒，唔單止冇走，居然仲索性坐低係我床邊。佢忽爾一坐，成張床褥彈一彈，嚇到Noopy跳左一下，攬得我更加實。

呢個時候，一絲不掛嘅Noopy瞓喺我右面攬實我隻手，用張皮笠住左自己，因為頭先嘅激烈愛撫依然微微喘氣，嬌羞忐忑。另一面，身穿性感睡裙凱倫就坐喺我左面嘅床邊，醉眼如絲，性感撩人。好一個惹人羨慕嘅修羅場。

雖然我知咁講係好折墮，但係我呢一刻嘅注意力只係放左係我右面。Noopy頭先至因為內心嘅天人交戰而忍唔住喊左出嚟，而家又嚇到震晒。老實講，就算凱倫索到天仙咁，我只係想盡快駛走佢，安慰我身邊呢個又驚，又傷心嘅Noopy。

「點解Dr Mak會夜媽媽過黎搵你㗎，你同佢原來...」Noopy 語帶醋意，用氣聲講。女人即係女人，劇情緊張到咁，佢竟然都不忘呷醋。但係凱倫而家坐係我隔黎，我又點話你聽，其實我已經拒絕左佢呢？

「阿偉，多謝你頭先幫我摟住件外套，攬住我番黎... 真係好溫暖...」凱倫放棄左嗌我起身，開始坐係我張床度，背對住我自說自話。喂，但係你講還講，做乜講得咁令人誤會呢？

果然 Noopy 聽到即刻醋意大發，喺張被下面都忍唔住打左我手臂一下。

「...但係點解，你要拒絕我喎？人地都做到咁主動啦...」

Noopy 聽佢咁講，即刻又溫柔咁攬番住我手臂，變得小鳥依人，將個頭靠喺我膊頭度。隔住張被我都想像到，Noopy 而家嘅面上一定係掛住一個好冧好冧，甜絲絲嘅笑容。

凱倫飲左啖紅酒，繼續講：「我咁大個女呀，從來只有男仔追我，我冇做過主動㗎！」呢個應該係事實。凱倫係一個早熟美人，當年佢做我做媽，一個O’camp組已經有六個組爸組仔拜倒係佢石榴裙下。

「你知唔知，當我發現你同老婆出左問題，我開心㗎。我認我係有啲黑心... 做咩喎，咁人梗係自私㗎啦。」如果唔係凱倫今晚酒後真言，我真係一直都唔知，原來高傲嘅凱倫一直都...

有一種女人，高不可攀到一個點，你係唔會用呢種眼光睇佢。唔係佢正唔正嘅問題，而係距離嘅問題。即係，你唔會覺得你有日會同Emma Watson上床咁囉。

「其實人地有咩唔好喎... 講樣貌身材，講性格人品，我都算唔差吖... 公司一直都有幾個男同事追緊我，我都冇理佢地呀。I just... I just...」凱倫始終係個女仔。即使飲醉酒，有啲說話都係唔容易講出口嘅。

凱倫講講下突然舉杯飲左啖酒，擰轉頭哄買黎我度，嬌嗔道：「衰人，有冇咁好瞓呀你？」

棉被之下嘅Noopy，同我一樣比佢嚇一嚇。佢驚比凱倫發現，攬得我隻右手越來越實。於是我嘅上臂已經深深咁埋喺佢軟彈嘅雙乳之間，溫暖滑膩。同時，手掌感覺到比嫩滑嘅肌膚夾住，手背就感覺到有啲鞋霎霎咁。原來，Noopy用一雙白滑大腿夾住我右手手掌，手背感覺到嘅，就自然係秘密花園嘅草叢啦。

我忍唔住用手指喺Noopy嘅陰戶外面輕輕掃左一下，Noopy微微一震，又打左我一下，再用氣聲講：「呢個時候，仲係度玩，好衰㗎」。

吓衰妹，你自己頭先夠呢個時候，呷埋啲無謂醋啦。

睇嚟凱倫真係醉到非常，佢冇發現到Noopy喺被窩裡面嘅動靜，只係不明所以咁講左句：

「你再係唔醒，我對你唔客氣㗎喇。」

凱倫臉帶酡紅，一副貴妃醉酒嘅模樣。隨住佢不穩嘅步伐，一對傲人雙峰係寬鬆嘅絲質睡裙裡面，浪下，浪下。 仔細一看，不得了，若隱若現，雪白豐滿嘅側乳上，仲露出一粒銷魂黑痣，誘惑眾生。

有畫面 劇情好睇過甜

我唔客氣啦

正野， 好甜好正

我覺得我都番吾到轉頭

酒店門唔用鎖匙都開到, 間酒店執左佢啦

AV劇情3P

簡直cls劇情

我係你就 岩開始就起身搵藉口趕佢走啦

因為係八成真人真事，通常駁故我好少理，不過呢位CHING駁得咁有誠意，我就答下。

「正當我想安慰Noopy嘅時候，意外就發生左。房門突然「𠺝喳」一聲打開。仆街，原來我同Noopy入房嘅時後，唔記得鎖門。」

其實我想講嘅係，我同Noopy一齊行入房嘅時候，兩個都迷迷癡癡，冇閂到度門，淨係虛掩。表達得唔好，係我功力未夠。

第二點就純粹係個人諗法啦。不過作為一個偷過情嘅人，我可以話你知，第一樣真係會諗老婆。

第三嚟講，老實講我都唔知點解，可能係凱倫真係太醉...

多謝支持。

其實大家駁故
我冇所謂呀
起碼證明大家中意睇個故
不過我冇力逐個覆咁解啫

有返文就好 以為你棄故

呢個故最癲嘅係八成真人真事

人講你就信
當故聽下算啦

故已棄？

你係咪戇鳩架？人地樓主唔夠一日前先覆過post，你入黎一句嘢都唔講唔該都無句就問人故已棄？你白痴架？

唔駛理佢啦，just keep him ignored，免費畀你睇仲要多多要求

哈哈張ching冷靜
世界太多無謂人
個個都認真對待會好傷身

今晚有無文？

寫緊
應該今晚出唔切
聽日點都有

樓主加油 希望上埋凱倫

前排見到有人搭車睇呢個po

係咪西鐵呢

又話今晚有文

我成日忍唔住當街開嚟睇有無更新

dllm數已走

信任呢

個個都認真對待會好傷身

遲左幾個鐘。Sor。

（卅二）

凱倫擰轉頭哄買黎我度，嬌嗔道：「衰人，有冇咁好瞓呀你？」

棉被之下嘅Noopy，同我一樣嚇一嚇。佢驚比凱倫發現，攬得我隻右手越來越實。於是我嘅上臂已經深深咁埋喺佢軟彈嘅雙乳之間，溫暖滑膩。同時，手掌感覺到比嫩滑嘅肌膚夾住，手背就感覺到有啲鞋霎霎咁。原來，Noopy用一雙白滑大腿夾住我右手手掌，手背感覺到嘅，就自然係秘密花園嘅草叢啦。

我忍唔住用手指喺Noopy嘅陰戶外面輕輕掃左一下，Noopy微微一震，又打左我一下，再用氣聲講：「呢個時候，仲係度玩，好衰㗎」。

吓衰妹，你自己頭先夠呢個時候，呷埋啲無謂醋啦。

睇嚟凱倫真係醉到非常，佢冇發現到Noopy喺被窩裡面嘅動靜，只係不明所以咁講左句：

「你再係唔醒，我對你唔客氣㗎喇。」

正當我思量緊，究竟咩叫做對我唔客氣嘅時候，

凱倫已經捉住我嘅左手，環抱住自己，瞓左落張床度。

佢白滑嘅背脊向住我，打側瞓，將我隻手從佢嘅頸下穿過，再兜到佢前面，放喺佢右邊膊頭上。於是，我手掌感覺到骨感嘅肩膊，手臂就感覺到軟綿綿嘅胸脯，形成強烈嘅對比。

不過凱倫醉到咁嘅地步，當然，唔會就咁瞓下就算。

佢瞓低冇耐，就開始扭動身體，發出低聲嘅呻吟。凱倫雖然背住我，但係從佢伸向下腹嘅手臂，扭動得越來越劇烈嘅腰枝，我可以肯定佢係到做緊咩。原來係酒精嘅影響底下，平冷傲嘅凱倫變得放蕩，竟然一邊用右手捉住我嘅手臂，一邊用左手，喺我隔黎開始自摸起上黎。

自慰緊嘅凱倫背面，同佢正面一樣，散發住危險嘅誘人氣息。薄薄嘅絲質睡裙，勾勒出纖腰下方圓潤嘅臀部曲線。隨住凱倫越黎越興奮，自慰嘅動作越來越劇烈，兩片美臀趷下趷下，誘惑地一下一下輕輕觸碰著我嘅大腿外側。透過幼滑嘅絲質布料，我清晰感覺凱倫patpat嘅豐滿。

「啊... 阿偉... 偉呀...」

即使我夠膽對燈講，我呢一刻心入面只有Noopy，但係咁嘅刺激之下，我心中都不禁一蕩。但係衝擊一浪接一浪。似乎單純嘅自摸滿足唔到凱倫，佢將本來放左係佢膊頭嘅左手，慢慢拉左落去，再壓向佢胸前。

綿花糖一樣嘅柔軟感覺，美妙地喺掌心散開，好似包圍住我成隻手掌一樣。

我而家嘅角色係一個飲左酒瞓得好冧嘅人，當然隻手唔可以主動用力揸。但係一個F到G cup嘅靚女人，用你隻手愛撫自己個波，仲開始慢慢用力搓揉，確係令一種享受。

呢個時候，被竇裡面嘅 Noopy 仍然蒙在鼓裡。但凱倫嘅呻吟聲越來越大，Noopy 聽到都估到個大概。佢靜雞雞從被竇伸出頭來，裝左一下，見到凱倫一邊用我隻手渣波，一邊自摸嘅淫蕩樣，擘大個口當堂啞左。

佢縮番落去被竇，隨即抬起頭望住我。佢鼓起香腮，輕皺娥眉，雙手捉住我嘅右臂，向我發出一個「點解會咁㗎？」嘅控訴表情。屌，嬲都嬲得咁可愛，如果可以，我真係想即刻同佢打番個車輪，用激情去安撫呢個打翻醋酲嘅小妹妹。

唔好嬲啦傻豬，我都唔想㗎。Okok我認，凱倫係正嘅，尤其果對不合邏緝嘅波，真係好撚正。但係！如果可以揀，我一定會揀你果對同樣咁有份量，而且比例，彈性更佳嘅美乳㗎！不過最重要嘅係，你，先係我愛嘅女人。

就係我心入面嘅鹹濕佬同大情聖一致通過，Noopy係不二之選，應該快啲氹番佢嘅時候，我發覺我嘅諗法似乎有啲多餘。因為冇耐，凱倫淫蕩嘅叫床聲，似乎再次激起左Noopy曾經一度冷卻嘅慾火。

「阿偉... 阿偉你好勁... 好舒服... 啊...」

我唔知究竟係凱倫嘅性幻想裡面，我係點樣砌緊佢，但係我知到，喺佢嘅淫聲浪語之下，房間嘅溫度急速升溫。Noopy 望住我嘅眼神慢慢由責備變得迷矇，面上泛起淡淡嘅紅霞，主動送上濕吻，同時雙手冇再捉住我，反而引導我隻手探向佢嘅妹妹。原來，Noopy早已濕透。

喺妒意加上氣氛嘅帶動之下，Noopy 第一次主動咁，將我嘅手指按落去佢嘅濕潤陰唇，而且仲不住用力，有㩒入去更加深入嘅地方嘅意味。佢冇停到吸啜我嘅嘴唇，直到我嘅手指今晚第二次進入 Noopy 身體嘅一刻，佢嘅嘴唇先終於張開，吐出聲如蚊吶嘅一聲逍魂：

「啊...」

隨即Noopy又驚覺其實唔可以嗌出聲。於是，佢又捐番落被下面，用一隻手諳住自己個口，另一隻手繼續㩒我隻右手進入佢嘅蜜月深處。Noopy 皺住眉嬌喘連連，但係又唔敢嗌出聲果個可憐樣，撩動住我進一步欺負佢嘅慾望。

就係咁，我一邊打住車輪，被動地指插我心愛嘅可愛小女人，另一邊又被動咁揸緊一個正在醉酒自慰嘅高嶺之花。

呢一晚，係呢個淫亂嘅酒店房間，我第一次體驗到食殘廢餐嘅滋味。

晚晚都係度等你出文

睇嚟凱倫真係醉到非常，佢冇發現到Noopy喺被窩裡面嘅動靜，只係不明所以咁講左句：

「你再係唔醒，我對你唔客氣㗎喇。」

凱倫開始扭動身體，發出低聲嘅呻吟。凱倫雖然背住我，但係從佢伸向下腹嘅手臂，扭動得越來越劇烈嘅腰枝，我可以肯定佢係到做緊咩。原來係酒精嘅影響底下，平冷傲嘅凱倫變得放蕩，竟然一邊用右手捉住我嘅手臂，一邊用左手，喺我隔黎開始自摸起上黎。

自慰緊嘅凱倫背面，同佢正面一樣，散發住危險嘅誘人氣息。

似乎單純嘅自摸滿足唔到凱倫，佢將本來放左係佢膊頭嘅左手，慢慢拉左落去，再壓向佢胸前。

綿花糖一樣嘅柔軟感覺，美妙地喺掌心散開，好似包圍住我成隻手掌一樣。

Noopy 抬起頭望住我。佢鼓起香腮，輕皺娥眉，雙手捉住我嘅右臂，向我發出一個「點解會咁㗎？」嘅控訴表情。屌，嬲都嬲得咁可愛，如果可以，我真係想即刻同佢打番個車輪，用激情去安撫呢個打翻醋酲嘅小妹妹。

咁早呀ching

係出埋篇文先瞓

食兩件

快快手中出左helen啦!!!

留名
首爾酒店呢段係咪真係發生過？
好夢幻

係
但係比定啲心理準備你地
事情未必好似你地所期望咁發展落去

真係? 我期待你仆街

講笑, 好妒忌你咁多女, 寫落去

兩個咋喎
連登仔個個都晚晚唔同SP
點敢話自己多女

你屋企個件唔計呀？ 定已經忘記左佢呀？ (係個故事入邊你結左婚）

唔計啦。睇落去你就明。

八卦問下你講到咁大話8成真，你真實姓名都係姓甄?名就用initial改過 ?

係真姓就唔會成日打錯啦

（卅三）

喺妒意加上氣氛嘅帶動之下，Noopy 第一次主動咁，將我嘅手指按落去佢濕潤嘅陰唇，而且仲不住用力，有㩒入去更加深入嘅地方嘅意味。佢冇停到吸啜我嘅嘴唇，直到我嘅手指今晚第二次進入 Noopy 身體嘅一刻，佢嘅嘴唇先終於張開，吐出聲如蚊吶嘅一下銷魂嘅叫聲：

「啊...」

隨即Noopy又驚覺其實唔可以嗌出聲。於是，佢又捐番落被下面，用一隻手諳住自己個口，另一隻手繼續㩒我隻右手進入佢嘅蜜穴深處。Noopy 皺住眉嬌喘連連，但係又唔敢嗌出聲果個可憐樣，撩動住我進一步欺負佢嘅慾望。

就係咁，我一邊打住車輪，被動地指插我心愛嘅可愛小女人，另一邊又被動咁揸緊一個正在醉酒自慰嘅高嶺之花。

呢一晚，係呢個淫亂嘅酒店房間，我第一次體驗到食殘廢餐嘅滋味。

凱倫越來越興奮，隔住塊布嘅搓揉已經唔夠喉。佢捉住我隻手，從領口伸入吊帶睡裙嘅裡面。缺少左視覺上嘅刺激，手上嘅觸感反而更加強烈。巨乳滑膩嘅肌膚，軟棉棉嘅質感，加上中間微硬勃起嘅乳頭，挑戰住我僅餘嘅理智。比著以前，我真係會不顧一切咁用力揸落去。

「Oh yes… 阿偉，我鍾意你揸我... yes...」

凱倫嘅嬌軀扭動越發激烈，伴隨住纖腰一兩下嘅抽蓄，睇嚟就快去到高潮。我唔知道，係出於想示威，定係純粹比氣氛帶動，Noopy 竟然都越來越興奮，小穴嘅愛液已經泛濫。每一下指插都發出輕輕嘅水聲，如果凱倫唔係醉到咁，肯定已經聽到。

我成日諗，果啲夫目前犯play，其實係咪應該喺AV裡面先會出現。老老實實，如果我心愛嘅女人喺我面前比人屌，我真係唔敢包我會唔殺左個男人。但係，Noopy 而家竟然就係因為我同另一個女人發生緊肉體關係而興奮起黎，究竟係我唔了解女人？定係我唔了解愛情？

Noopy嘅密穴開始抽蓄，急速緊張嘅呼吸聲近在耳邊。佢放開左本來諳住口嘅手，伸向我扯到行嘅巨龍，開始緩緩套弄。啊，係久違嘅酥酥痳痳嘅快感。

Noopy 嘅身體貼到我實一實，我感到佢嘅乳溝因為出汗而微濕。隨住佢套弄嘅動作，赤裸嘅潮濕肌膚磨擦住我嘅手臂。佢嘅體溫急速上升，帶動少女嘅芳澤，比任何香水更加誘人嘅汗香直衝我嘅腦門。

「啊... 偉哥哥，我想... 最後一晚你只係我一個人嘅... 淨係今晚... 吖... 得唔得...」Noopy 一邊輕喘，一邊講出哀怨嘅一句。

原來Noopy唔係想示威，定亦唔係純粹比氣氛帶動，而係嫉妒，係同戀愛一體兩面嘅嫉妒。

愛得越深，嫉妒出現嘅時候就越強烈。呢一刻宜得果個阿Joe聽日仆街死嘅我，又點會唔明。不過，男人嘅嫉妒通常係用攻擊性嘅形式表達出來，譬如打鳩你條女啲狗公，而女人，原來有時係會因為嫉妒，因為想搶番自己嘅男人，而展現更多嘅肉慾同愛意。我諗我真係唔了解女人。又或者係，你越愛一個女人，你就會越想接近佢，但亦都會發覺佢越難捉摸...

（本身想話，如果有絲打唔同意，請留言指正。但係諗真啲，呢啲男性向甜故又點會有絲打讀者呢）

於是，我準備從凱倫胸前嘅溫柔香離開，將手抽出去想攬住Noopy嘅時後，變故就發生了。

凱倫或者係感到我隻手想抽出黎，又或者係想尋求盡一步嘅快感。喺Noopy正在溫柔地套弄巨龍嘅時候，凱倫竟然放開左佢捉住我果隻手，轉而向被窩探入，伸向我嘅巨龍。係「二女共侍一根」嘅AV情節發生前，佢地兩隻手係我嘅巨龍上面雙遇。

金翅真係仆街鳥。

老實講，我不嬲都對起雙飛冇乜幻想。尤其呢一個moment，我淨係諗到Noopy如果比人發現佢全身赤裸咁瞓係一個有婦之夫嘅床上，係呢個笑貧更笑娼嘅香港，會有幾悲慘嘅後果。

電光火石之間，我腦袋裡面嘅齒輪全速運轉，計算每個可以成立嘅藉口，每個可以保護Noopy嘅方法。甚至離婚同凱倫一齊，換取佢保守呢個秘密，又甚至殺人滅口嘅念頭我都有閃過。

即使佢明天開始就唔再屬於我，今晚Noopy仍然係我嘅女人。

直到最後嘅一刻，我都會用盡所有嘅方法，去保護呢個女人。

仆街啦 點解我而家撳咗入黎 依個位停又依個時候 唔湯唔水咁點訓呀

又要著返褲啦
不過好好睇
巴打加油打

巴打加油

電車

果然係冇女讀者嘅。

女人只係想默默係心愛嘅男人身邊陪得幾陪得幾耐 係離開同留係佢身邊嘅決定不斷掙扎

有

有呀 我係 幾好睇 但可唔可以出密d

其實唔需要貼番上一段最尾果兩三句回顧

讀讀要睇新野而唔係上回講到。。。

咪係度扮post左好多文啦

真。絲在此

點解我要扮post左好多文？
我有應承過大家每篇最少幾多字？
我逐粒字收稿費？

我知自己唔係出文出得好密
所以 recap上一篇少少，係等大家容易follow
你唔鍾意咪跳過佢囉
再唔係咪唔好睇囉
我老母就住喺外國嘅，你唔洗搵喇

有呀 我係牙 但係文的確有d疏 但係好睇的

絲打們覺得我理解Noopy內心嘅嫉妒同猙扎，有冇理解錯？真心想問。真心覺得到呢一刻我都唔係好明佢當時嘅心境。

樓主加油
recap小小唔緊要
最緊要日日出

我覺得冇理解錯 女人係犯賤 就算知道冇可能同心愛嘅人一世 都想俾佢feel到自己最大嘅愛意 同睇下你有冇回心轉意嘅一刻

日日有難度
我會比心機㗎喇

共雞欣贏左，始終有啲打擊，盡量啦。

凱倫越來越興奮，隔住塊布嘅搓揉已經唔夠喉。佢捉住我隻手，從領口伸入吊帶睡裙嘅裡面。缺少左視覺上嘅刺激，手上嘅觸感反而更加強烈。巨乳滑膩嘅肌膚，軟棉棉嘅質感，加上中間微硬勃起嘅乳頭，挑戰住我僅餘嘅理智。比著以前，我真係會不顧一切咁用力揸落去。

「Oh yes… 阿偉，我鍾意你揸我... yes...」

絲打讀者

褲都除埋喺呢度停

第一日追故咩

其實都差唔多 唔係點會有咁多女人接受男人有第二個 只係希望佢識返屋企
女人始終係比較被動既角色 尤其係Noopy又唔係大婆 佢可以做既只係吸引返你

寫得好撚正

除定褲等樓主

呢條女咩名堂

google search 搵到

我係絲打 個故真係好正

女仔都會用甜故黎自慰？

睇到扯

（卅四）

凱倫或者係感到我隻手想抽出黎，又或者係想尋求盡一步嘅快感。喺Noopy正在溫柔地套弄巨龍嘅時候，凱倫竟然放開左佢捉住我果隻手，轉而向被窩探入，伸向我嘅巨龍。係「二女共侍一根」嘅AV情節發生前，佢地兩隻手係我嘅巨龍上面雙遇。

金翅真係仆街鳥。

老實講，我不嬲都對起雙飛冇乜幻想。尤其呢一個moment，我淨係諗到Noopy如果比人發現佢全身赤裸咁瞓係一個有婦之夫嘅床上，係呢個笑貧更笑娼嘅香港，會有幾悲慘嘅後果。

電光火石之間，我腦袋裡面嘅齒輪全速運轉，計算每個可以成立嘅藉口，每個可以保護Noopy嘅方法。甚至離婚同凱倫一齊，換取佢保守呢個秘密，又甚至殺人滅口嘅念頭我都有閃過。

即使佢明天開始就唔再屬於我，今晚Noopy仍然係我嘅女人。

直到最後嘅一刻，我都會用盡所有嘅方法，去保護呢個女人。

但係跟住凱倫嘅反應完全出乎我嘅意料之外。

佢感覺到Noopy隻手，定格左兩秒，自摸嘅動作亦都停低左。凱倫好似突然酒醒左咁，自言自語講左一句：「原... 原來係咁。」然後一聲不響咁由張床度起左身，整理一下衣衫，再急急腳離開。就係咁，凱倫呢個十秒之前仲喺我間房放浪淫叫，慾求不滿嘅女神，突然就離開左。

成個過程，我同Noopy都摸不著頭腦，Noopy更加係喺張被下面驚都縮埋一舊，郁都唔敢郁。後來，我先至從凱倫自己嘅口中得知，佢當時以為果隻係我隻手。原來佢以為我醒左之後詐瞓，再自己係度打飛機。佢其實本來已經酒醒三分，不過諗住橫掂我瞓左於是就任性一次。點知發現我根本醒左，原來一路聽到晒佢嘅酒後吐真言同睇到晒佢荒淫嘅一面，羞愧之下唯有拔足而逃。凱倫根本冇發現到，我巨龍上嘅手，原來另有其人。

（不過呢啲全部都係後話喇，如果有人想睇，先再同各位讀者交代我同凱倫之後嘅事。）

過左十秒，Noopy 從被竇伸個頭出來，仍然好驚咁細細聲問到：「佢走左嗱？」

「應該係。」

「嚇死我呀，我以為佢會揭開張被拉我出嚟...」從Noopy眼角嘅一粒淚珠，睇得出佢有幾驚。

「就算佢真係咁做，我都會保護你。我唔會比你有事。」我衝口而出咁講。

Noopy 聽完之後苦笑一下。

「你唔會比我有事... 但係你會一次又一次咁拒絕我，將我推比另一個男人...」Noopy 幽怨嘅眼神，冇焦點咁望向前方，似乎望緊我地唔存在嘅果個... 將來。

我估唔到驚魂未定嘅Noopy會突然話鋒一轉，講呢啲。我未反應得切，佢竟然深呼吸一下，又開始道歉：「對唔住呀，偉哥哥。我唔係想令你煩㗎。我呢個時候唔應該再講呢啲野，我明明已經揸定左主意㗎喇...」

我突然有種奇怪嘅感覺。啱啱果一個moment，我好似錯過左一個好重要嘅機會。一個最後嘅機會，一個我往後一世人，一世人都會自責，竟然失諸交臂嘅機會。

Noopy 輕輕嘆左一口氣，繼續講：「我地成日都係咁，你唔覺得咩？成日會無啦啦有啲人走出嚟撞破我地，或者阻礙我地。果次喺山頂又係咁，今次又係咁... 好似連個天都唔想我地開開心心一齊咁...」

其實我都有呢種感覺。我好感激個天比我遇到呢個人，但係偏偏又要比我係結左婚之後先遇到佢，明玩鳩我。我心中苦澀，開始怨天：「但如果係咁，點解當初又要比我識到你？點解...」

Noopy 猶有意味咁苦笑左一下，不置可否。

然後佢忽然提起：「我地不如鎖番度門先啦，唔係一陣麥醫生又番轉頭就弊啦。」我如夢初醒。係喎屌，仲未鎖門㗎喎。

於是，我走向玄關，鎖左度房門。然後當我回頭行番去張床嘅方向，就見到張被比 Noopy 揭開左。佢赤裸咁趴喺床上，回頭望住我。霎時間，我比眼前嘅美景震懾住。

Noopy 嘅盈盈纖腰，同高高翹起嘅雪白美臀之間，形成起伏嘅誘人曲線。Noopy用手肘撐起上半身。上臂下方，性感飽滿嘅側乳若隱若現，柔軟咁壓逼住下面嘅床單。美艷不可方物。

我痴痴咁望住眼前絕美嘅畫面，呆若木雞。Noopy 係第一次，主動咁向我展露自己嘅身體。好明顯，佢呢個舉動令佢自己都好尷尬。因為佢完全唔感望我，𢱕低頭咁講：

「我唔知道個天究竟想我地點。我唔知道聽日之後我嘅人生會變成點，我其實真係對阿Joe認識唔係好深... 但係我知道，起碼今晚...」講到最尾，Noopy 本來幽怨嘅神情，又添嬌羞緋紅。佢抬起頭，楚楚可憐咁望住我：

「偉哥哥，今晚你可唔可以再一次，將我變成你嘅人？」

到底後來有無卜到凱倫

梗係可以👅👅👅

仆你個街成班 quote 文撚 quote 撚夠未

今個故係講Noopy，唔想喧賓奪主
將來有機會再講

係文吖

以為你棄故呀屌

男人咩都讓得，女唔讓得呀

故已棄？
好想樓主繼續出文

NTR

凱倫雖然冧甄生，但係床上所有野都係因為知道佢訓咗先會大膽做，突然知甄生醒咗，本來個情況有變，都會嚇親。酒醉都有幾分醒，不知所措嘅時候走人都係合理。（9up)

呢個時候反而想睇甄生點食凱倫

偉哥哥唔好停呀

未話羞愧，條仔情願打飛機都唔搞佢

應該係。

唉所以話我地啲精神蟲上腦嘅麻甩佬，有時真係唔明D女人諗乜。

呢一幕唔係真係發生過下話

睇太多痴女AV啦巴打

即係其實當時Noopy只係想用身體吸引我，而唔係真係動情？
但我覺得唔係喎⋯⋯

Between，點解熱門突然睇唔到呢個故嘅？明明之前一路都幾乎日日排第一....
是咪我得罪咗連尼住自己唔知？

酒醒左
開左個頭都唔做埋
唔似凱倫性格

但唔駁故了

咁佢都因為愛你 所以先想用身體吸引住你，留住你姐

唉屌

呢個真
利申 絲，用過呢招

因為你凍親方仗細佬 次次除晒褲又要著返

Why does this sound sad to me

可唔可以講下邊d係真, 邊d係以意創造?

同埋樓主真實係做咩?
有d咁既女上司

唔L係馬
大把故爛尾添啦
又唔見佢地比admin攪
點解針對我

啱啊 次次都係重要位停 淨係酒店位都三四日 （好似幾重要）

㩒低我個故嘅曝光率
減少我嘅寫作意欲
等我爛尾
然後大家一齊冇得睇咁樣？
連尼住冇咁蠢嘅

點解個個好似對凱倫嘅興趣仲大過Noopy？

可能係開post過左一個月 上唔到熱門
以前高登都有咁上下設定

鬼叫你設定到上司又風騷又要大波過女一咩
child登定律 - 有奶便是娘 你難道唔知？

正解

btw 希望樓主可以出凱倫外傳

重點其實係, Noopy已食, 凱倫未食

留個言，睇吓可唔可以幫手推返上熱門先

推一推

幫推

你都劇透左同noopy唔會開花結果

因為Noopy 食過，凱倫未食

咁易比你估到我就唔係甄景偉啦。

大一個cup啫
其實兩個身材都超好喎
我開始有D體會到流石景嘅煩惱

Live左 點算？

霎時間，我比眼前嘅美景震懾住。

Noopy 嘅盈盈纖腰，同高高翹起嘅雪白美臀之間，形成起伏嘅誘人曲線。

一個E一個F

樓主有睇家有女友喎

你寫到扑埋就可能興趣少d

不過你冇答我問題

（卅五）

霎時間，我比眼前嘅美景震懾住。

Noopy 嘅盈盈纖腰，同高高翹起嘅雪白美臀之間，形成起伏嘅誘人曲線。Noopy用手肘撐起上半身。上臂下方，性感飽滿嘅側乳若隱若現，柔軟咁壓逼住下面嘅床單。美艷不可方物。

我痴痴咁望住眼前絕美嘅畫面，呆若木雞。Noopy 係第一次，主動咁向我展露自己嘅身體。好明顯，佢呢個舉動令佢自己都好尷尬。因為佢完全唔敢望我，𢱕低頭咁講：

「我唔知道個天究竟想我地點。我唔知道聽日之後我嘅人生會變成點，我其實真係對阿Joe認識唔係好深... 但係我知道，起碼而家，我係屬於你嘅。」講到最尾，Noopy 本來幽怨嘅神情，又添嬌羞緋紅。佢抬起頭，楚楚可憐咁望住我：

「偉哥哥，今晚你可唔可以再一次，將我變成你嘅人？」

我聽完呢一句，係憐愛同肉慾嘅驅使之下，幾乎係撲左上去，將呢個想最後一次將自己交比我嘅女人，壓喺身下。Noopy 擰轉頭向我索吻，我亦都低頭送上濕吻。

我用下身頂住Noopy嘅股溝，兩片豐臀中間傳來美妙嘅壓迫感，溫柔咁從兩旁夾住我嘅巨龍。同時我將雙手攝到佢雙乳同床單之間，由下而上咁感受一對美乳嘅重量。

我地一邊貪婪咁吸啜對方嘅唾液，一邊感受對方嘅體溫。Noopy 嘅玉背上微微汗濕，近在耳邊嘅呼吸聲開始急速。

我已經忍唔住，於是抬起下身，扶住巨龍，對住美臀下方嘅小穴。同我心有靈犀嘅 Noopy 亦彷彿急不及待咁，輕輕趷起蜜桃一樣嘅翹臀，迎向我嘅進攻。

巨龍順著愛液，終於滑入密穴嘅深處，一插而盡。

「啊......」Noopy 發出滿足嘅一聲，長長嘅呻吟。酒店房裡面嘅溫度卻越來越高，但係窗外嘅首爾城，竟然落起雪來。

相隔左一個月，我終於再次進入Noopy嘅身體，快感之餘，感覺好似番左屋企一樣溫暖。因為係後入嘅體位，加上Noopy緊閉嘅雙腿，令小穴緊實嘅程度，竟然比上次破處嘅時候有過之而無不及，緊緊地包裹住巨龍。

「偉... 偉哥哥... 好大... 好粗...」

似乎Noopy嘅感受亦同樣強烈，因為我都未開始抽插，佢已經喺我身下不住扭動身體，雙手無意識咁係床上摸索，是旦搵啲嘅捉實，好似一隻受驚嘅小動物咁。濕滑嘅小穴陰道，傳來一下下性感嘅律動。酸麻嘅快感由巨龍，傳向下腹，再擴散全身。

我居高臨下，望住Noopy滑膩嘅背脊上面，隨住急速嘅嬌喘，微小嘅汗珠閃閃發亮。Noopy 嘅身材，冇F至G cup嘅凱倫咁誇張，但自古美人在骨不在皮，肩胛骨嘅陰影，肋旁嘅曲線，每一樣對我嚟講，都係致命嘅性感。

我情不自禁咁彎低腰，用舌尖輕舔Noopy嘅細嫩嘅後頸同骨感嘅背脊。我從來都冇諗過，原來淡淡嘅鹹味可以咁誘惑嘅味道。

我撐起上身，沉腰用力，開始抽插。每一下挺進，兩個赤裸嘅肉體，都好似兩塊磁石嘅南北極互相吸引一樣，瞬間貼緊，結合。一切係如此無可抗拒，又自然而然。

Noopy體內綿密濕滑嘅觸感，吸啜住硬如鐵棒嘅巨龍。我緩慢咁抽插，但越插越入，越插越用力，彷彿想用最徹底，最深入嘅結合比Noopy知道，我對佢嘅愛有幾痴，有幾深，有幾痛。

「啊，啊... 偉哥哥... 我愛你...」

我愛你呢三個字我唔係第一次喺Noopy口中聽到，但係嚮呢個最後嘅夜晚，出現左咁多阻濟，經過埋凱倫嘅攪局，呢三個字嘅溫柔，徹底將我融化。我趴落去，胸膛貼住Noopy滑膩嘅玉背，再次以體重壓住呢個我深愛嘅女人。我雙手墊喺Noopy胸脯下方，同時鼓動腰勁，加速抽插。Noopy嘅整個身體因為我強力嘅活塞運動而上下震動，一對美乳就同時喺我嘅掌握之中上下晃盪。

緊貼嘅肌膚，混和嘅體液，似乎都未能夠安撫譟動嘅靈魂，Noopy 又再回頭，楚楚可憐咁向我索吻。於是我嘅嘴唇憐惜咁親吻，胸膛緊緊咁貼實，雙手溫柔咁搓揉，下身急勁咁挺進，同時比 Noopy 四種不同嘅觸感，但希望傳遞嘅係同一樣深沉嘅痛愛。

越發深入嘅抽插，越發強烈嘅刺激，令Noopy不禁婉轉嬌啼，但係佢嘅小嘴已經比我堵住。呢個我身下嘅小美女只能夠緊皺著眉，扭動纖腰，發出可憐嘅「嗯嗯...」銷魂呻吟。

追文

樓主一定好靚仔
咁多女埋身

都話八成真
邊兩成假，就完故先講

做咩就唔好講啦
費事自爆

射哂落塊面到 等佢好好記住今晚

梗係射晒入去啦
到時就有人養便宜仔

咪on9 留精不留情

擺低1蚊

堅定妹妹派

妹妹好似就嚟變心

真心樓主寫得咁慢已經冇心機追 我諗呢度本身大部分讀者都已經走左

其實樓主都唔care

聽晚再見

睇到好心痛

成個weekend仲未有文

樓主係咪棄左故？

洗唔洗掉西瓜落海召喚樓主

其實佢不嬲慢架啦
不過一星期都有大概更新3，4次，兩三日冇文又唔使擔心佢棄故既
耐心等下，始終人地無償寫文畀我地睇
人地weekend可能同noopy好忙

（卅六）

我趴落去，胸膛貼住Noopy滑膩嘅玉背，再次以體重壓住呢個我深愛嘅女人。我雙手墊喺Noopy胸脯下方，同時鼓動腰勁，加速抽插。Noopy嘅整個身體因為我強力嘅活塞運動而上下震動，一對美乳就同時喺我嘅掌握之中上下晃盪。

緊貼嘅肌膚，混和嘅體液，似乎都未能夠安撫譟動嘅靈魂，Noopy 又再回頭，楚楚可憐咁向我索吻。於是我嘅嘴唇憐惜咁親吻，胸膛緊緊咁貼實，雙手溫柔咁搓揉，下身急勁咁挺進，同時比 Noopy 四種不同嘅觸感，但希望傳遞嘅係同一樣深沉嘅痛愛。

越發深入嘅抽插，越發強烈嘅刺激，令Noopy不禁婉轉嬌啼，但係佢嘅小嘴已經比我堵住。呢個我身下嘅小美女只能夠緊皺著眉，扭動纖腰，發出可憐嘅「嗯嗯...」銷魂呻吟。

下陰傳來一陣酸痳，我知就快忍唔住，於是同Noopy講：「唔得喇，要出番黎，帶返個套先得㗎。」

Noopy 望住我，搖遙頭。「我唔要呀... 我今日安全... 偉哥哥，我唔想你離開我...」佢喘住氣，本來楚楚可憐嘅眼神，此刻風情萬種：「射入嚟... 我想要...」

由於動情，我同Noopy一樣，今日本來就特別敏感。名器嘅吸啜力，再加上而家再聽到佢講呢一句，我再無法忍得住。我出盡全力再抽插到最後，一陣哆嗦，將精液連同愛意注入佢嘅身體。

「呀... 我... 我唔得啦... 偉哥哥... 啊啊...」

最後嘅猛力抽插，接連滾燙嘅精液源源噴出，一波又一波咁刺激住Noopy嘅子宮，令到Noopy同我幾乎同步達到高潮。

我會陰嘅酸痳快感久久未能平服，加上Noopy小穴因為高潮而抽蓄，令我嘅下腰不由自主咁運勁，喺啱啱射完之後嘅幾秒，將依然堅挺嘅巨龍又再深深咁抽插左十下八下。我嘅身體自己似乎都本能地知道呢次係最後一次，所以毫無保留地，將餘下嘅精華一滴不漏咁射出，想將呢個女人徹底佔有。

就喺我運用全身力氣做最後嘅抽插嘅時候，同樣啱啱高潮完畢，身體異常敏感嘅Noopy開始受唔住：「啊... 你唔係射左㗎咩... 啊啊... 唔好... 唔好呀... 偉哥哥... 唔好呀...」

佢全身泛紅，猛烈抽蓄：「我唔得啦... 忍唔住... 啊... 啊... 我覺得好... 好急尿... 點解嘅... 呀呀... 唔好呀... 我忍唔住啦... 」

我知道，Noopy即將體驗全新嘅至高快感。於是，我扶住Noopy蜜桃臀，出盡食奶嘅力氣，將美臀拉近，再沉腰用力，憑巨龍嘅堅挺餘威作最後一擊，一插而盡。Noopy 隨即全身不住痙攣，雙眼失神，下身噴出陰精，床上濕成一片。

呢個先第二次嘗魚水之歡嘅小女人，居然潮吹了。

其實啱啱射完，巨龍已經開始有少少發軟，但居然可以令佢潮吹，Noopy同我其實真係天造地設。除左心靈上嘅契合，肉體上都同步到不得了。我老婆同之前嘅女朋友，好多都會嫌我巨根太巨，成日整痛佢地。但Noopy雖然只係第二次，我感覺到，佢已經開始適應到我嘅size，並且享受其中。相對地，為Noopy帶來童年暗影嘅巨乳，又正正係我呢個巨乳控嘅最愛。

其實做人冇野嘅，咁撚辛苦係出面打生打死，番到屋企梗係想，見到心愛嘅人，互舔傷口。尋求一點身與心嘅慰籍，靈與慾嘅滿足。假以時日，Noopy 呢個可愛嘅女孩子，應該可以調教成出得廳堂，上得大床，而我亦都會因為佢而修心養性，做一個好男人，希望可以成為佢嘅完美伴侶。但係這些機會... 好快就要屬於另一個男人...

諗到呢度，我心中猛地揪緊。我筋疲力盡咁趴左落去Noopy嘅背脊，再攬住佢一齊打側身，望住窗外嘅雪景。我嘅胸膛同仍然插係佢體內嘅巨龍，都可以感受到佢嘅身體微微顫抖，仍未從狂暴嘅高潮中回復過來。

呢一刻嘅Noopy，就好似一枝開得璨爛嘅冬梅，嬌艷欲滴，喺凜烈嘅寒風之中不住發抖。我從背後環抱懷中嬌喘嘅美人，用我嘅體溫安撫佢。我低頭錫左 Noopy 頭頂一啖，再將佢用力抱緊。彷彿，只要我攬得夠緊，就唔會失去佢。

過左大概3分鐘，Noopy 終於開始平服落嚟。Noopy回過神，捉住我嘅手臂，錫左一下，再向後靠向我嘅胸瞠。佢縮起膊頭，好似將成個人埋左我嘅身體裡面，比我包圍住佢嘅一切。

我同Noopy一齊望住窗外嘅風雪，雙擁良久，我終於忍唔住，再問最後一次：

「Noopy 不如... 你真係唔好結婚？」

窗外嘅飄雪越落越大。凄美嘅雪景，似乎預告緊今晚嘅結局...

出色呀

寫得好好

中出

Noopy滑膩嘅背脊上面，隨住急速嘅嬌喘，微小嘅汗珠閃閃發亮。Noopy 嘅身材，冇F至G cup嘅凱倫咁誇張，但自古美人在骨不在皮，肩胛骨嘅陰影，肋旁嘅曲線，每一樣對我嚟講，都係致命嘅性感。

我情不自禁咁彎低腰，用舌尖輕舔Noopy嘅細嫩嘅後頸同骨感嘅背脊。我從來都冇諗過，原來淡淡嘅鹹味可以咁誘惑嘅味道。

我撐起上身，沉腰用力，開始抽插。每一下挺進，兩個赤裸嘅肉體，都好似兩塊磁石嘅南北極互相吸引一樣，瞬間貼緊，結合。一切係如此無可抗拒，又自然而然。

如果與事實相符 樓主真係勁

有乜咁勁吖
勁就唔會令我愛嘅人咁hurt啦...

定係你講緊另外啲野

醫生既巨龍係勁d既

不過又係尷尬的，老婆又冇得飛，條女又正

Whatever 靜候後事如何

之前講過，其實我唔是醫生來。呢個係作嘅。
不過潮吹單野係真。

望住佢完全失控咁喺我身下不停抽蓄噴野
痴撚線果下滿足咁真係

癡撚線
咁都叫少甜

竟然有人嫌太甜

佢應該係覺得微甜炸

點會 J都J唔切啦點會嫌太甜
幾時出文呀大佬

而家呢d係岩岩好
再多就會變得低俗

新post 呢

引以為鑑 唔好咁快推爆

警告你班撚樣
催樓主出文唔係問題
但再比我見到邊個話樓主棄故, 實屌到你直腸都爆肺都穿埋

唔洗擔心
開始進入尾聲
會真係少甜

好快會有人入黎話你護主，惡過共產黨，講下都唔比
你走先，呢度我頂住。

「啊... 你唔係射左㗎咩... 啊啊... 唔好... 唔好呀... 偉哥哥... 唔好呀...」Noopy 全身泛紅，猛烈抽蓄：「我唔得啦... 忍唔住... 啊... 啊... 我覺得好... 好急尿... 點解嘅... 呀呀... 唔好呀... 我忍唔住啦... 」

我知道，Noopy即將體驗全新嘅至高快感。於是，我扶住Noopy蜜桃臀，出盡食奶嘅力氣，將美臀拉近，再沉腰用力，憑巨龍嘅堅挺餘威作最後一擊，一插而盡。

（卅七）

Noopy就好似一枝開得璨爛嘅冬梅，嬌艷欲滴，喺凜烈嘅寒風之中不住發抖。我從背後環抱懷中嬌喘嘅美人，用我嘅體溫安撫佢。我低頭錫左 Noopy 頭頂一啖，再將佢用力抱緊。彷彿，只要我攬得夠緊，就唔會失去佢。

過左大概3分鐘，Noopy 終於開始平服落嚟。Noopy回過神，捉住我嘅手臂，錫左一下，再向後靠向我嘅胸瞠。佢縮起膊頭，好似將成個人埋左我嘅身體裡面，比我包圍住佢嘅一切。

我同佢一齊望住窗外嘅風雪，雙擁良久，我終於忍唔住，再問最後一次：

「Noopy 不如... 你真係唔好結婚？」

窗外嘅飄雪越落越大。凄美嘅雪景，似乎預告緊今晚嘅結局...

「太遲喇。」係熟識嘅幽怨語氣。

「唔遲。你一日未簽紙，一日都未係佢老婆，係咪？」

「係，我未係人老婆。但係你永遠都係人地老公...」係熟識嘅幽怨語氣。

「我咪講左囉，我一番去就會...」我未講完，Noopy就搶白講落去。

「其實，一直以來，都係我主動。而且，我之前問過你一次係咪唔會離開佢，你都冇答我。」原來，Noopy 一直都好在意呢樣野：「其實，我知你番工辛苦，佢又唔體諒你，平時已經好多野煩，好唔開心。我真係唔想成為你另一個令你煩惱嘅女人，所來我冇追問過你... 不過其實冇答案都已經係答案，我明呀... 我知道，可能你對我係有啲心動。但係其實我係你心目中嘅地位，其實唔係咁重要。」

「Noopy，你聽我講。係，其實我本來真係一個好多野煩，好唔開心嘅人。但係自從你進入左我嘅生命，我開心左好多，成個人唔同左。有時，當我幻想如果身邊果個女人係你，我會突然覺得好有希望，好有動力，好似呢個世界已經冇野難到我咁...」Noopy冇打斷我，靜靜咁聽我講：「有時，當一個男人好愛好愛一個女人，會唔單止係鐘意佢，仲係鐘意同呢個女人一齊嘅時候嘅果個自己。」

「有啲女人你唔知點解同佢一齊，個世界會變得靚左，彩色左。Noopy，你對我黎講就係一個咁嘅女人，你明唔明呀？」我緊緊咁攬住Noopy，一齊望住窗外嘅飄雪，一輪嘴咁講，第一次將我對佢嘅感覺講晒比佢聽。

「我唔可以冇左你。我會番去同老婆講清楚。然後我地正式喺埋一齊，好唔好？」

我見唔到Noopy個樣，但係喺我表白一輪之後，我感覺到手臂濕濕冷冷。我知道，Noopy一路聽，一路喊。

「我好辛苦先可以下定決心離開你，專心嫁人㗎。」Noopy 一邊抽泣，一邊講：「偉哥哥我求下你... 求下你... 唔好... 唔好再令我動搖啦，好唔好呀？」

我聽見Noopy咁講，心中一痛。但同時，曾經有一秒，我以為我已經攻破左Noopy嘅心防。

曾經有一秒，我以為佢真係會回心轉意，留喺我身邊。

點知，佢之後講嘅一番說話，竟然係我無從招架嘅大絕。

唔會係之前同個未婚夫扑之前嗰一日專登搵主角開苞呀麻

唔係有咗嘛

留種

老實講如果佢真係有左可能我仲冇咁煩
唔洗諗
即刻娶佢

食了剛畢業的護士妹妹，然後愛上了她 [少甜] --- 下篇 + 完場 Q&A

為免巴打冇地方討論/發洩/狗衝凱倫/掛住Noopy/追瘦我，臨1001之前，開定新鋪先。
徇眾要求，完場後有Q&A。盡量答啦。
聽晚有文。係咁。

1001